[
{
    "id": 23762,
    "date": "2022-06-07T14:27:20",
    "date_gmt": "2022-06-07T17:27:20",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23762"
    },
    "modified": "2022-06-22T11:45:05",
    "modified_gmt": "2022-06-22T14:45:05",
    "slug": "600-mega-r11500",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/600-mega-r11500",
    "title":
    {
        "rendered": "600 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "template": "",
    "regiao": [24, 496, 267, 25, 472, 477, 271, 237, 23, 276, 317, 638, 277, 651, 17, 36, 621, 436, 231, 653, 481, 27, 622, 623, 427, 432, 482, 624, 29, 43, 44, 251, 282, 287, 38, 30, 46, 536, 327, 407, 486, 647, 291, 18, 292, 216, 262, 491, 86, 637, 41, 39, 47, 111, 11, 557, 81, 21, 492, 19, 242, 42, 20, 101, 37, 532, 626, 501, 48, 406, 297, 246, 40, 301, 96, 121, 627, 232, 306, 26, 116, 628, 49, 645, 33, 106, 437, 257, 471, 629, 50, 467, 61, 457, 28, 217, 226, 311, 531, 442, 402, 316, 541, 656, 507, 34, 511, 521, 512, 636, 421, 222, 517, 91, 657, 526],
    "sva": [634, 141, 146, 635, 161],
    "pessoas": [591],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [586],
    "finalidade": [572, 562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "600 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "M\u00eas dos Namorados. Mais internet e conte\u00fado, por menos.",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Roteador de Alto Desempenho"
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-Fi Turbinado"
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a."
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Velocidade de upload de 110 Mega"
    }],
    "planos_fibra_value": "115.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Oferta do m\u00eas",
    "planos_fibra_bandeirola": "Tempo Limitado",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.\r\n\r\n ",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 634,
        "name": "Vero Fam\u00edlia",
        "slug": "vero-familia",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Vero V\u00eddeo",
        "slug": "vero-video",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    },
    {
        "id": 161,
        "name": "Vero Banca",
        "slug": "vero-banca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23762"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23762"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23762"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23762"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23762"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23762"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23762"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23762"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 23560,
    "date": "2022-05-18T09:43:04",
    "date_gmt": "2022-05-18T12:43:04",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23560"
    },
    "modified": "2022-06-22T11:44:21",
    "modified_gmt": "2022-06-22T14:44:21",
    "slug": "380-mega-premiere-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/380-mega-premiere-2",
    "title":
    {
        "rendered": "380 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [24, 496, 267, 25, 472, 477, 271, 237, 23, 276, 317, 638, 277, 651, 17, 36, 621, 436, 231, 608, 481, 27, 622, 623, 427, 432, 482, 624, 29, 43, 44, 251, 282, 287, 38, 30, 46, 536, 327, 609, 407, 610, 486, 647, 291, 18, 292, 216, 262, 491, 86, 637, 41, 39, 47, 111, 11, 611, 557, 81, 21, 492, 19, 242, 612, 613, 42, 20, 101, 37, 532, 614, 626, 501, 48, 406, 297, 246, 40, 301, 615, 96, 121, 627, 232, 306, 616, 26, 116, 628, 49, 645, 33, 106, 437, 257, 471, 629, 50, 467, 61, 617, 457, 28, 217, 226, 311, 531, 442, 618, 402, 316, 541, 656, 507, 34, 511, 521, 512, 636, 421, 222, 517, 91, 657, 619, 526, 607],
    "sva": [654, 635],
    "pessoas": [601],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [586, 577, 581],
    "finalidade": [562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "380 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Assinatura anual com renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    }],
    "planos_fibra_value": "135.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Super Novidade",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": true,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 654,
        "name": "Premiere",
        "slug": "premiere",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/04\/avatar_P-150x150.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23560"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23560"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23560"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23560"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23560"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23560"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23560"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23560"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 23559,
    "date": "2022-05-18T09:41:51",
    "date_gmt": "2022-05-18T12:41:51",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23559"
    },
    "modified": "2022-06-22T11:44:31",
    "modified_gmt": "2022-06-22T14:44:31",
    "slug": "460-mega-premiere-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/460-mega-premiere-2",
    "title":
    {
        "rendered": "460 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 2,
    "template": "",
    "regiao": [24, 496, 267, 25, 472, 477, 271, 237, 23, 276, 317, 638, 277, 651, 17, 36, 621, 436, 231, 608, 481, 27, 622, 623, 427, 432, 482, 624, 29, 43, 44, 251, 282, 287, 38, 30, 46, 536, 327, 609, 407, 610, 486, 647, 291, 18, 292, 216, 262, 491, 86, 637, 41, 39, 47, 111, 11, 611, 557, 81, 21, 492, 19, 242, 612, 613, 42, 20, 101, 37, 532, 614, 626, 501, 48, 406, 297, 246, 40, 301, 615, 96, 121, 627, 232, 306, 616, 26, 116, 628, 49, 645, 33, 106, 437, 257, 471, 629, 50, 467, 61, 617, 457, 28, 217, 226, 311, 531, 442, 618, 402, 316, 541, 656, 507, 34, 511, 521, 512, 636, 421, 222, 517, 91, 657, 619, 526, 607],
    "sva": [654, 635],
    "pessoas": [601],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [586, 577, 581],
    "finalidade": [562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "460 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Assinatura anual com renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    }],
    "planos_fibra_value": "140.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Super Novidade",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": true,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 654,
        "name": "Premiere",
        "slug": "premiere",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/04\/avatar_P-150x150.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23559"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23559"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23559"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23559"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23559"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23559"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23559"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23559"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 23558,
    "date": "2022-05-18T08:48:48",
    "date_gmt": "2022-05-18T11:48:48",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23558"
    },
    "modified": "2022-06-22T11:44:36",
    "modified_gmt": "2022-06-22T14:44:36",
    "slug": "620-mega-premiere",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/620-mega-premiere",
    "title":
    {
        "rendered": "620 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 3,
    "template": "",
    "regiao": [24, 496, 267, 25, 472, 477, 271, 237, 23, 276, 317, 638, 277, 651, 17, 36, 621, 436, 231, 653, 608, 481, 27, 622, 623, 427, 432, 482, 624, 29, 43, 44, 251, 282, 287, 38, 30, 46, 536, 327, 609, 407, 610, 486, 647, 291, 18, 292, 216, 262, 491, 86, 637, 41, 39, 47, 111, 11, 611, 557, 81, 21, 492, 19, 242, 612, 613, 42, 20, 101, 37, 532, 614, 626, 501, 48, 406, 297, 246, 40, 301, 615, 96, 121, 627, 232, 306, 616, 26, 116, 628, 49, 645, 33, 106, 437, 257, 471, 629, 50, 467, 61, 617, 457, 28, 217, 226, 311, 531, 442, 618, 402, 316, 541, 656, 507, 34, 511, 521, 512, 636, 421, 222, 517, 91, 657, 619, 526, 607],
    "sva": [552, 654, 635],
    "pessoas": [601],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [586, 577, 581],
    "finalidade": [562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "620 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Assinatura anual com renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    }],
    "planos_fibra_value": "191.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Super Novidade",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": true,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 654,
        "name": "Premiere",
        "slug": "premiere",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/04\/avatar_P-150x150.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23558"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23558"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23558"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23558"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23558"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23558"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23558"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23558"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 23344,
    "date": "2022-04-06T08:40:04",
    "date_gmt": "2022-04-06T11:40:04",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23344"
    },
    "modified": "2022-06-08T09:22:42",
    "modified_gmt": "2022-06-08T12:22:42",
    "slug": "260mb-r10300",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/charqueadas\/fibra\/260mb-r10300",
    "title":
    {
        "rendered": "260 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [432, 532, 257, 531, 402],
    "sva": [197, 141, 166, 635],
    "pessoas": [591],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [577],
    "finalidade": [562],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "260 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda larga com filmes desenhos e livros.",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "260 Mega download | 130 Mega upload "
    }],
    "planos_fibra_value": "103.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "+ Econ\u00f4mico",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 197,
        "name": "Wi-Fi Turbinado",
        "slug": "wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Vero V\u00eddeo",
        "slug": "vero-video",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23344"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23344"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23344"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23344"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23344"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23344"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23344"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23344"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 23128,
    "date": "2022-02-14T14:49:20",
    "date_gmt": "2022-02-14T17:49:20",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23128"
    },
    "modified": "2022-06-08T09:32:14",
    "modified_gmt": "2022-06-08T12:32:14",
    "slug": "260mb-r10600-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/cidreira\/fibra\/260mb-r10600-2",
    "title":
    {
        "rendered": "260 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [482, 647, 292, 637, 297, 467, 507, 636],
    "sva": [197, 141, 166, 635],
    "pessoas": [591],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [577],
    "finalidade": [562],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "260 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda larga com filmes desenhos e livros.",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "260 Mega download | 130 Mega upload "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "
    }],
    "planos_fibra_value": "107.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "+ Econ\u00f4mico",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ",
    "taxa_instalacao_parcela": "12",
    "taxa_instalacao_preco": "6,25",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 197,
        "name": "Wi-Fi Turbinado",
        "slug": "wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Vero V\u00eddeo",
        "slug": "vero-video",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23128"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23128"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23128"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23128"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23128"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23128"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23128"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23128"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 23124,
    "date": "2022-02-14T14:30:12",
    "date_gmt": "2022-02-14T17:30:12",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23124"
    },
    "modified": "2022-06-08T08:26:35",
    "modified_gmt": "2022-06-08T11:26:35",
    "slug": "260mb-r10100",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/260mb-r10100",
    "title":
    {
        "rendered": "260 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [496, 481, 251, 282, 536, 407, 437, 471, 457, 316],
    "sva": [197, 141, 166, 635],
    "pessoas": [591],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [577],
    "finalidade": [562],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "260 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda larga com filmes desenhos e livros.",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "260 Mega download | 130 Mega upload "
    }],
    "planos_fibra_value": "103.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "+ Econ\u00f4mico",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ",
    "taxa_instalacao_parcela": "12",
    "taxa_instalacao_preco": "6,25",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 197,
        "name": "Wi-Fi Turbinado",
        "slug": "wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Vero V\u00eddeo",
        "slug": "vero-video",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23124"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23124"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23124"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23124"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23124"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23124"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23124"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23124"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22850,
    "date": "2022-01-14T10:50:36",
    "date_gmt": "2022-01-14T13:50:36",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22850"
    },
    "modified": "2022-06-27T15:48:16",
    "modified_gmt": "2022-06-27T18:48:16",
    "slug": "620-mega-globoplay-r18700",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/620-mega-globoplay-r18700",
    "title":
    {
        "rendered": "620 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 4,
    "template": "",
    "regiao": [24, 496, 267, 25, 472, 477, 271, 237, 23, 276, 317, 638, 277, 651, 17, 36, 621, 436, 231, 653, 608, 481, 27, 622, 623, 71, 427, 432, 482, 624, 29, 43, 44, 251, 282, 287, 38, 30, 46, 536, 327, 609, 407, 610, 486, 647, 291, 18, 292, 216, 262, 491, 86, 637, 41, 39, 47, 111, 11, 611, 557, 81, 21, 492, 19, 242, 612, 613, 42, 20, 101, 9, 37, 532, 614, 626, 501, 48, 406, 297, 246, 40, 301, 615, 96, 121, 627, 232, 306, 616, 26, 116, 628, 49, 645, 33, 106, 437, 257, 471, 629, 50, 467, 61, 617, 630, 457, 28, 217, 226, 311, 531, 442, 618, 402, 316, 541, 656, 507, 34, 511, 521, 512, 636, 421, 222, 517, 91, 657, 619, 526, 607],
    "sva": [552, 648, 634, 635],
    "pessoas": [591, 601],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [577, 581],
    "finalidade": [562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "620 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Ultravelocidade com Globoplay",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Acesso ao Globoplay Mensal Incluso"
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Roteador de Alto Desempenho "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-Fi Turbinado"
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Esporte, Vero Crian\u00e7a+ e Vero Seguran\u00e7a."
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Velocidade de upload de 180Mega "
    }],
    "planos_fibra_value": "189.00",
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "globoplay_check": true,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Super Oferta",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "ASSINE - 620 Mega + Globoplay",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 648,
        "name": "Globoplay",
        "slug": "globoplay",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 634,
        "name": "Vero Fam\u00edlia",
        "slug": "vero-familia",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22850"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22850"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22850"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22850"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22850"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22850"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22850"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22850"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22849,
    "date": "2022-01-14T10:47:58",
    "date_gmt": "2022-01-14T13:47:58",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22849"
    },
    "modified": "2022-06-22T11:47:52",
    "modified_gmt": "2022-06-22T14:47:52",
    "slug": "460-mega-globoplay-r14200",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/460-mega-globoplay-r14200",
    "title":
    {
        "rendered": "460 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 3,
    "template": "",
    "regiao": [24, 496, 267, 25, 472, 477, 271, 237, 23, 276, 317, 638, 277, 651, 17, 36, 621, 436, 231, 653, 608, 481, 27, 622, 623, 71, 427, 432, 482, 624, 29, 43, 44, 251, 282, 287, 38, 30, 46, 536, 327, 609, 407, 610, 486, 647, 291, 18, 292, 216, 262, 491, 86, 637, 41, 39, 47, 111, 11, 611, 557, 81, 21, 492, 19, 242, 612, 613, 42, 20, 101, 9, 37, 532, 614, 626, 501, 48, 406, 297, 246, 40, 301, 615, 96, 121, 627, 232, 306, 616, 26, 116, 628, 49, 645, 33, 106, 437, 257, 471, 629, 50, 467, 61, 617, 630, 457, 28, 217, 226, 311, 531, 442, 618, 402, 316, 541, 656, 507, 34, 511, 521, 512, 636, 421, 222, 517, 91, 657, 619, 526, 607],
    "sva": [202, 648, 634, 635],
    "pessoas": [591, 601],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [586, 577, 581],
    "finalidade": [572, 562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "460 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Ultravelocidade com Globoplay",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Plano de internet com assinatura Globoplay inclusa (plano b\u00e1sico) "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-Fi Turbinado: repetidor incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero Fam\u00edlia e Vero Livros "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "460 Mega download | 230 Mega upload "
    }],
    "planos_fibra_value": "144.00",
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "globoplay_check": true,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Super Oferta",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "ASSINE - 460 Mega + Globoplay",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 202,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Repetidor",
        "slug": "wifi-com-repetidor",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 648,
        "name": "Globoplay",
        "slug": "globoplay",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 634,
        "name": "Vero Fam\u00edlia",
        "slug": "vero-familia",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22849"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22849"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22849"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22849"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22849"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22849"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22849"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22849"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22848,
    "date": "2022-01-14T10:43:19",
    "date_gmt": "2022-01-14T13:43:19",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22848"
    },
    "modified": "2022-06-22T11:47:45",
    "modified_gmt": "2022-06-22T14:47:45",
    "slug": "380-mega-globoplay-r12200",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/380-mega-globoplay-r12200",
    "title":
    {
        "rendered": "380 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 3,
    "template": "",
    "regiao": [24, 496, 267, 25, 472, 477, 271, 237, 23, 276, 317, 638, 277, 651, 17, 36, 621, 436, 231, 653, 608, 481, 27, 622, 623, 71, 427, 432, 482, 624, 29, 43, 44, 251, 282, 287, 38, 30, 46, 536, 327, 609, 407, 610, 486, 647, 291, 18, 292, 216, 262, 491, 86, 637, 41, 39, 47, 111, 11, 611, 557, 81, 21, 492, 19, 242, 612, 613, 42, 20, 101, 9, 37, 532, 614, 626, 501, 48, 406, 297, 246, 40, 301, 615, 96, 121, 627, 232, 306, 616, 26, 116, 628, 49, 645, 33, 106, 437, 257, 471, 629, 50, 467, 61, 617, 630, 457, 28, 217, 226, 311, 531, 442, 618, 402, 316, 541, 656, 507, 34, 511, 521, 512, 636, 421, 222, 517, 91, 657, 619, 526, 607],
    "sva": [197, 648, 634, 635],
    "pessoas": [591, 601],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [577, 581],
    "finalidade": [562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "380 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Ultravelocidade com Globoplay",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Plano de internet com assinatura Globoplay inclusa (plano b\u00e1sico) "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero Fam\u00edlia e Vero Livros "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "380 Mega download | 190 Mega upload "
    }],
    "planos_fibra_value": "125.00",
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "globoplay_check": true,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Super Oferta",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "ASSINE - 380 Mega + Globoplay",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 197,
        "name": "Wi-Fi Turbinado",
        "slug": "wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 648,
        "name": "Globoplay",
        "slug": "globoplay",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 634,
        "name": "Vero Fam\u00edlia",
        "slug": "vero-familia",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22848"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22848"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22848"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22848"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22848"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22848"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22848"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22848"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22690,
    "date": "2021-12-08T16:07:13",
    "date_gmt": "2021-12-08T19:07:13",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22690"
    },
    "modified": "2022-04-29T11:44:23",
    "modified_gmt": "2022-04-29T14:44:23",
    "slug": "260-mega-hbo-max-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barao-de-cocais\/fibra\/260-mega-hbo-max-2",
    "title":
    {
        "rendered": "260 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "template": "",
    "regiao": [237, 38, 536, 407, 532, 406, 627, 232, 437, 531, 442, 541, 421, 607],
    "sva": [649, 141, 166, 146],
    "pessoas": [591],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [577],
    "finalidade": [562],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "260 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-F Turbinado: roteador incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "260 Mega download | 130 Mega upload "
    }],
    "planos_fibra_value": "121.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Oportunidade",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "ASSINE - 260 Mega + HBO Max\u2122",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "260",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": true,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 649,
        "name": "HBO Max",
        "slug": "hbomax",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": [""],
        "sva_como_usar": [""],
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Vero V\u00eddeo",
        "slug": "vero-video",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22690"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22690"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22690"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22690"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22690"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22690"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22690"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22690"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22687,
    "date": "2021-12-08T14:49:56",
    "date_gmt": "2021-12-08T17:49:56",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22687"
    },
    "modified": "2022-04-29T11:43:45",
    "modified_gmt": "2022-04-29T14:43:45",
    "slug": "620-mega-hbo-max-3",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barao-de-cocais\/fibra\/620-mega-hbo-max-3",
    "title":
    {
        "rendered": "620 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [237, 38, 536, 407, 532, 406, 627, 232, 437, 531, 442, 541, 421, 607],
    "sva": [552, 649, 141, 166, 146],
    "pessoas": [606],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [586],
    "finalidade": [572, 562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "620 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Telefone fixo "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Roteador de Alto Desempenho"
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Velocidade de upload de 110 Mega "
    }],
    "planos_fibra_value": "189.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Oportunidade",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "ASSINE - 620 Mega + HBO Max\u2122",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "620",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": true,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 649,
        "name": "HBO Max",
        "slug": "hbomax",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": [""],
        "sva_como_usar": [""],
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Vero V\u00eddeo",
        "slug": "vero-video",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22687"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22687"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22687"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22687"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22687"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22687"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22687"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22687"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22686,
    "date": "2021-12-08T14:49:18",
    "date_gmt": "2021-12-08T17:49:18",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22686"
    },
    "modified": "2022-04-29T11:42:47",
    "modified_gmt": "2022-04-29T14:42:47",
    "slug": "460-mega-hbo-max-3",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barao-de-cocais\/fibra\/460-mega-hbo-max-3",
    "title":
    {
        "rendered": "460 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [237, 38, 536, 407, 532, 406, 627, 232, 437, 531, 442, 541, 421, 607],
    "sva": [202, 649, 141, 166, 146],
    "pessoas": [601],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [581],
    "finalidade": [562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "460 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-Fi Turbinado: repetidor incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "460 Mega download | 230 Mega upload "
    }],
    "planos_fibra_value": "144.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Oportunidade",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "ASSINE - 460 Mega + HBO Max\u2122",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "460",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": true,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 202,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Repetidor",
        "slug": "wifi-com-repetidor",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 649,
        "name": "HBO Max",
        "slug": "hbomax",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": [""],
        "sva_como_usar": [""],
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Vero V\u00eddeo",
        "slug": "vero-video",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22686"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22686"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22686"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22686"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22686"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22686"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22686"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22686"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22685,
    "date": "2021-12-08T14:48:36",
    "date_gmt": "2021-12-08T17:48:36",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22685"
    },
    "modified": "2022-04-29T11:41:25",
    "modified_gmt": "2022-04-29T14:41:25",
    "slug": "380-mega-hbo-max-3",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barao-de-cocais\/fibra\/380-mega-hbo-max-3",
    "title":
    {
        "rendered": "380 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [237, 38, 536, 407, 532, 406, 627, 232, 531, 442, 541, 421, 607],
    "sva": [649, 141, 166, 146],
    "pessoas": [601],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [577],
    "finalidade": [562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "380 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa"
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-F Turbinado: roteador incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "380 Mega download | 190 Mega upload "
    }],
    "planos_fibra_value": "125.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Oportunidade",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "ASSINE - 380 Mega + HBO Max\u2122",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "380",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": true,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 649,
        "name": "HBO Max",
        "slug": "hbomax",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": [""],
        "sva_como_usar": [""],
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Vero V\u00eddeo",
        "slug": "vero-video",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22685"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22685"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22685"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22685"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22685"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22685"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22685"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22685"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22317,
    "date": "2021-11-11T16:53:49",
    "date_gmt": "2021-11-11T19:53:49",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22317"
    },
    "modified": "2021-11-25T09:03:48",
    "modified_gmt": "2021-11-25T12:03:48",
    "slug": "650-mega-ipv4-v6-fixo-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/650-mega-ipv4-v6-fixo-2",
    "title":
    {
        "rendered": "650 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 4,
    "template": "",
    "regiao": [267, 271, 317, 251, 282, 287, 327, 407, 291, 262, 246, 306, 437, 257, 311, 402, 316],
    "sva": [632],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": true,
    "planos_fibra_header": "IPv4 + v6 FIXO",
    "planos_fibra_title": "650 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Link corporativo de alta capacidade e alto SLA",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22317"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22317"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22317"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22317"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22317"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22317"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22317"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22317"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22316,
    "date": "2021-11-11T16:52:38",
    "date_gmt": "2021-11-11T19:52:38",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22316"
    },
    "modified": "2021-11-25T09:03:41",
    "modified_gmt": "2021-11-25T12:03:41",
    "slug": "550-mega-ipv4-v6-fixo-4",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/550-mega-ipv4-v6-fixo-4",
    "title":
    {
        "rendered": "550 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 3,
    "template": "",
    "regiao": [267, 271, 317, 251, 282, 287, 327, 407, 291, 262, 246, 306, 437, 257, 311, 402, 316],
    "sva": [632],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": true,
    "planos_fibra_header": "IPv4 + v6 FIXO",
    "planos_fibra_title": "550 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Link corporativo de alta capacidade e alto SLA",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22316"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22316"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22316"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22316"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22316"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22316"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22316"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22316"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22314,
    "date": "2021-11-11T16:50:15",
    "date_gmt": "2021-11-11T19:50:15",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22314"
    },
    "modified": "2021-11-25T09:03:34",
    "modified_gmt": "2021-11-25T12:03:34",
    "slug": "460-mega-ipv4-v6-fixo-3",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/460-mega-ipv4-v6-fixo-3",
    "title":
    {
        "rendered": "460 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 2,
    "template": "",
    "regiao": [267, 271, 317, 251, 282, 287, 327, 407, 291, 262, 246, 306, 437, 257, 311, 402, 316],
    "sva": [632],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": true,
    "planos_fibra_header": "IPv4 + v6 FIXO",
    "planos_fibra_title": "460 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Link corporativo de alta capacidade e alto SLA",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22314"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22314"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22314"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22314"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22314"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22314"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22314"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22314"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22313,
    "date": "2021-11-11T16:44:37",
    "date_gmt": "2021-11-11T19:44:37",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22313"
    },
    "modified": "2021-11-25T09:03:26",
    "modified_gmt": "2021-11-25T12:03:26",
    "slug": "380-mega-ipv4-v6-fixo-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/380-mega-ipv4-v6-fixo-2",
    "title":
    {
        "rendered": "380 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [267, 271, 317, 251, 282, 287, 327, 407, 291, 262, 246, 306, 437, 257, 311, 402, 316],
    "sva": [632],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": true,
    "planos_fibra_header": "IPv4 + v6 FIXO",
    "planos_fibra_title": "380 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Link corporativo de alta capacidade e alto SLA",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22313"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22313"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22313"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22313"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22313"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22313"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22313"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22313"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22311,
    "date": "2021-11-11T16:41:54",
    "date_gmt": "2021-11-11T19:41:54",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22311"
    },
    "modified": "2021-11-25T09:23:01",
    "modified_gmt": "2021-11-25T12:23:01",
    "slug": "800-mega-3",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/800-mega-3",
    "title":
    {
        "rendered": "800 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 3,
    "template": "",
    "regiao": [267, 271, 317, 251, 282, 287, 327, 407, 291, 262, 246, 306, 437, 257, 311, 402, 316],
    "sva": [632, 552, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": true,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "Com Office",
    "planos_fibra_title": "800 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Atendimento Premium 6h + UP 80% + Seguran\u00e7a + 2 Mesh\u2019s",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22311"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22311"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22311"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22311"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22311"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22311"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22311"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22311"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22310,
    "date": "2021-11-11T16:39:41",
    "date_gmt": "2021-11-11T19:39:41",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22310"
    },
    "modified": "2021-11-25T09:22:37",
    "modified_gmt": "2021-11-25T12:22:37",
    "slug": "620-mega-3",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/620-mega-3",
    "title":
    {
        "rendered": "620 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 3,
    "template": "",
    "regiao": [267, 271, 317, 251, 282, 287, 327, 407, 291, 262, 246, 306, 437, 257, 311, 402, 316],
    "sva": [632, 552, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": true,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "Melhor Oferta",
    "planos_fibra_title": "620 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Atendimento Premium em 6h + UP 80% + Seguran\u00e7a + Mesh",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22310"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22310"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22310"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22310"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22310"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22310"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22310"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22310"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22309,
    "date": "2021-11-11T16:38:19",
    "date_gmt": "2021-11-11T19:38:19",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22309"
    },
    "modified": "2021-11-25T09:23:22",
    "modified_gmt": "2021-11-25T12:23:22",
    "slug": "460-mega-3",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/460-mega-3",
    "title":
    {
        "rendered": "460 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 2,
    "template": "",
    "regiao": [267, 271, 317, 251, 282, 287, 327, 407, 291, 262, 246, 306, 437, 257, 311, 402, 316],
    "sva": [632, 552, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": true,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "Essencial",
    "planos_fibra_title": "460 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Atendimento Premium em 8h + Upload 80% + Seguran\u00e7a",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22309"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22309"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22309"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22309"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22309"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22309"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22309"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22309"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22308,
    "date": "2021-11-11T16:30:04",
    "date_gmt": "2021-11-11T19:30:04",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22308"
    },
    "modified": "2021-11-25T09:23:31",
    "modified_gmt": "2021-11-25T12:23:31",
    "slug": "380-mega-4",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/380-mega-4",
    "title":
    {
        "rendered": "380 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [267, 271, 317, 251, 282, 287, 327, 407, 291, 262, 246, 306, 437, 257, 311, 402, 316],
    "sva": [552, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": true,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "B\u00e1sico",
    "planos_fibra_title": "380 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Atendimento Premium em 8h + Upload 80%",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22308"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22308"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22308"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22308"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22308"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22308"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22308"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22308"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22307,
    "date": "2021-11-11T16:05:01",
    "date_gmt": "2021-11-11T19:05:01",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22307"
    },
    "modified": "2021-11-11T16:05:01",
    "modified_gmt": "2021-11-11T19:05:01",
    "slug": "1-0-giga-r34000-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/1-0-giga-r34000-2",
    "title":
    {
        "rendered": "1.0 Giga"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 3,
    "template": "",
    "regiao": [267, 271, 317, 251, 282, 287, 327, 407, 291, 262, 246, 306, 437, 257, 311, 402, 316],
    "sva": [632, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": true,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "O mais r\u00e1pido",
    "planos_fibra_title": "1.0 Giga",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda larga para pequenos neg\u00f3cios",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "340.00",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22307"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22307"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22307"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22307"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22307"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22307"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22307"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22307"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22306,
    "date": "2021-11-11T15:58:57",
    "date_gmt": "2021-11-11T18:58:57",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22306"
    },
    "modified": "2022-01-04T13:25:48",
    "modified_gmt": "2022-01-04T16:25:48",
    "slug": "1-0-giga-r34000",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/1-0-giga-r34000",
    "title":
    {
        "rendered": "1.0 Giga"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 5,
    "template": "",
    "regiao": [496, 472, 477, 481, 432, 482, 536, 486, 491, 637, 492, 532, 501, 471, 467, 457, 531, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 526],
    "sva": [644, 552, 146, 346],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": true,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "O mais r\u00e1pido",
    "planos_fibra_title": "1.0 Giga",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda larga para pequenos neg\u00f3cios",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "340.00",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "empresa_especial": false,
    "profissional_ti": false,
    "upload_50porcento": false,
    "ip_fixo": false,
    "receber_clientes": false,
    "extensor_wifi_interno": false,
    "extensor_wifi_externo": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 644,
        "name": "Office 365",
        "slug": "vero_office_365",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/01\/sva_office_365_empresas.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    },
    {
        "id": 346,
        "name": "Vero Especialista",
        "slug": "vero-especialista",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png",
        "sva_url": ""
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22306"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22306"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22306"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22306"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22306"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22306"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22306"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22306"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22304,
    "date": "2021-11-11T15:52:13",
    "date_gmt": "2021-11-11T18:52:13",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22304"
    },
    "modified": "2021-11-11T15:52:13",
    "modified_gmt": "2021-11-11T18:52:13",
    "slug": "460-mega-r14500-4",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/460-mega-r14500-4",
    "title":
    {
        "rendered": "460 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 3,
    "template": "",
    "regiao": [267, 271, 317, 251, 282, 287, 327, 407, 291, 262, 246, 306, 437, 257, 311, 402, 316],
    "sva": [202, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": true,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "IPv6 Fixo",
    "planos_fibra_title": "460 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda larga para pequenos neg\u00f3cios",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "145.00",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 202,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Repetidor",
        "slug": "wifi-com-repetidor",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22304"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22304"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22304"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22304"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22304"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22304"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22304"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22304"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22303,
    "date": "2021-11-11T15:47:25",
    "date_gmt": "2021-11-11T18:47:25",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22303"
    },
    "modified": "2021-11-11T15:53:31",
    "modified_gmt": "2021-11-11T18:53:31",
    "slug": "460-mega-r14500-3",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/460-mega-r14500-3",
    "title":
    {
        "rendered": "620 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 4,
    "template": "",
    "regiao": [267, 271, 317, 251, 282, 287, 327, 407, 291, 262, 246, 306, 437, 257, 311, 402, 316],
    "sva": [552, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": true,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "IPv6 Fixo",
    "planos_fibra_title": "620 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda larga para pequenos neg\u00f3cios",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "215.00",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22303"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22303"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22303"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22303"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22303"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22303"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22303"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22303"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22302,
    "date": "2021-11-11T15:44:14",
    "date_gmt": "2021-11-11T18:44:14",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22302"
    },
    "modified": "2021-11-11T15:44:14",
    "modified_gmt": "2021-11-11T18:44:14",
    "slug": "380-mega-r12500-3",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/380-mega-r12500-3",
    "title":
    {
        "rendered": "380 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 2,
    "template": "",
    "regiao": [267, 271, 317, 251, 282, 287, 327, 407, 291, 262, 246, 306, 437, 257, 311, 402, 316],
    "sva": [197, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": true,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "IPv6 Fixo",
    "planos_fibra_title": "380 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda larga para pequenos neg\u00f3cios",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "125.00",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 197,
        "name": "Wi-Fi Turbinado",
        "slug": "wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22302"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22302"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22302"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22302"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22302"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22302"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22302"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22302"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22301,
    "date": "2021-11-11T15:37:39",
    "date_gmt": "2021-11-11T18:37:39",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22301"
    },
    "modified": "2021-11-11T15:37:39",
    "modified_gmt": "2021-11-11T18:37:39",
    "slug": "260-mega-r11500-3",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/260-mega-r11500-3",
    "title":
    {
        "rendered": "260 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [267, 271, 317, 251, 282, 287, 327, 407, 291, 262, 246, 306, 437, 257, 311, 402, 316],
    "sva": [197, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": true,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "Sem IP Fixo ",
    "planos_fibra_title": "260 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda larga para pequenos neg\u00f3cios",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "115.00",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 197,
        "name": "Wi-Fi Turbinado",
        "slug": "wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22301"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22301"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22301"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22301"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22301"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22301"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22301"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22301"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22300,
    "date": "2021-11-11T15:10:56",
    "date_gmt": "2021-11-11T18:10:56",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22300"
    },
    "modified": "2022-01-04T13:27:36",
    "modified_gmt": "2022-01-04T16:27:36",
    "slug": "800-mega-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/800-mega-2",
    "title":
    {
        "rendered": "800 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 4,
    "template": "",
    "regiao": [496, 472, 477, 481, 432, 482, 536, 486, 491, 637, 492, 532, 501, 471, 467, 457, 531, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 526],
    "sva": [644, 632, 552, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": true,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "Com Office",
    "planos_fibra_title": "800 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Atendimento Premium 6h + UP 80% + Seguran\u00e7a + 2 Mesh\u2019s",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "empresa_especial": false,
    "profissional_ti": false,
    "upload_50porcento": false,
    "ip_fixo": false,
    "receber_clientes": false,
    "extensor_wifi_interno": false,
    "extensor_wifi_externo": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 644,
        "name": "Office 365",
        "slug": "vero_office_365",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/01\/sva_office_365_empresas.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22300"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22300"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22300"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22300"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22300"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22300"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22300"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22300"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22299,
    "date": "2021-11-11T15:09:22",
    "date_gmt": "2021-11-11T18:09:22",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22299"
    },
    "modified": "2022-01-04T13:24:52",
    "modified_gmt": "2022-01-04T16:24:52",
    "slug": "620-mega-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/620-mega-2",
    "title":
    {
        "rendered": "620 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 3,
    "template": "",
    "regiao": [496, 472, 477, 481, 432, 482, 536, 486, 491, 637, 492, 532, 501, 471, 467, 457, 531, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 526],
    "sva": [632, 552, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": true,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "Melhor Oferta",
    "planos_fibra_title": "620 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Atendimento Premium em 6h + UP 80% + Seguran\u00e7a + Mesh",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "empresa_especial": false,
    "profissional_ti": false,
    "upload_50porcento": false,
    "ip_fixo": false,
    "receber_clientes": false,
    "extensor_wifi_interno": false,
    "extensor_wifi_externo": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22299"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22299"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22299"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22299"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22299"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22299"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22299"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22299"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22298,
    "date": "2021-11-11T15:07:39",
    "date_gmt": "2021-11-11T18:07:39",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22298"
    },
    "modified": "2022-01-04T13:23:47",
    "modified_gmt": "2022-01-04T16:23:47",
    "slug": "460-mega-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/460-mega-2",
    "title":
    {
        "rendered": "460 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 2,
    "template": "",
    "regiao": [496, 472, 477, 481, 432, 482, 536, 486, 491, 637, 492, 532, 501, 471, 467, 457, 531, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 526],
    "sva": [632, 552, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": true,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "Essencial",
    "planos_fibra_title": "460 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Atendimento Premium em 8h + Upload 80% + Seguran\u00e7a",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "empresa_especial": false,
    "profissional_ti": false,
    "upload_50porcento": false,
    "ip_fixo": false,
    "receber_clientes": false,
    "extensor_wifi_interno": false,
    "extensor_wifi_externo": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22298"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22298"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22298"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22298"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22298"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22298"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22298"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22298"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22292,
    "date": "2021-11-11T14:53:09",
    "date_gmt": "2021-11-11T17:53:09",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22292"
    },
    "modified": "2022-01-04T13:20:19",
    "modified_gmt": "2022-01-04T16:20:19",
    "slug": "380-mega-3",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/380-mega-3",
    "title":
    {
        "rendered": "380 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [496, 472, 477, 481, 432, 482, 536, 486, 491, 637, 492, 532, 501, 471, 467, 457, 531, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 526],
    "sva": [552, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": true,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "B\u00e1sico",
    "planos_fibra_title": "380 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Atendimento Premium em 8h + Upload 80%",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "empresa_especial": false,
    "profissional_ti": false,
    "upload_50porcento": false,
    "ip_fixo": false,
    "receber_clientes": false,
    "extensor_wifi_interno": false,
    "extensor_wifi_externo": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22292"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22292"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22292"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22292"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22292"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22292"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22292"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22292"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22290,
    "date": "2021-11-11T14:47:35",
    "date_gmt": "2021-11-11T17:47:35",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22290"
    },
    "modified": "2022-01-04T13:24:22",
    "modified_gmt": "2022-01-04T16:24:22",
    "slug": "550-mega-ipv4-v6-fixo-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/550-mega-ipv4-v6-fixo-2",
    "title":
    {
        "rendered": "550 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 3,
    "template": "",
    "regiao": [496, 472, 477, 481, 432, 482, 536, 486, 491, 637, 492, 532, 501, 471, 467, 457, 531, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 526],
    "sva": [632],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": true,
    "planos_fibra_header": "IPv4 + v6 FIXO",
    "planos_fibra_title": "550 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Link corporativo de alta capacidade e alto SLA",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "empresa_especial": false,
    "profissional_ti": false,
    "upload_50porcento": false,
    "ip_fixo": false,
    "receber_clientes": false,
    "extensor_wifi_interno": false,
    "extensor_wifi_externo": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22290"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22290"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22290"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22290"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22290"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22290"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22290"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22290"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22289,
    "date": "2021-11-11T14:44:16",
    "date_gmt": "2021-11-11T17:44:16",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22289"
    },
    "modified": "2022-01-04T13:25:05",
    "modified_gmt": "2022-01-04T16:25:05",
    "slug": "550-mega-ipv4-v6-fixo",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/550-mega-ipv4-v6-fixo",
    "title":
    {
        "rendered": "650 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 4,
    "template": "",
    "regiao": [496, 472, 477, 481, 432, 482, 536, 486, 491, 637, 492, 532, 501, 471, 467, 457, 531, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 526],
    "sva": [632],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": true,
    "planos_fibra_header": "IPv4 + v6 FIXO",
    "planos_fibra_title": "650 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Link corporativo de alta capacidade e alto SLA",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "empresa_especial": false,
    "profissional_ti": false,
    "upload_50porcento": false,
    "ip_fixo": false,
    "receber_clientes": false,
    "extensor_wifi_interno": false,
    "extensor_wifi_externo": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22289"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22289"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22289"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22289"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22289"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22289"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22289"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22289"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22288,
    "date": "2021-11-11T14:41:38",
    "date_gmt": "2021-11-11T17:41:38",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22288"
    },
    "modified": "2022-01-04T13:24:07",
    "modified_gmt": "2022-01-04T16:24:07",
    "slug": "460-mega-ipv4-v6-fixo",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/460-mega-ipv4-v6-fixo",
    "title":
    {
        "rendered": "460 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 2,
    "template": "",
    "regiao": [496, 472, 477, 481, 432, 482, 536, 486, 491, 637, 492, 532, 501, 471, 467, 457, 531, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 526],
    "sva": [632],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": true,
    "planos_fibra_header": "IPv4 + v6 FIXO",
    "planos_fibra_title": "460 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Link corporativo de alta capacidade e alto SLA",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "empresa_especial": false,
    "profissional_ti": false,
    "upload_50porcento": false,
    "ip_fixo": false,
    "receber_clientes": false,
    "extensor_wifi_interno": false,
    "extensor_wifi_externo": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22288"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22288"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22288"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22288"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22288"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22288"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22288"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22288"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22287,
    "date": "2021-11-11T14:28:28",
    "date_gmt": "2021-11-11T17:28:28",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22287"
    },
    "modified": "2022-01-04T13:20:37",
    "modified_gmt": "2022-01-04T16:20:37",
    "slug": "380-mega-ipv4-v6-fixo",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/380-mega-ipv4-v6-fixo",
    "title":
    {
        "rendered": "380 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [496, 472, 477, 481, 432, 482, 536, 486, 491, 637, 39, 492, 532, 501, 471, 467, 457, 531, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 526],
    "sva": [632],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": false,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": true,
    "planos_fibra_header": "IPv4 + v6 FIXO",
    "planos_fibra_title": "380 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Link corporativo de alta capacidade e alto SLA",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte Condi\u00e7\u00f5es",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "empresa_especial": false,
    "profissional_ti": false,
    "upload_50porcento": false,
    "ip_fixo": false,
    "receber_clientes": false,
    "extensor_wifi_interno": false,
    "extensor_wifi_externo": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 632,
        "name": "Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura",
        "slug": "vero-navegacao-segura",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22287"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22287"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22287"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22287"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22287"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22287"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22287"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22287"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22286,
    "date": "2021-11-11T14:20:18",
    "date_gmt": "2021-11-11T17:20:18",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22286"
    },
    "modified": "2022-01-04T13:31:33",
    "modified_gmt": "2022-01-04T16:31:33",
    "slug": "620-mega-r21500",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/620-mega-r21500",
    "title":
    {
        "rendered": "620 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [496, 472, 477, 481, 432, 482, 536, 486, 491, 637, 492, 532, 501, 471, 467, 457, 531, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 526],
    "sva": [644, 552, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": true,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "IPv6 Fixo ",
    "planos_fibra_title": "620 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda larga para pequenos neg\u00f3cios",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "215.00",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "empresa_especial": false,
    "profissional_ti": false,
    "upload_50porcento": false,
    "ip_fixo": false,
    "receber_clientes": false,
    "extensor_wifi_interno": false,
    "extensor_wifi_externo": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 644,
        "name": "Office 365",
        "slug": "vero_office_365",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/01\/sva_office_365_empresas.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22286"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22286"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22286"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22286"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22286"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22286"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22286"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22286"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22285,
    "date": "2021-11-11T14:18:06",
    "date_gmt": "2021-11-11T17:18:06",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22285"
    },
    "modified": "2022-01-04T13:22:55",
    "modified_gmt": "2022-01-04T16:22:55",
    "slug": "460-mega-r14500-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/460-mega-r14500-2",
    "title":
    {
        "rendered": "460 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [496, 472, 477, 481, 432, 482, 536, 486, 491, 637, 492, 532, 501, 471, 467, 457, 531, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 526],
    "sva": [202, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": true,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "IPv6 Fixo ",
    "planos_fibra_title": "460 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda larga para pequenos neg\u00f3cios",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "145.00",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "empresa_especial": false,
    "profissional_ti": false,
    "upload_50porcento": false,
    "ip_fixo": false,
    "receber_clientes": false,
    "extensor_wifi_interno": false,
    "extensor_wifi_externo": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 202,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Repetidor",
        "slug": "wifi-com-repetidor",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22285"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22285"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22285"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22285"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22285"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22285"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22285"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22285"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22284,
    "date": "2021-11-11T14:06:39",
    "date_gmt": "2021-11-11T17:06:39",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22284"
    },
    "modified": "2022-01-04T13:19:52",
    "modified_gmt": "2022-01-04T16:19:52",
    "slug": "380-mega-r12500-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/380-mega-r12500-2",
    "title":
    {
        "rendered": "380 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [496, 472, 477, 481, 432, 482, 536, 486, 491, 637, 492, 532, 501, 471, 467, 457, 531, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 526],
    "sva": [197, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": true,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "IPv6 Fixo ",
    "planos_fibra_title": "380 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda larga para pequenos neg\u00f3cios",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "125.00",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "empresa_especial": false,
    "profissional_ti": false,
    "upload_50porcento": false,
    "ip_fixo": false,
    "receber_clientes": false,
    "extensor_wifi_interno": false,
    "extensor_wifi_externo": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 197,
        "name": "Wi-Fi Turbinado",
        "slug": "wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22284"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22284"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22284"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22284"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22284"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22284"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22284"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22284"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22283,
    "date": "2021-11-11T13:56:37",
    "date_gmt": "2021-11-11T16:56:37",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22283"
    },
    "modified": "2022-01-04T13:20:53",
    "modified_gmt": "2022-01-04T16:20:53",
    "slug": "260-mega-r11500-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/260-mega-r11500-2",
    "title":
    {
        "rendered": "260 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [496, 472, 477, 481, 432, 482, 536, 486, 491, 637, 492, 532, 501, 471, 467, 457, 531, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 526],
    "sva": [197, 146],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "hbo_max": false,
    "plano_empresarial": true,
    "micro_empreendedor": true,
    "pequenas-empresas": false,
    "corporativos": false,
    "planos_fibra_header": "Sem IP Fixo",
    "planos_fibra_title": "260 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda larga para pequenos neg\u00f3cios",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_value": "115.00",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "empresa_especial": false,
    "profissional_ti": false,
    "upload_50porcento": false,
    "ip_fixo": false,
    "receber_clientes": false,
    "extensor_wifi_interno": false,
    "extensor_wifi_externo": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 197,
        "name": "Wi-Fi Turbinado",
        "slug": "wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22283"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22283"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22283"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22283"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22283"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22283"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22283"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22283"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22091,
    "date": "2021-11-01T09:30:32",
    "date_gmt": "2021-11-01T12:30:32",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22091"
    },
    "modified": "2022-06-22T11:41:27",
    "modified_gmt": "2022-06-22T14:41:27",
    "slug": "620-mega-hbo-max-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/620-mega-hbo-max-2",
    "title":
    {
        "rendered": "620 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 4,
    "template": "",
    "regiao": [24, 496, 267, 25, 472, 477, 271, 276, 317, 277, 651, 17, 36, 621, 436, 231, 653, 608, 481, 27, 622, 623, 427, 432, 482, 624, 29, 43, 44, 251, 282, 287, 30, 46, 327, 609, 610, 486, 647, 291, 18, 292, 216, 262, 491, 86, 637, 41, 39, 47, 111, 11, 611, 557, 81, 21, 492, 19, 242, 612, 613, 42, 20, 101, 37, 614, 626, 501, 48, 297, 246, 40, 301, 615, 96, 121, 306, 616, 26, 116, 628, 49, 645, 33, 106, 257, 471, 629, 50, 467, 61, 617, 457, 28, 217, 226, 311, 618, 402, 316, 656, 507, 34, 511, 521, 512, 636, 222, 517, 91, 657, 619, 526],
    "sva": [552, 649, 141, 166, 146],
    "pessoas": [606],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [586],
    "finalidade": [572, 562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "620 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-Fi Turbinado: repetidor mesh incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "620 Mega download | 310 Mega upload "
    }],
    "planos_fibra_value": "189.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Oportunidade",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "ASSINE - 620 Mega + HBO Max\u2122",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "620",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": true,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 649,
        "name": "HBO Max",
        "slug": "hbomax",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": [""],
        "sva_como_usar": [""],
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Vero V\u00eddeo",
        "slug": "vero-video",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22091"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22091"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22091"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22091"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22091"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22091"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22091"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22091"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22090,
    "date": "2021-11-01T09:15:36",
    "date_gmt": "2021-11-01T12:15:36",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22090"
    },
    "modified": "2022-06-22T11:41:20",
    "modified_gmt": "2022-06-22T14:41:20",
    "slug": "460-mega-hbo-max-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/460-mega-hbo-max-2",
    "title":
    {
        "rendered": "460 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 3,
    "template": "",
    "regiao": [24, 496, 267, 25, 472, 477, 271, 276, 317, 277, 651, 17, 36, 621, 436, 231, 653, 608, 481, 27, 622, 623, 427, 432, 482, 624, 29, 43, 44, 251, 282, 287, 30, 46, 327, 609, 610, 486, 647, 291, 18, 292, 216, 262, 491, 86, 637, 41, 39, 47, 111, 11, 611, 557, 81, 21, 492, 19, 242, 612, 613, 42, 20, 101, 37, 614, 626, 501, 48, 297, 246, 40, 301, 615, 96, 121, 306, 616, 26, 116, 628, 49, 645, 33, 106, 257, 471, 629, 50, 467, 61, 617, 457, 28, 217, 226, 311, 618, 402, 316, 656, 507, 34, 511, 521, 512, 636, 222, 517, 91, 657, 619, 526],
    "sva": [202, 649, 141, 166, 146],
    "pessoas": [591],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [581],
    "finalidade": [562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "460 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-Fi Turbinado: repetidor incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "460 Mega download | 230 Mega upload    "
    }],
    "planos_fibra_value": "144.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Oportunidade",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "ASSINE - 460 Mega + HBO Max\u2122",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "460",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": true,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 202,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Repetidor",
        "slug": "wifi-com-repetidor",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 649,
        "name": "HBO Max",
        "slug": "hbomax",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": [""],
        "sva_como_usar": [""],
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Vero V\u00eddeo",
        "slug": "vero-video",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22090"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22090"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22090"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22090"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22090"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22090"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22090"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22090"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22089,
    "date": "2021-11-01T09:08:10",
    "date_gmt": "2021-11-01T12:08:10",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22089"
    },
    "modified": "2022-06-22T11:41:15",
    "modified_gmt": "2022-06-22T14:41:15",
    "slug": "380-mega-hbo-max-2",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/380-mega-hbo-max-2",
    "title":
    {
        "rendered": "380 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [24, 496, 267, 25, 472, 477, 271, 276, 317, 277, 651, 17, 36, 621, 436, 231, 653, 608, 481, 27, 622, 623, 427, 432, 482, 624, 29, 43, 44, 251, 282, 287, 30, 46, 327, 609, 610, 486, 647, 291, 18, 292, 216, 491, 86, 637, 41, 39, 47, 111, 11, 611, 557, 81, 21, 492, 19, 242, 612, 613, 42, 20, 101, 37, 614, 626, 501, 48, 297, 246, 40, 301, 615, 96, 121, 306, 616, 26, 116, 628, 49, 645, 33, 106, 437, 257, 471, 629, 50, 467, 61, 617, 457, 28, 217, 226, 311, 618, 402, 316, 656, 507, 34, 511, 521, 512, 636, 222, 517, 91, 657, 619, 526],
    "sva": [649, 141, 166, 146],
    "pessoas": [591],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [577],
    "finalidade": [562],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "380 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-F Turbinado: roteador incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "380 Mega download | 190 Mega upload "
    }],
    "planos_fibra_value": "125.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Oportunidade",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "ASSINE - 380 Mega + HBO Max\u2122",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "380",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": true,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 649,
        "name": "HBO Max",
        "slug": "hbomax",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": [""],
        "sva_como_usar": [""],
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Vero V\u00eddeo",
        "slug": "vero-video",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22089"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22089"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22089"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22089"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22089"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22089"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22089"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22089"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22084,
    "date": "2021-11-01T07:53:29",
    "date_gmt": "2021-11-01T10:53:29",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22084"
    },
    "modified": "2022-06-22T11:41:08",
    "modified_gmt": "2022-06-22T14:41:08",
    "slug": "260-mega-hbo-max",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/260-mega-hbo-max",
    "title":
    {
        "rendered": "260 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [24, 496, 267, 25, 472, 477, 271, 23, 276, 317, 638, 277, 651, 17, 36, 621, 436, 231, 653, 608, 481, 27, 622, 623, 427, 432, 482, 624, 29, 43, 44, 251, 282, 287, 30, 46, 327, 609, 610, 486, 647, 291, 18, 292, 216, 491, 86, 637, 41, 39, 47, 111, 11, 611, 557, 81, 21, 492, 19, 242, 612, 613, 42, 20, 101, 37, 614, 626, 501, 48, 297, 246, 40, 301, 615, 96, 121, 306, 616, 26, 116, 628, 49, 645, 33, 106, 257, 471, 629, 50, 467, 61, 617, 457, 28, 217, 226, 311, 618, 402, 316, 656, 507, 34, 511, 521, 512, 636, 222, 517, 91, 657, 619, 526],
    "sva": [649, 141, 166, 146],
    "pessoas": [591],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [577],
    "finalidade": [562],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "260 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-F Turbinado: roteador incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a"
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "260 Mega download | 130 Mega upload "
    }],
    "planos_fibra_value": "121.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Oportunidade",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "ASSINE - 260 Mega + HBO Max\u2122",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "260",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": true,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 649,
        "name": "HBO Max",
        "slug": "hbomax",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": [""],
        "sva_como_usar": [""],
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Vero V\u00eddeo",
        "slug": "vero-video",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22084"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22084"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22084"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22084"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22084"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22084"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22084"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22084"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 22048,
    "date": "2021-10-21T14:43:50",
    "date_gmt": "2021-10-21T17:43:50",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22048"
    },
    "modified": "2022-06-14T14:37:37",
    "modified_gmt": "2022-06-14T17:37:37",
    "slug": "1gb-r32900",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/1gb-r32900",
    "title":
    {
        "rendered": "1.0 Giga"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 6,
    "template": "",
    "regiao": [496, 267, 472, 477, 317, 608, 481, 482, 251, 287, 38, 536, 291, 262, 491, 39, 492, 501, 297, 40, 629, 311, 316, 541, 521, 517, 526],
    "sva": [552, 412, 634, 166, 146, 635, 161],
    "pessoas": [606],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [586],
    "finalidade": [572, 562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "1.0 Giga",
    "planos_fibra_subtitle": "Oferta v\u00e1lida para fatura digital",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista."
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Velocidade de upload de 300 mega\u200b"
    }],
    "planos_fibra_value": "324.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Ultravelocidade",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 552,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh-wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 412,
        "name": "Telecine",
        "slug": "telecine",
        "description": "S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"
    },
    {
        "id": 634,
        "name": "Vero Fam\u00edlia",
        "slug": "vero-familia",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    },
    {
        "id": 161,
        "name": "Vero Banca",
        "slug": "vero-banca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22048"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22048"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22048"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22048"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22048"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22048"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22048"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22048"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 21997,
    "date": "2021-10-08T14:29:51",
    "date_gmt": "2021-10-08T17:29:51",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21997"
    },
    "modified": "2022-05-02T10:29:20",
    "modified_gmt": "2022-05-02T13:29:20",
    "slug": "360mb-12500-telecine",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/360mb-12500-telecine",
    "title":
    {
        "rendered": "380 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [496, 267, 472, 477, 271, 276, 317, 638, 277, 621, 653, 608, 481, 622, 623, 432, 482, 624, 251, 282, 287, 536, 327, 609, 407, 610, 486, 647, 291, 292, 262, 491, 637, 41, 39, 611, 492, 612, 613, 9, 532, 614, 626, 501, 51, 297, 246, 301, 326, 615, 627, 306, 616, 628, 247, 266, 437, 257, 471, 629, 467, 617, 457, 311, 531, 618, 402, 316, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 619, 526, 607],
    "sva": [412, 634, 635],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "380 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Mais velocidade e mais conte\u00fado",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    }],
    "planos_fibra_value": "127.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte ",
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": true,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "O Melhor do Cinema",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "sva_detail": [
    {
        "id": 412,
        "name": "Telecine",
        "slug": "telecine",
        "description": "S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"
    },
    {
        "id": 634,
        "name": "Vero Fam\u00edlia",
        "slug": "vero-familia",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21997"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21997"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21997"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21997"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21997"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21997"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21997"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21997"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 21137,
    "date": "2021-07-29T11:18:26",
    "date_gmt": "2021-07-29T14:18:26",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21137"
    },
    "modified": "2022-06-22T11:51:59",
    "modified_gmt": "2022-06-22T14:51:59",
    "slug": "1-2gb",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/1-2gb",
    "title":
    {
        "rendered": "1 Giga"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 7,
    "template": "",
    "regiao": [24, 25, 271, 237, 276, 277, 651, 36, 621, 231, 622, 623, 427, 432, 624, 29, 43, 282, 46, 327, 609, 407, 610, 486, 18, 292, 216, 86, 637, 41, 47, 111, 611, 557, 81, 242, 612, 613, 42, 20, 101, 614, 626, 48, 406, 51, 246, 301, 326, 615, 96, 627, 232, 306, 616, 26, 116, 628, 247, 49, 266, 33, 437, 257, 471, 467, 61, 617, 457, 28, 217, 442, 618, 402, 656, 507, 34, 511, 512, 636, 421, 91, 657, 619, 607],
    "sva": [207, 412, 634, 166, 146, 346, 635, 161],
    "pessoas": [],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [],
    "finalidade": [],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "1 Giga",
    "planos_fibra_subtitle": "Consulte viabilidade t\u00e9cnica.",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": ""
    }],
    "planos_fibra_value": "324.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "Consulte ",
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Ultravelocidade",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": false,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 207,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 412,
        "name": "Telecine",
        "slug": "telecine",
        "description": "S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"
    },
    {
        "id": 634,
        "name": "Vero Fam\u00edlia",
        "slug": "vero-familia",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    },
    {
        "id": 346,
        "name": "Vero Especialista",
        "slug": "vero-especialista",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    },
    {
        "id": 161,
        "name": "Vero Banca",
        "slug": "vero-banca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21137"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21137"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21137"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21137"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21137"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21137"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21137"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21137"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 17861,
    "date": "2021-05-03T07:02:08",
    "date_gmt": "2021-05-03T10:02:08",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17861"
    },
    "modified": "2021-08-20T14:08:31",
    "modified_gmt": "2021-08-20T17:08:31",
    "slug": "5mb-r9990",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/caraa\/fibra\/5mb-r9990",
    "title":
    {
        "rendered": "5 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 2,
    "template": "",
    "regiao": [527],
    "sva": [],
    "pessoas": [591, 606, 601],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [586, 577, 581],
    "finalidade": [572, 562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "5 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda Larga R\u00e1dio ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fibra_value": "99.90",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "sva_detail": [],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17861"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17861"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17861"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17861"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17861"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17861"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17861"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17861"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 17267,
    "date": "2021-04-07T17:36:20",
    "date_gmt": "2021-04-07T20:36:20",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17267"
    },
    "modified": "2022-06-22T11:47:41",
    "modified_gmt": "2022-06-22T14:47:41",
    "slug": "140mb-r12000",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/140mb-r12000",
    "title":
    {
        "rendered": "260 Mega"
    },
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 3,
    "template": "",
    "regiao": [24, 496, 267, 25, 472, 477, 271, 237, 23, 276, 317, 638, 277, 651, 17, 36, 621, 436, 231, 653, 608, 481, 27, 622, 623, 71, 427, 432, 482, 624, 29, 43, 44, 251, 282, 287, 38, 30, 46, 536, 327, 609, 407, 610, 486, 647, 291, 18, 292, 216, 262, 491, 86, 637, 41, 39, 47, 111, 11, 611, 557, 81, 21, 492, 19, 242, 612, 613, 42, 20, 101, 9, 37, 532, 614, 626, 501, 48, 406, 297, 246, 40, 301, 615, 96, 121, 627, 232, 306, 616, 26, 116, 628, 49, 645, 33, 106, 437, 257, 471, 629, 50, 467, 61, 617, 630, 457, 28, 217, 226, 311, 531, 442, 618, 402, 316, 541, 656, 507, 34, 511, 521, 512, 636, 421, 222, 517, 91, 657, 619, 526, 607],
    "sva": [197, 648, 634, 635],
    "pessoas": [591, 601],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [577, 581],
    "finalidade": [562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "260 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Ultravelocidade com Globoplay",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Plano de internet com assinatura Globoplay inclusa (plano b\u00e1sico) "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero Fam\u00edlia e Vero Livros "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "260 Mega download | 130 Mega upload "
    }],
    "planos_fibra_value": "121.00",
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "globoplay_check": true,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Super Oferta",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "ASSINE - 260 Mega + Globoplay",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "260",
    "planos_fibra_speed": "260",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 197,
        "name": "Wi-Fi Turbinado",
        "slug": "wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 648,
        "name": "Globoplay",
        "slug": "globoplay",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 634,
        "name": "Vero Fam\u00edlia",
        "slug": "vero-familia",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17267"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17267"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17267"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17267"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17267"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17267"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17267"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17267"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 17186,
    "date": "2021-04-04T19:42:42",
    "date_gmt": "2021-04-04T22:42:42",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17186"
    },
    "modified": "2022-06-22T11:49:44",
    "modified_gmt": "2022-06-22T14:49:44",
    "slug": "600mb-r25000-4",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/600mb-r25000-4",
    "title":
    {
        "rendered": "620 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 4,
    "template": "",
    "regiao": [496, 267, 472, 477, 271, 276, 317, 277, 481, 432, 482, 251, 282, 287, 536, 327, 407, 486, 647, 291, 292, 262, 491, 637, 492, 532, 501, 297, 246, 301, 306, 437, 257, 471, 467, 457, 311, 531, 402, 316, 541, 507, 511, 521, 512, 636, 421, 517, 657, 526],
    "sva": [207, 634, 141, 166, 146, 346, 635, 161],
    "pessoas": [591, 606, 601],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [586, 577, 581],
    "finalidade": [572, 562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "620 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Muito mais Wi-Fi na casa toda.",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-Fi Turbinado: repetidor mesh incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero Fam\u00edlia, Vero Crian\u00e7a, Vero Seguran\u00e7a, Vero Banca, Vero Especialista e Vero Livros "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "620 Mega download | 310 Mega upload "
    }],
    "planos_fibra_value": "181.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "Mais Completo",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_old_value": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": true,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.",
    "taxa_instalacao_parcela": "",
    "taxa_instalacao_preco": "",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 207,
        "name": "Wi-Fi Turbinado com Mesh",
        "slug": "wifi-com-mesh",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 634,
        "name": "Vero Fam\u00edlia",
        "slug": "vero-familia",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Vero V\u00eddeo",
        "slug": "vero-video",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "Vero Seguran\u00e7a",
        "slug": "vero-seguranca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"
    },
    {
        "id": 346,
        "name": "Vero Especialista",
        "slug": "vero-especialista",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    },
    {
        "id": 161,
        "name": "Vero Banca",
        "slug": "vero-banca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17186"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17186"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17186"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17186"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17186"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17186"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17186"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17186"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 17171,
    "date": "2021-04-04T19:21:20",
    "date_gmt": "2021-04-04T22:21:20",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17171"
    },
    "modified": "2022-06-08T08:49:05",
    "modified_gmt": "2022-06-08T11:49:05",
    "slug": "220mb-r10500-4",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/220mb-r10500-4",
    "title":
    {
        "rendered": "260 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [267, 472, 477, 271, 276, 317, 277, 287, 327, 486, 291, 492, 301, 512],
    "sva": [197, 141, 166, 635],
    "pessoas": [591],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [577],
    "finalidade": [562],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "260 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda larga com filmes desenhos e livros.",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": [
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "
    },
    {
        "planos_fibra_informacoes_text": "260 Mega download | 130 Mega upload "
    }],
    "planos_fibra_value": "107.00",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "globoplay_check": false,
    "planos_fibra_old_value": "",
    "telecine_check": false,
    "plano_empresarial": false,
    "planos_fibra_header": "+ Econ\u00f4mico",
    "planos_fibra_bandeirola": "",
    "planos_fibra_extra_title": "",
    "forma_pagamento_debito_check": true,
    "planos_fibra_old_speed": "",
    "planos_fibra_speed": "",
    "planos_taxa_instalacao_check": false,
    "planos_fibra_condicoes_legais": "Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ",
    "taxa_instalacao_parcela": "12",
    "taxa_instalacao_preco": "6,25",
    "hbo_max": false,
    "semvalor_no_lugar_do_preco": "",
    "premiere_check": false,
    "sva_detail": [
    {
        "id": 197,
        "name": "Wi-Fi Turbinado",
        "slug": "wifi-turbinado",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": ""
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Vero V\u00eddeo",
        "slug": "vero-video",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Vero Crian\u00e7a",
        "slug": "vero-crianca",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_icone2": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Vero Livros",
        "slug": "vero-livros",
        "description": "",
        "sva_subtitulo": "",
        "sva_como_usar": "",
        "sva_icone": "https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg",
        "sva_icone2": "",
        "sva_url": "https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"
    }],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17171"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17171"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17171"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17171"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17171"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17171"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17171"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17171"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
},
{
    "id": 8926,
    "date": "2020-05-27T17:58:06",
    "date_gmt": "2020-05-27T20:58:06",
    "guid":
    {
        "rendered": "https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=8926"
    },
    "modified": "2021-08-20T14:08:31",
    "modified_gmt": "2021-08-20T17:08:31",
    "slug": "3mb-r6990",
    "status": "publish",
    "type": "planos_fibra",
    "link": "https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/caraa\/fibra\/3mb-r6990",
    "title":
    {
        "rendered": "3 Mega"
    },
    "featured_media": 309,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "template": "",
    "regiao": [527],
    "sva": [],
    "pessoas": [591, 606, 601],
    "funcionarios": [],
    "dispositivos": [586, 577, 581],
    "finalidade": [572, 562, 567],
    "acf": [],
    "planos_fibra_title": "3 Mega",
    "planos_fibra_subtitle": "Banda Larga R\u00e1dio ",
    "planos_fibra_items": false,
    "planos_fibra_informacoes_plano": false,
    "planos_fibra_value": "69.90",
    "planos_fibra_regulamento": false,
    "planos_fibra_observacao": "",
    "planos_fixo_contrato": false,
    "planos_fixo_semvalor": "",
    "sva_detail": [],
    "_links":
    {
        "self": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/8926"
        }],
        "collection": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"
        }],
        "about": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"
        }],
        "wp:featuredmedia": [
        {
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"
        }],
        "wp:attachment": [
        {
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8926"
        }],
        "wp:term": [
        {
            "taxonomy": "regiao",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=8926"
        },
        {
            "taxonomy": "sva",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=8926"
        },
        {
            "taxonomy": "pessoas",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=8926"
        },
        {
            "taxonomy": "funcionarios",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=8926"
        },
        {
            "taxonomy": "dispositivos",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=8926"
        },
        {
            "taxonomy": "finalidade",
            "embeddable": true,
            "href": "https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=8926"
        }],
        "curies": [
        {
            "name": "wp",
            "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}]