
[{"id":23762,"date":"2022-06-07T14:27:20","date_gmt":"2022-06-07T17:27:20","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23762"},"modified":"2022-06-22T11:45:05","modified_gmt":"2022-06-22T14:45:05","slug":"600-mega-r11500","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/600-mega-r11500","title":{"rendered":"600 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,653,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,407,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,557,81,21,492,19,242,42,20,101,37,532,626,501,48,406,297,246,40,301,96,121,627,232,306,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,457,28,217,226,311,531,442,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,526],"sva":[634,141,146,635,161],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[586],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"600 Mega","planos_fibra_subtitle":"M\u00eas dos Namorados. Mais internet e conte\u00fado, por menos.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"115.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oferta do m\u00eas","planos_fibra_bandeirola":"Tempo Limitado","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.\r\n\r\n ","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23762"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23762"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23762"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23762"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23762"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23762"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23762"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23762"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23560,"date":"2022-05-18T09:43:04","date_gmt":"2022-05-18T12:43:04","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23560"},"modified":"2022-06-22T11:44:21","modified_gmt":"2022-06-22T14:44:21","slug":"380-mega-premiere-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/380-mega-premiere-2","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,608,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,609,407,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,37,532,614,626,501,48,406,297,246,40,301,615,96,121,627,232,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,457,28,217,226,311,531,442,618,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,619,526,607],"sva":[654,635],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Assinatura anual com renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"135.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Novidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":true,"sva_detail":[{"id":654,"name":"Premiere","slug":"premiere","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/04\/avatar_P-150x150.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23560"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23560"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23560"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23560"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23560"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23560"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23560"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23560"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23559,"date":"2022-05-18T09:41:51","date_gmt":"2022-05-18T12:41:51","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23559"},"modified":"2022-06-22T11:44:31","modified_gmt":"2022-06-22T14:44:31","slug":"460-mega-premiere-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/460-mega-premiere-2","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,608,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,609,407,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,37,532,614,626,501,48,406,297,246,40,301,615,96,121,627,232,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,457,28,217,226,311,531,442,618,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,619,526,607],"sva":[654,635],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Assinatura anual com renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"140.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Novidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":true,"sva_detail":[{"id":654,"name":"Premiere","slug":"premiere","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/04\/avatar_P-150x150.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23559"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23559"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23559"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23559"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23559"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23559"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23559"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23559"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23558,"date":"2022-05-18T08:48:48","date_gmt":"2022-05-18T11:48:48","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23558"},"modified":"2022-06-22T11:44:36","modified_gmt":"2022-06-22T14:44:36","slug":"620-mega-premiere","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/620-mega-premiere","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,609,407,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,37,532,614,626,501,48,406,297,246,40,301,615,96,121,627,232,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,457,28,217,226,311,531,442,618,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,619,526,607],"sva":[552,654,635],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Assinatura anual com renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"191.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Novidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":true,"sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":654,"name":"Premiere","slug":"premiere","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/04\/avatar_P-150x150.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23558"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23558"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23558"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23558"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23558"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23558"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23558"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23558"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22850,"date":"2022-01-14T10:50:36","date_gmt":"2022-01-14T13:50:36","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22850"},"modified":"2022-06-27T15:48:16","modified_gmt":"2022-06-27T18:48:16","slug":"620-mega-globoplay-r18700","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/620-mega-globoplay-r18700","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,71,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,609,407,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,9,37,532,614,626,501,48,406,297,246,40,301,615,96,121,627,232,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,630,457,28,217,226,311,531,442,618,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,619,526,607],"sva":[552,648,634,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Acesso ao Globoplay Mensal Incluso"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Esporte, Vero Crian\u00e7a+ e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 180Mega "}],"planos_fibra_value":"189.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","globoplay_check":true,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 620 Mega + Globoplay","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22850"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22850"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22850"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22850"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22850"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22850"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22850"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22850"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22849,"date":"2022-01-14T10:47:58","date_gmt":"2022-01-14T13:47:58","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22849"},"modified":"2022-06-22T11:47:52","modified_gmt":"2022-06-22T14:47:52","slug":"460-mega-globoplay-r14200","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/460-mega-globoplay-r14200","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,71,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,609,407,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,9,37,532,614,626,501,48,406,297,246,40,301,615,96,121,627,232,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,630,457,28,217,226,311,531,442,618,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,619,526,607],"sva":[202,648,634,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura Globoplay inclusa (plano b\u00e1sico) "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: repetidor incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Fam\u00edlia e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"460 Mega download | 230 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"144.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","globoplay_check":true,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 460 Mega + Globoplay","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22849"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22849"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22849"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22849"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22849"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22849"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22849"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22849"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22848,"date":"2022-01-14T10:43:19","date_gmt":"2022-01-14T13:43:19","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22848"},"modified":"2022-06-22T11:47:45","modified_gmt":"2022-06-22T14:47:45","slug":"380-mega-globoplay-r12200","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/380-mega-globoplay-r12200","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,71,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,609,407,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,9,37,532,614,626,501,48,406,297,246,40,301,615,96,121,627,232,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,630,457,28,217,226,311,531,442,618,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,619,526,607],"sva":[197,648,634,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura Globoplay inclusa (plano b\u00e1sico) "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Fam\u00edlia e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"380 Mega download | 190 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"125.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","globoplay_check":true,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 380 Mega + Globoplay","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22848"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22848"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22848"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22848"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22848"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22848"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22848"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22848"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22317,"date":"2021-11-11T16:53:49","date_gmt":"2021-11-11T19:53:49","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22317"},"modified":"2021-11-25T09:03:48","modified_gmt":"2021-11-25T12:03:48","slug":"650-mega-ipv4-v6-fixo-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/650-mega-ipv4-v6-fixo-2","title":{"rendered":"650 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"650 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22317"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22317"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22317"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22317"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22317"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22317"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22317"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22317"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22316,"date":"2021-11-11T16:52:38","date_gmt":"2021-11-11T19:52:38","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22316"},"modified":"2021-11-25T09:03:41","modified_gmt":"2021-11-25T12:03:41","slug":"550-mega-ipv4-v6-fixo-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/550-mega-ipv4-v6-fixo-4","title":{"rendered":"550 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"550 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22316"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22316"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22316"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22316"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22316"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22316"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22316"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22316"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22314,"date":"2021-11-11T16:50:15","date_gmt":"2021-11-11T19:50:15","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22314"},"modified":"2021-11-25T09:03:34","modified_gmt":"2021-11-25T12:03:34","slug":"460-mega-ipv4-v6-fixo-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/460-mega-ipv4-v6-fixo-3","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22314"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22314"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22314"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22314"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22314"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22314"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22314"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22314"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22313,"date":"2021-11-11T16:44:37","date_gmt":"2021-11-11T19:44:37","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22313"},"modified":"2021-11-25T09:03:26","modified_gmt":"2021-11-25T12:03:26","slug":"380-mega-ipv4-v6-fixo-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/380-mega-ipv4-v6-fixo-2","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22313"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22313"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22313"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22313"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22313"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22313"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22313"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22313"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22311,"date":"2021-11-11T16:41:54","date_gmt":"2021-11-11T19:41:54","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22311"},"modified":"2021-11-25T09:23:01","modified_gmt":"2021-11-25T12:23:01","slug":"800-mega-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/800-mega-3","title":{"rendered":"800 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632,552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Com Office","planos_fibra_title":"800 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium 6h + UP 80% + Seguran\u00e7a + 2 Mesh\u2019s","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22311"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22311"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22311"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22311"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22311"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22311"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22311"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22311"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22310,"date":"2021-11-11T16:39:41","date_gmt":"2021-11-11T19:39:41","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22310"},"modified":"2021-11-25T09:22:37","modified_gmt":"2021-11-25T12:22:37","slug":"620-mega-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/620-mega-3","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632,552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Melhor Oferta","planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium em 6h + UP 80% + Seguran\u00e7a + Mesh","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22310"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22310"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22310"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22310"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22310"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22310"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22310"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22310"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22309,"date":"2021-11-11T16:38:19","date_gmt":"2021-11-11T19:38:19","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22309"},"modified":"2021-11-25T09:23:22","modified_gmt":"2021-11-25T12:23:22","slug":"460-mega-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/460-mega-3","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632,552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Essencial","planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium em 8h + Upload 80% + Seguran\u00e7a","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22309"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22309"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22309"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22309"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22309"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22309"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22309"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22309"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22308,"date":"2021-11-11T16:30:04","date_gmt":"2021-11-11T19:30:04","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22308"},"modified":"2021-11-25T09:23:31","modified_gmt":"2021-11-25T12:23:31","slug":"380-mega-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/380-mega-4","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"B\u00e1sico","planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium em 8h + Upload 80%","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22308"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22308"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22308"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22308"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22308"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22308"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22308"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22308"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22307,"date":"2021-11-11T16:05:01","date_gmt":"2021-11-11T19:05:01","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22307"},"modified":"2021-11-11T16:05:01","modified_gmt":"2021-11-11T19:05:01","slug":"1-0-giga-r34000-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/1-0-giga-r34000-2","title":{"rendered":"1.0 Giga"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"O mais r\u00e1pido","planos_fibra_title":"1.0 Giga","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"340.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22307"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22307"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22307"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22307"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22307"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22307"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22307"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22307"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22304,"date":"2021-11-11T15:52:13","date_gmt":"2021-11-11T18:52:13","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22304"},"modified":"2021-11-11T15:52:13","modified_gmt":"2021-11-11T18:52:13","slug":"460-mega-r14500-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/460-mega-r14500-4","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[202,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"IPv6 Fixo","planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"145.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22304"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22304"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22304"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22304"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22304"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22304"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22304"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22304"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22303,"date":"2021-11-11T15:47:25","date_gmt":"2021-11-11T18:47:25","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22303"},"modified":"2021-11-11T15:53:31","modified_gmt":"2021-11-11T18:53:31","slug":"460-mega-r14500-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/460-mega-r14500-3","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"IPv6 Fixo","planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"215.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22303"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22303"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22303"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22303"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22303"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22303"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22303"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22303"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22302,"date":"2021-11-11T15:44:14","date_gmt":"2021-11-11T18:44:14","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22302"},"modified":"2021-11-11T15:44:14","modified_gmt":"2021-11-11T18:44:14","slug":"380-mega-r12500-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/380-mega-r12500-3","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[197,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"IPv6 Fixo","planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"125.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22302"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22302"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22302"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22302"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22302"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22302"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22302"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22302"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22301,"date":"2021-11-11T15:37:39","date_gmt":"2021-11-11T18:37:39","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22301"},"modified":"2021-11-11T15:37:39","modified_gmt":"2021-11-11T18:37:39","slug":"260-mega-r11500-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/260-mega-r11500-3","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[197,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Sem IP Fixo ","planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"115.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22301"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22301"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22301"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22301"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22301"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22301"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22301"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22301"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22091,"date":"2021-11-01T09:30:32","date_gmt":"2021-11-01T12:30:32","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22091"},"modified":"2022-06-22T11:41:27","modified_gmt":"2022-06-22T14:41:27","slug":"620-mega-hbo-max-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/620-mega-hbo-max-2","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,276,317,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,30,46,327,609,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,37,614,626,501,48,297,246,40,301,615,96,121,306,616,26,116,628,49,645,33,106,257,471,629,50,467,61,617,457,28,217,226,311,618,402,316,656,507,34,511,521,512,636,222,517,91,657,619,526],"sva":[552,649,141,166,146],"pessoas":[606],"funcionarios":[],"dispositivos":[586],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: repetidor mesh incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "},{"planos_fibra_informacoes_text":"620 Mega download | 310 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"189.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 620 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"620","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22091"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22091"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22091"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22091"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22091"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22091"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22091"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22091"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22090,"date":"2021-11-01T09:15:36","date_gmt":"2021-11-01T12:15:36","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22090"},"modified":"2022-06-22T11:41:20","modified_gmt":"2022-06-22T14:41:20","slug":"460-mega-hbo-max-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/460-mega-hbo-max-2","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,276,317,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,30,46,327,609,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,37,614,626,501,48,297,246,40,301,615,96,121,306,616,26,116,628,49,645,33,106,257,471,629,50,467,61,617,457,28,217,226,311,618,402,316,656,507,34,511,521,512,636,222,517,91,657,619,526],"sva":[202,649,141,166,146],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: repetidor incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "},{"planos_fibra_informacoes_text":"460 Mega download | 230 Mega upload    "}],"planos_fibra_value":"144.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 460 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"460","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22090"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22090"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22090"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22090"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22090"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22090"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22090"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22090"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22089,"date":"2021-11-01T09:08:10","date_gmt":"2021-11-01T12:08:10","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22089"},"modified":"2022-06-22T11:41:15","modified_gmt":"2022-06-22T14:41:15","slug":"380-mega-hbo-max-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/380-mega-hbo-max-2","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,276,317,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,30,46,327,609,610,486,647,291,18,292,216,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,37,614,626,501,48,297,246,40,301,615,96,121,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,457,28,217,226,311,618,402,316,656,507,34,511,521,512,636,222,517,91,657,619,526],"sva":[649,141,166,146],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-F Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "},{"planos_fibra_informacoes_text":"380 Mega download | 190 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"125.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 380 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"380","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22089"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22089"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22089"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22089"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22089"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22089"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22089"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22089"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22084,"date":"2021-11-01T07:53:29","date_gmt":"2021-11-01T10:53:29","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22084"},"modified":"2022-06-22T11:41:08","modified_gmt":"2022-06-22T14:41:08","slug":"260-mega-hbo-max","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/260-mega-hbo-max","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,30,46,327,609,610,486,647,291,18,292,216,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,37,614,626,501,48,297,246,40,301,615,96,121,306,616,26,116,628,49,645,33,106,257,471,629,50,467,61,617,457,28,217,226,311,618,402,316,656,507,34,511,521,512,636,222,517,91,657,619,526],"sva":[649,141,166,146],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-F Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a"},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"121.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 260 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"260","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22084"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22084"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22084"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22084"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22084"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22084"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22084"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22084"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22048,"date":"2021-10-21T14:43:50","date_gmt":"2021-10-21T17:43:50","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22048"},"modified":"2022-06-14T14:37:37","modified_gmt":"2022-06-14T17:37:37","slug":"1gb-r32900","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/1gb-r32900","title":{"rendered":"1.0 Giga"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":6,"template":"","regiao":[496,267,472,477,317,608,481,482,251,287,38,536,291,262,491,39,492,501,297,40,629,311,316,541,521,517,526],"sva":[552,412,634,166,146,635,161],"pessoas":[606],"funcionarios":[],"dispositivos":[586],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"1.0 Giga","planos_fibra_subtitle":"Oferta v\u00e1lida para fatura digital","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"324.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Ultravelocidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":412,"name":"Telecine","slug":"telecine","description":"S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22048"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22048"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22048"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22048"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22048"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22048"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22048"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22048"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21997,"date":"2021-10-08T14:29:51","date_gmt":"2021-10-08T17:29:51","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21997"},"modified":"2022-05-02T10:29:20","modified_gmt":"2022-05-02T13:29:20","slug":"360mb-12500-telecine","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/360mb-12500-telecine","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[496,267,472,477,271,276,317,638,277,621,653,608,481,622,623,432,482,624,251,282,287,536,327,609,407,610,486,647,291,292,262,491,637,41,39,611,492,612,613,9,532,614,626,501,51,297,246,301,326,615,627,306,616,628,247,266,437,257,471,629,467,617,457,311,531,618,402,316,541,507,511,521,512,636,421,517,619,526,607],"sva":[412,634,635],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Mais velocidade e mais conte\u00fado","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"127.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte ","globoplay_check":false,"telecine_check":true,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"O Melhor do Cinema","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","planos_taxa_instalacao_check":true,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":412,"name":"Telecine","slug":"telecine","description":"S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21997"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21997"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21997"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21997"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21997"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21997"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21997"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21997"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21722,"date":"2021-08-30T18:04:58","date_gmt":"2021-08-30T21:04:58","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21722"},"modified":"2022-04-06T09:27:43","modified_gmt":"2022-04-06T12:27:43","slug":"220-mega-r10500-43","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/campo-ere\/fibra\/220-mega-r10500-43","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[608,609,610,612,614,615,617,618,619],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"Novo Plano","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21722"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21722"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21722"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21722"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21722"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21722"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21722"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21722"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21719,"date":"2021-08-30T15:54:58","date_gmt":"2021-08-30T18:54:58","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21719"},"modified":"2021-12-09T10:42:59","modified_gmt":"2021-12-09T13:42:59","slug":"600mb-r25000-8","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/campo-ere\/fibra\/600mb-r25000-8","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":6,"template":"","regiao":[608,609,610,611,612,613,614,615,616,617,618,619],"sva":[207,634,141,166,146,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"Novo Plano","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21719"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21719"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21719"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21719"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21719"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21719"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21719"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21719"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21718,"date":"2021-08-30T15:53:23","date_gmt":"2021-08-30T18:53:23","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21718"},"modified":"2022-05-05T08:50:58","modified_gmt":"2022-05-05T11:50:58","slug":"440mb-r13500-8","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/campo-ere\/fibra\/440mb-r13500-8","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":5,"template":"","regiao":[608,609,610,612,613,614,615,616,617,618,619],"sva":[202,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Com equipamento adicional para turbinar seu Wi-Fi.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 220 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"126.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Repetidor ","planos_fibra_bandeirola":"Novo Plano","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21718"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21718"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21718"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21718"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21718"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21718"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21718"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21718"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21716,"date":"2021-08-30T15:48:53","date_gmt":"2021-08-30T18:48:53","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21716"},"modified":"2021-12-09T10:39:19","modified_gmt":"2021-12-09T13:39:19","slug":"360mb-r11500-19","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/campo-ere\/fibra\/360mb-r11500-19","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[608,609,610,611,612,613,614,615,616,617,618,619],"sva":[197,634,141,166,146,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais internet e muito mais conte\u00fado.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+ e Vero Seguran\u00e7a.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: roteador de alto desempenho\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: roteador de alto desempenho\u200b"}],"planos_fibra_value":"111.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Vendido","planos_fibra_bandeirola":"Novo Plano","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses.\r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade\r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21716"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21716"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21716"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21716"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21716"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21716"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21716"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21716"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21715,"date":"2021-08-30T15:33:08","date_gmt":"2021-08-30T18:33:08","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21715"},"modified":"2022-04-06T09:33:04","modified_gmt":"2022-04-06T12:33:04","slug":"220mb-r10500-10","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/jupia\/fibra\/220mb-r10500-10","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[611,613,616],"sva":[141,166,146],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Oferta v\u00e1lida para d\u00e9bito autom\u00e1tico","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: roteador de alto desempenho\u200b"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"Compre 260 ","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"260","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Promo\u00e7\u00e3o velocidade adicional v\u00e1lida para pagamento em d\u00e9bito autom\u00e1tico. \r\nOferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21715"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21715"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21715"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21715"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21715"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21715"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21715"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21715"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21137,"date":"2021-07-29T11:18:26","date_gmt":"2021-07-29T14:18:26","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21137"},"modified":"2022-06-22T11:51:59","modified_gmt":"2022-06-22T14:51:59","slug":"1-2gb","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/1-2gb","title":{"rendered":"1 Giga"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":7,"template":"","regiao":[24,25,271,237,276,277,651,36,621,231,622,623,427,432,624,29,43,282,46,327,609,407,610,486,18,292,216,86,637,41,47,111,611,557,81,242,612,613,42,20,101,614,626,48,406,51,246,301,326,615,96,627,232,306,616,26,116,628,247,49,266,33,437,257,471,467,61,617,457,28,217,442,618,402,656,507,34,511,512,636,421,91,657,619,607],"sva":[207,412,634,166,146,346,635,161],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"planos_fibra_title":"1 Giga","planos_fibra_subtitle":"Consulte viabilidade t\u00e9cnica.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"324.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte ","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Ultravelocidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","planos_taxa_instalacao_check":true,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":412,"name":"Telecine","slug":"telecine","description":"S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21137"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21137"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21137"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21137"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21137"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21137"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21137"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21137"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17267,"date":"2021-04-07T17:36:20","date_gmt":"2021-04-07T20:36:20","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17267"},"modified":"2022-06-22T11:47:41","modified_gmt":"2022-06-22T14:47:41","slug":"140mb-r12000","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/140mb-r12000","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,71,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,609,407,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,9,37,532,614,626,501,48,406,297,246,40,301,615,96,121,627,232,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,630,457,28,217,226,311,531,442,618,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,619,526,607],"sva":[197,648,634,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura Globoplay inclusa (plano b\u00e1sico) "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Fam\u00edlia e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"121.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","globoplay_check":true,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 260 Mega + Globoplay","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"260","planos_fibra_speed":"260","planos_taxa_instalacao_check":true,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17267"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17267"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17267"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17267"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17267"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17267"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17267"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17267"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17186,"date":"2021-04-04T19:42:42","date_gmt":"2021-04-04T22:42:42","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17186"},"modified":"2022-06-22T11:49:44","modified_gmt":"2022-06-22T14:49:44","slug":"600mb-r25000-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/600mb-r25000-4","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[496,267,472,477,271,276,317,277,481,432,482,251,282,287,536,327,407,486,647,291,292,262,491,637,492,532,501,297,246,301,306,437,257,471,467,457,311,531,402,316,541,507,511,521,512,636,421,517,657,526],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: repetidor mesh incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Fam\u00edlia, Vero Crian\u00e7a, Vero Seguran\u00e7a, Vero Banca, Vero Especialista e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"620 Mega download | 310 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17186"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17186"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17186"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17186"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17186"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17186"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17186"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17186"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17171,"date":"2021-04-04T19:21:20","date_gmt":"2021-04-04T22:21:20","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17171"},"modified":"2022-06-08T08:49:05","modified_gmt":"2022-06-08T11:49:05","slug":"220mb-r10500-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/220mb-r10500-4","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[267,472,477,271,276,317,277,287,327,486,291,492,301,512],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17171"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17171"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17171"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17171"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17171"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17171"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17171"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":13897,"date":"2020-12-02T08:51:29","date_gmt":"2020-12-02T11:51:29","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=13897"},"modified":"2021-10-27T11:28:47","modified_gmt":"2021-10-27T14:28:47","slug":"440-mega-r17000","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/440-mega-r17000","title":{"rendered":"440 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":10,"template":"","regiao":[267,271,317,282,287,327,291,292,262,297,306,257,311,316],"sva":[341,207],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"planos_fibra_title":"440 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda Larga Fibra para sua empresa ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":true,"planos_fibra_header":"Para sua empresa","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"","sva_detail":[{"id":341,"name":"Telefonia Fixa Brasil Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-brasil","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/13897"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13897"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=13897"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=13897"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=13897"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=13897"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=13897"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=13897"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":13892,"date":"2020-12-02T08:46:25","date_gmt":"2020-12-02T11:46:25","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=13892"},"modified":"2021-10-27T11:28:13","modified_gmt":"2021-10-27T14:28:13","slug":"300mb-r15500","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/300mb-r15500","title":{"rendered":"300 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":10,"template":"","regiao":[267,271,317,282,287,327,291,292,262,297,306,257,311,316],"sva":[341,202],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"planos_fibra_title":"300 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda Larga Fibra para sua empresa ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":true,"planos_fibra_header":"Para sua empresa","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"Teste","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"","sva_detail":[{"id":341,"name":"Telefonia Fixa Brasil Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-brasil","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/13892"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13892"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=13892"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=13892"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=13892"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=13892"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=13892"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=13892"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":13882,"date":"2020-12-02T08:38:53","date_gmt":"2020-12-02T11:38:53","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=13882"},"modified":"2021-10-27T11:28:29","modified_gmt":"2021-10-27T14:28:29","slug":"220mb-r12000-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/220mb-r12000-4","title":{"rendered":"220 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":8,"template":"","regiao":[267,271,317,282,287,327,291,292,262,297,306,257,311,316],"sva":[337,202],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"planos_fibra_title":"220 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda Larga Fibra para sua empresa ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":true,"planos_fibra_header":"Para sua empresa","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"","sva_detail":[{"id":337,"name":"Telefonia Fixa Local Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-local","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/13882"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13882"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=13882"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=13882"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=13882"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=13882"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=13882"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=13882"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}]