
[{"id":23848,"date":"2022-06-28T11:06:22","date_gmt":"2022-06-28T14:06:22","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23848"},"modified":"2022-06-28T11:06:22","modified_gmt":"2022-06-28T14:06:22","slug":"640-mega-globoplay-r12500-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/640-mega-globoplay-r12500-2","title":{"rendered":"640 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,621,436,231,653,27,622,623,427,624,29,43,44,38,30,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,21,19,242,42,20,101,37,626,48,406,40,96,121,627,232,26,116,628,49,645,33,106,629,50,61,28,217,226,442,656,34,222,91,657],"sva":[648,634,141,635],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[586],"finalidade":[572,562],"acf":[],"plano_empresarial":false,"premiere_check":false,"globoplay_check":true,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"planos_fibra_header":"Oferta do m\u00eas","planos_fibra_title":"640 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_bandeirola":"Tempo Limitado","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"125.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","semvalor_no_lugar_do_preco":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23848"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23848"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23848"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23848"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23848"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23848"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23848"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23848"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23846,"date":"2022-06-28T09:38:47","date_gmt":"2022-06-28T12:38:47","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23846"},"modified":"2022-06-28T10:58:22","modified_gmt":"2022-06-28T13:58:22","slug":"640-mega-hbo-max-r12500","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/640-mega-hbo-max-r12500","title":{"rendered":"640 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,621,436,231,653,27,622,623,427,624,29,43,44,38,30,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,21,19,242,42,20,101,37,626,48,406,40,96,121,627,232,26,116,628,49,645,33,106,629,50,61,28,217,226,442,656,34,222,91,657],"sva":[649,634,141,635],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[586],"finalidade":[572,562],"acf":[],"plano_empresarial":false,"premiere_check":false,"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":true,"planos_fibra_header":"Oferta do m\u00eas","planos_fibra_title":"640 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo","planos_fibra_bandeirola":"Tempo Limitado","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"125.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","semvalor_no_lugar_do_preco":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23846"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23846"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23846"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23846"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23846"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23846"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23846"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23846"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23762,"date":"2022-06-07T14:27:20","date_gmt":"2022-06-07T17:27:20","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23762"},"modified":"2022-06-22T11:45:05","modified_gmt":"2022-06-22T14:45:05","slug":"600-mega-r11500","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/600-mega-r11500","title":{"rendered":"600 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,653,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,407,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,557,81,21,492,19,242,42,20,101,37,532,626,501,48,406,297,246,40,301,96,121,627,232,306,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,457,28,217,226,311,531,442,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,526],"sva":[634,141,146,635,161],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[586],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"600 Mega","planos_fibra_subtitle":"M\u00eas dos Namorados. Mais internet e conte\u00fado, por menos.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"115.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oferta do m\u00eas","planos_fibra_bandeirola":"Tempo Limitado","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.\r\n\r\n ","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23762"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23762"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23762"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23762"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23762"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23762"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23762"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23762"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23560,"date":"2022-05-18T09:43:04","date_gmt":"2022-05-18T12:43:04","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23560"},"modified":"2022-06-22T11:44:21","modified_gmt":"2022-06-22T14:44:21","slug":"380-mega-premiere-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/380-mega-premiere-2","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,608,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,609,407,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,37,532,614,626,501,48,406,297,246,40,301,615,96,121,627,232,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,457,28,217,226,311,531,442,618,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,619,526,607],"sva":[654,635],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Assinatura anual com renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"135.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Novidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":true,"sva_detail":[{"id":654,"name":"Premiere","slug":"premiere","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/04\/avatar_P-150x150.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23560"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23560"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23560"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23560"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23560"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23560"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23560"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23560"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23559,"date":"2022-05-18T09:41:51","date_gmt":"2022-05-18T12:41:51","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23559"},"modified":"2022-06-22T11:44:31","modified_gmt":"2022-06-22T14:44:31","slug":"460-mega-premiere-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/460-mega-premiere-2","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,608,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,609,407,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,37,532,614,626,501,48,406,297,246,40,301,615,96,121,627,232,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,457,28,217,226,311,531,442,618,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,619,526,607],"sva":[654,635],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Assinatura anual com renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"140.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Novidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":true,"sva_detail":[{"id":654,"name":"Premiere","slug":"premiere","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/04\/avatar_P-150x150.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23559"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23559"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23559"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23559"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23559"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23559"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23559"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23559"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23558,"date":"2022-05-18T08:48:48","date_gmt":"2022-05-18T11:48:48","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23558"},"modified":"2022-06-22T11:44:36","modified_gmt":"2022-06-22T14:44:36","slug":"620-mega-premiere","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/620-mega-premiere","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,609,407,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,37,532,614,626,501,48,406,297,246,40,301,615,96,121,627,232,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,457,28,217,226,311,531,442,618,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,619,526,607],"sva":[552,654,635],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Assinatura anual com renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"191.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Novidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":true,"sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":654,"name":"Premiere","slug":"premiere","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/04\/avatar_P-150x150.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23558"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23558"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23558"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23558"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23558"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23558"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23558"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23558"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23557,"date":"2022-05-18T08:39:44","date_gmt":"2022-05-18T11:39:44","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23557"},"modified":"2022-05-31T12:05:35","modified_gmt":"2022-05-31T15:05:35","slug":"460-mega-premiere","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/campo-belo\/fibra\/460-mega-premiere","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[653],"sva":[654,635],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Assinatura anual com renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"140.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Novidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":true,"sva_detail":[{"id":654,"name":"Premiere","slug":"premiere","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/04\/avatar_P-150x150.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23557"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23557"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23557"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23557"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23557"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23557"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23557"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23557"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23556,"date":"2022-05-18T08:25:55","date_gmt":"2022-05-18T11:25:55","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23556"},"modified":"2022-05-31T12:05:24","modified_gmt":"2022-05-31T15:05:24","slug":"380-mega-premiere","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/campo-belo\/fibra\/380-mega-premiere","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[653],"sva":[654,635],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Assinatura anual com renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"135.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Novidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":true,"sva_detail":[{"id":654,"name":"Premiere","slug":"premiere","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/04\/avatar_P-150x150.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23556"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23556"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23556"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23556"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23556"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23556"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23556"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23556"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23485,"date":"2022-05-02T10:22:41","date_gmt":"2022-05-02T13:22:41","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23485"},"modified":"2022-06-08T17:59:30","modified_gmt":"2022-06-08T20:59:30","slug":"620-mega-r18100-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/campo-belo\/fibra\/620-mega-r18100-4","title":{"rendered":"620 mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[653],"sva":[207,341,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com telefonia fixa Brasil inclusa.  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: repetidor mesh incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Fam\u00edlia, Vero Crian\u00e7a, Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo, Vero Banca, Vero Especialista e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"620 Mega download | 310 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":341,"name":"Telefonia Fixa Brasil Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-brasil","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23485"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23485"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23485"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23485"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23485"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23485"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23485"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23485"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23482,"date":"2022-05-02T10:11:11","date_gmt":"2022-05-02T13:11:11","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23482"},"modified":"2022-06-08T17:58:59","modified_gmt":"2022-06-08T20:58:59","slug":"260mb-r10700","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/campo-belo\/fibra\/260mb-r10700","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[653],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23482"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23482"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23482"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23482"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23482"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23482"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23482"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23482"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23247,"date":"2022-03-18T18:13:00","date_gmt":"2022-03-18T21:13:00","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23247"},"modified":"2022-06-08T14:25:10","modified_gmt":"2022-06-08T17:25:10","slug":"620-mega-r18100-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/carmo-da-mata\/fibra\/620-mega-r18100-3","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[622],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador Mesh"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Vero Especialista"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 Mega "}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23247"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23247"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23247"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23247"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23247"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23247"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23247"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23247"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23244,"date":"2022-03-18T18:08:32","date_gmt":"2022-03-18T21:08:32","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23244"},"modified":"2022-06-08T14:23:58","modified_gmt":"2022-06-08T17:23:58","slug":"260-mega-r10100-13","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/carmo-da-mata\/fibra\/260-mega-r10100-13","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[622],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23244"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23244"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23244"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23244"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23244"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23244"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23244"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23244"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23234,"date":"2022-03-17T15:09:38","date_gmt":"2022-03-17T18:09:38","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23234"},"modified":"2022-03-17T15:09:38","modified_gmt":"2022-03-17T18:09:38","slug":"1gb-r32400-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/dores-de-campos\/fibra\/1gb-r32400-3","title":{"rendered":"1.0 Giga"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":6,"template":"","regiao":[30],"sva":[552,412,156,416,166,146,346,161],"pessoas":[606],"funcionarios":[],"dispositivos":[586],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"1.0 Giga","planos_fibra_subtitle":"Oferta v\u00e1lida para fatura digital","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"324.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Ultravelocidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":412,"name":"Telecine","slug":"telecine","description":"S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"},{"id":156,"name":"Vero Esporte","slug":"vero-esporte","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/esporte.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/esporte.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/esporte\/"},{"id":416,"name":"Vero V\u00eddeo +","slug":"vero-video-2","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-videomais1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-videomais1.jpg","sva_url":""},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23234"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23234"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23234"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23234"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23234"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23234"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23234"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23234"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23233,"date":"2022-03-17T15:08:47","date_gmt":"2022-03-17T18:08:47","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23233"},"modified":"2022-06-08T17:57:29","modified_gmt":"2022-06-08T20:57:29","slug":"620-mega-r18100-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/dores-de-campos\/fibra\/620-mega-r18100-2","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[30],"sva":[207,634,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23233"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23233"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23233"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23233"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23233"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23233"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23233"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23233"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23230,"date":"2022-03-17T15:03:53","date_gmt":"2022-03-17T18:03:53","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23230"},"modified":"2022-06-08T17:57:03","modified_gmt":"2022-06-08T20:57:03","slug":"260-mega-r10100-12","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/dores-de-campos\/fibra\/260-mega-r10100-12","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[30],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.\r\n","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23230"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23230"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23230"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23230"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23230"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23230"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23230"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23230"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23218,"date":"2022-03-14T16:17:58","date_gmt":"2022-03-14T19:17:58","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23218"},"modified":"2022-03-14T16:17:58","modified_gmt":"2022-03-14T19:17:58","slug":"1gb-r32400-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/lima-duarte\/fibra\/1gb-r32400-2","title":{"rendered":"1.0 Giga"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":6,"template":"","regiao":[21],"sva":[552,412,156,416,166,146,346,161],"pessoas":[606],"funcionarios":[],"dispositivos":[586],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"1.0 Giga","planos_fibra_subtitle":"Oferta v\u00e1lida para fatura digital","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"324.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Ultravelocidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":412,"name":"Telecine","slug":"telecine","description":"S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"},{"id":156,"name":"Vero Esporte","slug":"vero-esporte","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/esporte.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/esporte.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/esporte\/"},{"id":416,"name":"Vero V\u00eddeo +","slug":"vero-video-2","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-videomais1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-videomais1.jpg","sva_url":""},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23218"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23218"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23218"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23218"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23218"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23218"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23218"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23218"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23204,"date":"2022-03-14T09:42:40","date_gmt":"2022-03-14T12:42:40","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23204"},"modified":"2022-03-14T09:42:40","modified_gmt":"2022-03-14T12:42:40","slug":"500-mega-globoplay-r14200-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/uba\/fibra\/500-mega-globoplay-r14200-2","title":{"rendered":"500 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[9,451],"sva":[197,648,634,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"500 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Acesso ao Globoplay Mensal Incluso"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Esporte, Vero Crian\u00e7a+ e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 180Mega "}],"planos_fibra_value":"142.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","globoplay_check":true,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 500 Mega + Globoplay","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23204"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23204"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23204"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23204"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23204"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23204"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23204"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23204"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23203,"date":"2022-03-14T09:42:31","date_gmt":"2022-03-14T12:42:31","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23203"},"modified":"2022-06-28T14:03:33","modified_gmt":"2022-06-28T17:03:33","slug":"400-mega-globoplay-r12200-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/uba\/fibra\/400-mega-globoplay-r12200-2","title":{"rendered":"400 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[9,451],"sva":[197,648,634,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"400 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Acesso ao Globoplay Mensal Incluso"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Esporte, Vero Crian\u00e7a+ e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 180Mega "}],"planos_fibra_value":"119.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","globoplay_check":true,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 400 Mega + Globoplay","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23203"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23203"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23203"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23203"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23203"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23203"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23203"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23203"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23202,"date":"2022-03-14T09:42:19","date_gmt":"2022-03-14T12:42:19","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23202"},"modified":"2022-03-14T09:42:19","modified_gmt":"2022-03-14T12:42:19","slug":"200-mega-globoplay-r11700-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/uba\/fibra\/200-mega-globoplay-r11700-2","title":{"rendered":"200 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[9,451],"sva":[197,648,634,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"200 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Acesso ao Globoplay Mensal Incluso"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Esporte, Vero Crian\u00e7a+ e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 180Mega "}],"planos_fibra_value":"117.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","globoplay_check":true,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 200 Mega + Globoplay","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"200","planos_fibra_speed":"200","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23202"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23202"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23202"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23202"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23202"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23202"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23202"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23202"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23197,"date":"2022-03-14T09:39:32","date_gmt":"2022-03-14T12:39:32","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23197"},"modified":"2022-06-28T14:10:15","modified_gmt":"2022-06-28T17:10:15","slug":"200-mega-hbo-max-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sete-lagoas\/fibra\/200-mega-hbo-max-2","title":{"rendered":"200 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[446],"sva":[649,141],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"200 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Telefone fixo "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega "}],"planos_fibra_value":"117.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 200 Mega + HBO Max","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23197"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23197"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23197"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23197"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23197"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23197"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23197"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23197"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23198,"date":"2022-03-14T09:39:27","date_gmt":"2022-03-14T12:39:27","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23198"},"modified":"2022-06-28T14:10:24","modified_gmt":"2022-06-28T17:10:24","slug":"400-mega-hbo-max-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sete-lagoas\/fibra\/400-mega-hbo-max-2","title":{"rendered":"400 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[446],"sva":[649,141],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"400 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Telefone fixo "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega "}],"planos_fibra_value":"122.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 400 Mega + HBO Max","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23198"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23198"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23198"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23198"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23198"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23198"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23198"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23198"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23199,"date":"2022-03-14T09:39:21","date_gmt":"2022-03-14T12:39:21","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23199"},"modified":"2022-06-28T14:10:30","modified_gmt":"2022-06-28T17:10:30","slug":"500-mega-hbo-max-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sete-lagoas\/fibra\/500-mega-hbo-max-2","title":{"rendered":"500 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[446],"sva":[649,141],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"500 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Telefone fixo "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega "}],"planos_fibra_value":"142.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 500 Mega + HBO Max","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23199"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23199"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23199"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23199"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23199"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23199"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23199"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23199"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23022,"date":"2022-02-01T09:40:06","date_gmt":"2022-02-01T12:40:06","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23022"},"modified":"2022-06-08T13:56:19","modified_gmt":"2022-06-08T16:56:19","slug":"620-mega-r18100","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barroso\/fibra\/620-mega-r18100","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":5,"template":"","regiao":[638],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Telefone fixo "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador Mesh"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Vero Especialista"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300Mega por 12 meses"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23022"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23022"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23022"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23022"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23022"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23022"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23022"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23022"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23015,"date":"2022-02-01T09:27:50","date_gmt":"2022-02-01T12:27:50","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23015"},"modified":"2022-06-08T11:57:02","modified_gmt":"2022-06-08T14:57:02","slug":"260-mega-r10600-43","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barbacena\/fibra\/260-mega-r10600-43","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[23],"sva":[337,197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com telefonia fixa local inclusa.  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros"},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":337,"name":"Telefonia Fixa Local Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-local","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23015"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23015"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23015"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23015"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23015"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23015"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23015"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23015"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22972,"date":"2022-01-26T14:59:50","date_gmt":"2022-01-26T17:59:50","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22972"},"modified":"2022-06-28T13:23:16","modified_gmt":"2022-06-28T16:23:16","slug":"500-mega-globoplay-r14200","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sete-lagoas\/fibra\/500-mega-globoplay-r14200","title":{"rendered":"500 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[9,446],"sva":[197,648,634,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"500 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Acesso ao Globoplay Mensal Incluso"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Esporte, Vero Crian\u00e7a+ e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 180Mega "}],"planos_fibra_value":"142.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","globoplay_check":true,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 500 Mega + Globoplay","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22972"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22972"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22972"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22972"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22972"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22972"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22972"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22972"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22971,"date":"2022-01-26T14:58:08","date_gmt":"2022-01-26T17:58:08","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22971"},"modified":"2022-06-28T13:55:17","modified_gmt":"2022-06-28T16:55:17","slug":"400-mega-globoplay-r12200","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sete-lagoas\/fibra\/400-mega-globoplay-r12200","title":{"rendered":"400 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[9,446],"sva":[197,648,634,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"400 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Acesso ao Globoplay Mensal Incluso"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Esporte, Vero Crian\u00e7a+ e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 180Mega "}],"planos_fibra_value":"119.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","globoplay_check":true,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 400 Mega + Globoplay","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22971"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22971"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22971"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22971"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22971"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22971"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22971"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22971"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22970,"date":"2022-01-26T14:56:01","date_gmt":"2022-01-26T17:56:01","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22970"},"modified":"2022-06-28T13:22:06","modified_gmt":"2022-06-28T16:22:06","slug":"200-mega-globoplay-r11700","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sete-lagoas\/fibra\/200-mega-globoplay-r11700","title":{"rendered":"200 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[9,446],"sva":[197,648,634,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"200 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Acesso ao Globoplay Mensal Incluso"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Esporte, Vero Crian\u00e7a+ e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 180Mega "}],"planos_fibra_value":"117.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","globoplay_check":true,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 200 Mega + Globoplay","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22970"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22970"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22970"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22970"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22970"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22970"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22970"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22970"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22850,"date":"2022-01-14T10:50:36","date_gmt":"2022-01-14T13:50:36","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22850"},"modified":"2022-06-27T15:48:16","modified_gmt":"2022-06-27T18:48:16","slug":"620-mega-globoplay-r18700","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/620-mega-globoplay-r18700","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,71,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,609,407,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,9,37,532,614,626,501,48,406,297,246,40,301,615,96,121,627,232,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,630,457,28,217,226,311,531,442,618,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,619,526,607],"sva":[552,648,634,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Acesso ao Globoplay Mensal Incluso"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Esporte, Vero Crian\u00e7a+ e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 180Mega "}],"planos_fibra_value":"189.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","globoplay_check":true,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 620 Mega + Globoplay","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22850"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22850"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22850"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22850"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22850"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22850"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22850"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22850"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22849,"date":"2022-01-14T10:47:58","date_gmt":"2022-01-14T13:47:58","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22849"},"modified":"2022-06-22T11:47:52","modified_gmt":"2022-06-22T14:47:52","slug":"460-mega-globoplay-r14200","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/460-mega-globoplay-r14200","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,71,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,609,407,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,9,37,532,614,626,501,48,406,297,246,40,301,615,96,121,627,232,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,630,457,28,217,226,311,531,442,618,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,619,526,607],"sva":[202,648,634,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura Globoplay inclusa (plano b\u00e1sico) "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: repetidor incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Fam\u00edlia e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"460 Mega download | 230 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"144.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","globoplay_check":true,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 460 Mega + Globoplay","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22849"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22849"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22849"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22849"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22849"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22849"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22849"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22849"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22848,"date":"2022-01-14T10:43:19","date_gmt":"2022-01-14T13:43:19","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22848"},"modified":"2022-06-22T11:47:45","modified_gmt":"2022-06-22T14:47:45","slug":"380-mega-globoplay-r12200","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/380-mega-globoplay-r12200","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,71,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,609,407,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,9,37,532,614,626,501,48,406,297,246,40,301,615,96,121,627,232,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,630,457,28,217,226,311,531,442,618,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,619,526,607],"sva":[197,648,634,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura Globoplay inclusa (plano b\u00e1sico) "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Fam\u00edlia e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"380 Mega download | 190 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"125.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","globoplay_check":true,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 380 Mega + Globoplay","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22848"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22848"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22848"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22848"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22848"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22848"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22848"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22848"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22801,"date":"2021-12-21T16:27:46","date_gmt":"2021-12-21T19:27:46","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22801"},"modified":"2022-06-22T11:46:38","modified_gmt":"2022-06-22T14:46:38","slug":"380mb-12500-telecine","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/antonio-carlos\/fibra\/380mb-12500-telecine","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[25,237,23,651,17,36,436,231,27,427,29,43,44,38,30,46,18,216,86,47,111,11,557,81,21,19,242,42,20,101,37,48,406,40,96,121,232,26,116,49,645,33,106,50,61,28,217,226,442,656,34,222,91,657],"sva":[412,634,635],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Mais velocidade e muito conte\u00fado","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"127.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte ","globoplay_check":false,"telecine_check":true,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"O Melhor do Cinema","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","planos_taxa_instalacao_check":true,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":412,"name":"Telecine","slug":"telecine","description":"S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22801"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22801"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22801"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22801"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22801"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22801"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22801"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22801"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22690,"date":"2021-12-08T16:07:13","date_gmt":"2021-12-08T19:07:13","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22690"},"modified":"2022-04-29T11:44:23","modified_gmt":"2022-04-29T14:44:23","slug":"260-mega-hbo-max-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barao-de-cocais\/fibra\/260-mega-hbo-max-2","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[237,38,536,407,532,406,627,232,437,531,442,541,421,607],"sva":[649,141,166,146],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-F Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"121.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 260 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"260","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22690"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22690"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22690"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22690"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22690"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22690"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22690"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22690"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22687,"date":"2021-12-08T14:49:56","date_gmt":"2021-12-08T17:49:56","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22687"},"modified":"2022-04-29T11:43:45","modified_gmt":"2022-04-29T14:43:45","slug":"620-mega-hbo-max-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barao-de-cocais\/fibra\/620-mega-hbo-max-3","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[237,38,536,407,532,406,627,232,437,531,442,541,421,607],"sva":[552,649,141,166,146],"pessoas":[606],"funcionarios":[],"dispositivos":[586],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Telefone fixo "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega "}],"planos_fibra_value":"189.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 620 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"620","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22687"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22687"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22687"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22687"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22687"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22687"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22687"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22687"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22686,"date":"2021-12-08T14:49:18","date_gmt":"2021-12-08T17:49:18","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22686"},"modified":"2022-04-29T11:42:47","modified_gmt":"2022-04-29T14:42:47","slug":"460-mega-hbo-max-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barao-de-cocais\/fibra\/460-mega-hbo-max-3","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[237,38,536,407,532,406,627,232,437,531,442,541,421,607],"sva":[202,649,141,166,146],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: repetidor incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "},{"planos_fibra_informacoes_text":"460 Mega download | 230 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"144.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 460 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"460","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22686"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22686"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22686"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22686"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22686"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22686"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22686"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22686"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22685,"date":"2021-12-08T14:48:36","date_gmt":"2021-12-08T17:48:36","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22685"},"modified":"2022-04-29T11:41:25","modified_gmt":"2022-04-29T14:41:25","slug":"380-mega-hbo-max-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barao-de-cocais\/fibra\/380-mega-hbo-max-3","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[237,38,536,407,532,406,627,232,531,442,541,421,607],"sva":[649,141,166,146],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-F Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "},{"planos_fibra_informacoes_text":"380 Mega download | 190 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"125.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 380 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"380","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22685"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22685"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22685"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22685"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22685"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22685"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22685"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22685"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22608,"date":"2021-12-07T17:08:04","date_gmt":"2021-12-07T20:08:04","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22608"},"modified":"2022-06-08T15:24:09","modified_gmt":"2022-06-08T18:24:09","slug":"220-mega-r10100","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/itatiaiuacu\/fibra\/220-mega-r10100","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[41,39],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado - roteador de alto desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 mega"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Oferta v\u00e1lida para fatura digital. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o. "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Assine 220 mega e leve 360 mega: v\u00e1lido para pagamento em d\u00e9bito autom\u00e1tico."}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22608"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22608"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22608"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22608"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22608"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22608"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22608"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22608"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22604,"date":"2021-12-07T11:47:39","date_gmt":"2021-12-07T14:47:39","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22604"},"modified":"2022-03-14T10:04:10","modified_gmt":"2022-03-14T13:04:10","slug":"360mb-12500-telecine-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/360mb-12500-telecine-3","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[24],"sva":[412,634,635],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Mais velocidade e muito conte\u00fado","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"127.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte ","globoplay_check":false,"telecine_check":true,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"O Melhor do Cinema","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":412,"name":"Telecine","slug":"telecine","description":"S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22604"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22604"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22604"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22604"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22604"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22604"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22604"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22604"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22599,"date":"2021-12-07T10:32:13","date_gmt":"2021-12-07T13:32:13","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22599"},"modified":"2022-06-28T10:41:18","modified_gmt":"2022-06-28T13:41:18","slug":"260-mega-r10600-41","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/bom-despacho\/fibra\/260-mega-r10600-41","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[36,656],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22599"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22599"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22599"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22599"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22599"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22599"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22599"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22597,"date":"2021-12-07T10:28:07","date_gmt":"2021-12-07T13:28:07","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22597"},"modified":"2022-06-08T13:58:26","modified_gmt":"2022-06-08T16:58:26","slug":"260-mega-r10100-9","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/bicas\/fibra\/260-mega-r10100-9","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[17],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Texto padr\u00e3o: corrigir\r\nOferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22597"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22597"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22597"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22597"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22597"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22597"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22597"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22597"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22595,"date":"2021-12-07T10:22:58","date_gmt":"2021-12-07T13:22:58","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22595"},"modified":"2022-06-28T10:41:16","modified_gmt":"2022-06-28T13:41:16","slug":"260-mega-r10100-8","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barroso\/fibra\/260-mega-r10100-8","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[638],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22595"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22595"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22595"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22595"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22595"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22595"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22595"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22595"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22591,"date":"2021-12-07T10:13:45","date_gmt":"2021-12-07T13:13:45","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22591"},"modified":"2022-06-28T10:41:12","modified_gmt":"2022-06-28T13:41:12","slug":"260-mega-r10600-40","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sao-jose-da-lapa\/fibra\/260-mega-r10600-40","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[226],"sva":[337,197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com telefonia fixa local inclusa."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":337,"name":"Telefonia Fixa Local Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-local","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22591"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22591"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22591"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22591"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22591"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22591"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22591"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22591"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22590,"date":"2021-12-07T10:07:17","date_gmt":"2021-12-07T13:07:17","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22590"},"modified":"2022-06-28T10:41:08","modified_gmt":"2022-06-28T13:41:08","slug":"260-mega-r10600-39","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sao-joaquim-de-bicas\/fibra\/260-mega-r10600-39","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[217],"sva":[337,197,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais internet e muito mais conte\u00fado.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com telefonia fixa local inclusa.  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Vendido","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Promo\u00e7\u00e3o velocidade adicional v\u00e1lida para pagamento em d\u00e9bito autom\u00e1tico. \r\nOferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":337,"name":"Telefonia Fixa Local Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-local","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22590"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22590"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22590"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22590"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22590"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22590"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22590"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22590"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22588,"date":"2021-12-07T10:01:31","date_gmt":"2021-12-07T13:01:31","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22588"},"modified":"2022-06-08T17:29:43","modified_gmt":"2022-06-08T20:29:43","slug":"260-mega-r10600-38","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sao-joao-del-rei\/fibra\/260-mega-r10600-38","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[28],"sva":[337,197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com telefonia fixa local inclusa.  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"260","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":337,"name":"Telefonia Fixa Local Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-local","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22588"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22588"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22588"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22588"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22588"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22588"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22588"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22588"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22583,"date":"2021-12-07T09:48:31","date_gmt":"2021-12-07T12:48:31","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22583"},"modified":"2022-06-08T17:40:15","modified_gmt":"2022-06-08T20:40:15","slug":"260-mega-r10600-37","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sao-lourenco\/fibra\/260-mega-r10600-37","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[442],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22583"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22583"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22583"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22583"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22583"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22583"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22583"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22583"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22580,"date":"2021-12-07T09:43:26","date_gmt":"2021-12-07T12:43:26","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22580"},"modified":"2022-06-28T10:41:04","modified_gmt":"2022-06-28T13:41:04","slug":"260-mega-r10600-36","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/vicosa\/fibra\/260-mega-r10600-36","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[91],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22580"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22580"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22580"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22580"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22580"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22580"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22580"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22580"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22578,"date":"2021-12-07T09:39:49","date_gmt":"2021-12-07T12:39:49","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22578"},"modified":"2022-06-28T10:41:03","modified_gmt":"2022-06-28T13:41:03","slug":"260-mega-r10600-35","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/vespasiano\/fibra\/260-mega-r10600-35","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[222],"sva":[337,197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com telefonia fixa local inclusa.  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":337,"name":"Telefonia Fixa Local Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-local","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22578"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22578"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22578"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22578"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22578"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22578"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22578"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22578"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22576,"date":"2021-12-07T09:37:01","date_gmt":"2021-12-07T12:37:01","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22576"},"modified":"2022-06-08T17:49:47","modified_gmt":"2022-06-08T20:49:47","slug":"260-mega-r10600-34","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/tiradentes\/fibra\/260-mega-r10600-34","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[34],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22576"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22576"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22576"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22576"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22576"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22576"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22576"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22576"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22572,"date":"2021-12-07T09:25:47","date_gmt":"2021-12-07T12:25:47","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22572"},"modified":"2022-06-28T10:40:50","modified_gmt":"2022-06-28T13:40:50","slug":"260-mega-r10600-33","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/santos-dumont\/fibra\/260-mega-r10600-33","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[50],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22572"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22572"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22572"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22572"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22572"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22572"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22572"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22572"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22570,"date":"2021-12-07T09:13:58","date_gmt":"2021-12-07T12:13:58","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22570"},"modified":"2022-06-08T16:54:14","modified_gmt":"2022-06-08T19:54:14","slug":"260-mega-r10600-32","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/santa-cruz-de-minas\/fibra\/260-mega-r10600-32","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[33],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22570"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22570"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22570"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22570"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22570"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22570"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22570"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22570"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22568,"date":"2021-12-07T09:08:54","date_gmt":"2021-12-07T12:08:54","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22568"},"modified":"2022-06-28T10:40:44","modified_gmt":"2022-06-28T13:40:44","slug":"260-mega-r10600-31","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/belo-horizonte\/fibra\/260-mega-r10600-31","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[651,49,645,657],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet de ultravelocidade"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22568"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22568"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22568"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22568"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22568"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22568"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22568"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22568"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22566,"date":"2021-12-07T09:04:34","date_gmt":"2021-12-07T12:04:34","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22566"},"modified":"2022-06-08T16:47:25","modified_gmt":"2022-06-08T19:47:25","slug":"260-mega-r10600-30","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/ribeiraodasneves\/fibra\/260-mega-r10600-30","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[116],"sva":[337,197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com telefonia fixa local inclusa.  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":337,"name":"Telefonia Fixa Local Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-local","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22566"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22566"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22566"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22566"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22566"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22566"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22566"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22566"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22563,"date":"2021-12-07T08:59:33","date_gmt":"2021-12-07T11:59:33","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22563"},"modified":"2022-06-28T10:37:09","modified_gmt":"2022-06-28T13:37:09","slug":"260-mega-r10600-29","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/ressaquinha\/fibra\/260-mega-r10600-29","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[26],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros. ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22563"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22563"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22563"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22563"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22563"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22563"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22563"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22563"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22561,"date":"2021-12-07T08:37:04","date_gmt":"2021-12-07T11:37:04","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22561"},"modified":"2022-06-28T10:37:07","modified_gmt":"2022-06-28T13:37:07","slug":"260-mega-r10600-28","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/ponte_nova\/fibra\/260-mega-r10600-28","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[232],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico ","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22561"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22561"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22561"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22561"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22561"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22561"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22561"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22561"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22558,"date":"2021-12-07T08:32:41","date_gmt":"2021-12-07T11:32:41","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22558"},"modified":"2022-06-28T10:40:38","modified_gmt":"2022-06-28T13:40:38","slug":"260-mega-r10600-27","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/pequeri\/fibra\/260-mega-r10600-27","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[121],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22558"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22558"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22558"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22558"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22558"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22558"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22558"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22558"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22556,"date":"2021-12-07T08:28:57","date_gmt":"2021-12-07T11:28:57","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22556"},"modified":"2022-06-28T10:40:33","modified_gmt":"2022-06-28T13:40:33","slug":"260-mega-r10600-26","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/pedro-leopoldo\/fibra\/260-mega-r10600-26","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[96],"sva":[337,197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com telefonia fixa local inclusa.  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"Compre 260 ","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"260","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":337,"name":"Telefonia Fixa Local Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-local","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22556"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22556"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22556"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22556"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22556"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22556"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22556"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22556"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22553,"date":"2021-12-07T08:23:28","date_gmt":"2021-12-07T11:23:28","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22553"},"modified":"2022-06-28T10:36:55","modified_gmt":"2022-06-28T13:36:55","slug":"260-mega-r10600-25","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/para-de-minas\/fibra\/260-mega-r10600-25","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[40],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22553"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22553"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22553"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22553"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22553"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22553"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22553"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22553"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22552,"date":"2021-12-07T08:18:39","date_gmt":"2021-12-07T11:18:39","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22552"},"modified":"2022-06-28T10:39:48","modified_gmt":"2022-06-28T13:39:48","slug":"260-mega-r10600-24","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/ouro-branco\/fibra\/260-mega-r10600-24","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[48],"sva":[337,197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com telefonia fixa local inclusa.  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":337,"name":"Telefonia Fixa Local Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-local","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22552"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22552"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22552"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22552"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22552"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22552"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22552"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22552"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22549,"date":"2021-12-07T08:15:54","date_gmt":"2021-12-07T11:15:54","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22549"},"modified":"2022-06-28T10:39:44","modified_gmt":"2022-06-28T13:39:44","slug":"260-mega-r10600-23","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/nova-serrana\/fibra\/260-mega-r10600-23","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[37],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22549"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22549"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22549"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22549"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22549"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22549"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22549"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22549"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22547,"date":"2021-12-07T08:11:04","date_gmt":"2021-12-07T11:11:04","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22547"},"modified":"2022-06-28T10:39:40","modified_gmt":"2022-06-28T13:39:40","slug":"260-mega-r10600-22","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/matozinhos\/fibra\/260-mega-r10600-22","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[101],"sva":[337,197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros. ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com telefonia fixa local inclusa.  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico ","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":337,"name":"Telefonia Fixa Local Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-local","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22547"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22547"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22547"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22547"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22547"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22547"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22547"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22547"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22544,"date":"2021-12-07T08:03:25","date_gmt":"2021-12-07T11:03:25","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22544"},"modified":"2022-06-28T10:39:36","modified_gmt":"2022-06-28T13:39:36","slug":"260-mega-r10600-21","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/matias-barbosa\/fibra\/260-mega-r10600-21","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[20],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22544"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22544"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22544"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22544"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22544"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22544"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22544"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22544"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22542,"date":"2021-12-07T07:58:09","date_gmt":"2021-12-07T10:58:09","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22542"},"modified":"2022-06-28T10:39:32","modified_gmt":"2022-06-28T13:39:32","slug":"260-mega-r10600-20","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/martinho-campos\/fibra\/260-mega-r10600-20","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[42],"sva":[197,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22542"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22542"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22542"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22542"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22542"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22542"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22542"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22542"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22537,"date":"2021-12-07T07:51:48","date_gmt":"2021-12-07T10:51:48","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22537"},"modified":"2022-06-28T10:39:28","modified_gmt":"2022-06-28T13:39:28","slug":"260-mega-r10600-19","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/mariana\/fibra\/260-mega-r10600-19","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[242],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22537"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22537"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22537"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22537"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22537"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22537"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22537"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22537"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22526,"date":"2021-12-06T16:56:43","date_gmt":"2021-12-06T19:56:43","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22526"},"modified":"2022-06-28T10:36:52","modified_gmt":"2022-06-28T13:36:52","slug":"260-mega-r10100-6","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/carandai\/fibra\/260-mega-r10100-6","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[27],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22526"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22526"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22526"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22526"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22526"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22526"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22526"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22526"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22524,"date":"2021-12-06T16:50:46","date_gmt":"2021-12-06T19:50:46","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22524"},"modified":"2022-06-28T10:36:46","modified_gmt":"2022-06-28T13:36:46","slug":"260-mega-r10100-5","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/caete\/fibra\/260-mega-r10100-5","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[231],"sva":[337,197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com telefonia fixa local inclusa.  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":337,"name":"Telefonia Fixa Local Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-local","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22524"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22524"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22524"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22524"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22524"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22524"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22524"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22524"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22522,"date":"2021-12-06T16:44:32","date_gmt":"2021-12-06T19:44:32","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22522"},"modified":"2022-06-28T10:36:04","modified_gmt":"2022-06-28T13:36:04","slug":"260-mega-r10100-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/brumadinho\/fibra\/260-mega-r10100-4","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[436],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.\r\n","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22522"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22522"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22522"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22522"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22522"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22522"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22522"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22522"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22517,"date":"2021-12-06T16:16:27","date_gmt":"2021-12-06T19:16:27","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22517"},"modified":"2022-06-28T10:36:00","modified_gmt":"2022-06-28T13:36:00","slug":"260-mega-r10600-18","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/mar-de-espanha\/fibra\/260-mega-r10600-18","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[19],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22517"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22517"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22517"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22517"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22517"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22517"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22517"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22517"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22513,"date":"2021-12-06T16:06:10","date_gmt":"2021-12-06T19:06:10","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22513"},"modified":"2022-06-28T10:35:55","modified_gmt":"2022-06-28T13:35:55","slug":"260-mega-r10600-17","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/lima-duarte\/fibra\/260-mega-r10600-17","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[21],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22513"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22513"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22513"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22513"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22513"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22513"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22513"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22513"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22506,"date":"2021-12-06T15:25:19","date_gmt":"2021-12-06T18:25:19","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22506"},"modified":"2022-06-28T10:35:50","modified_gmt":"2022-06-28T13:35:50","slug":"260-mega-r10600-16","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/leopoldina\/fibra\/260-mega-r10600-16","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[81],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22506"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22506"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22506"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22506"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22506"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22506"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22506"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22506"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22501,"date":"2021-12-06T15:02:50","date_gmt":"2021-12-06T18:02:50","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22501"},"modified":"2022-06-28T10:35:45","modified_gmt":"2022-06-28T13:35:45","slug":"260-mega-r10600-15","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/lavras\/fibra\/260-mega-r10600-15","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[557],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":" Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22501"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22501"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22501"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22501"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22501"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22501"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22501"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22501"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22499,"date":"2021-12-06T14:46:06","date_gmt":"2021-12-06T17:46:06","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22499"},"modified":"2022-06-28T10:35:39","modified_gmt":"2022-06-28T13:35:39","slug":"260-mega-r10600-14","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/joao-monlevade\/fibra\/260-mega-r10600-14","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[111],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22499"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22499"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22499"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22499"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22499"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22499"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22499"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22499"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22495,"date":"2021-12-06T13:53:59","date_gmt":"2021-12-06T16:53:59","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22495"},"modified":"2022-06-28T10:39:22","modified_gmt":"2022-06-28T13:39:22","slug":"260-mega-r10600-13","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/jeceaba\/fibra\/260-mega-r10600-13","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[47],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22495"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22495"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22495"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22495"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22495"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22495"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22495"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22495"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22491,"date":"2021-12-06T13:29:04","date_gmt":"2021-12-06T16:29:04","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22491"},"modified":"2022-06-08T15:19:55","modified_gmt":"2022-06-08T18:19:55","slug":"260-mega-r10600-12","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/itabirito\/fibra\/260-mega-r10600-12","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[86],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22491"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22491"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22491"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22491"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22491"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22491"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22491"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22491"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22489,"date":"2021-12-06T13:15:55","date_gmt":"2021-12-06T16:15:55","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22489"},"modified":"2022-06-08T15:12:22","modified_gmt":"2022-06-08T18:12:22","slug":"260-mega-r10600-11","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/igarape\/fibra\/260-mega-r10600-11","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[216],"sva":[337,197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":337,"name":"Telefonia Fixa Local Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-local","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22489"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22489"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22489"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22489"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22489"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22489"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22489"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22489"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22486,"date":"2021-12-06T13:09:42","date_gmt":"2021-12-06T16:09:42","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22486"},"modified":"2022-06-08T15:09:53","modified_gmt":"2022-06-08T18:09:53","slug":"260-mega-r10600-10","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/guarara\/fibra\/260-mega-r10600-10","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[18],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"Compre 260 ","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"260","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22486"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22486"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22486"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22486"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22486"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22486"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22486"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22486"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22484,"date":"2021-12-06T11:52:12","date_gmt":"2021-12-06T14:52:12","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22484"},"modified":"2022-06-08T15:06:08","modified_gmt":"2022-06-08T18:06:08","slug":"260-mega-r10600-9","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/entre-rios-de-minas\/fibra\/260-mega-r10600-9","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[46],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. \r\n ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22484"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22484"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22484"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22484"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22484"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22484"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22484"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22484"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22479,"date":"2021-12-06T10:59:56","date_gmt":"2021-12-06T13:59:56","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22479"},"modified":"2022-06-08T14:36:30","modified_gmt":"2022-06-08T17:36:30","slug":"260-mega-r10600-8","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/congonhas\/fibra\/260-mega-r10600-8","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[43],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. \r\n ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22479"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22479"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22479"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22479"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22479"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22479"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22479"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22479"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22476,"date":"2021-12-06T10:24:47","date_gmt":"2021-12-06T13:24:47","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22476"},"modified":"2022-06-28T10:35:34","modified_gmt":"2022-06-28T13:35:34","slug":"260-mega-r10600-7","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/conceicao-da-barra-de-minas\/fibra\/260-mega-r10600-7","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[29],"sva":[197,141,146,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"Compre 260 ","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"260","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22476"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22476"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22476"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22476"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22476"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22476"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22476"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22476"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22464,"date":"2021-12-03T17:43:06","date_gmt":"2021-12-03T20:43:06","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22464"},"modified":"2022-06-28T10:35:28","modified_gmt":"2022-06-28T13:35:28","slug":"260-mega-r10600-6","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/caxambu\/fibra\/260-mega-r10600-6","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[427],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Novo Plano","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.\r\n\r\n ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22464"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22464"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22464"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22464"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22464"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22464"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22464"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22464"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22461,"date":"2021-12-03T17:13:58","date_gmt":"2021-12-03T20:13:58","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22461"},"modified":"2022-06-08T16:20:09","modified_gmt":"2022-06-08T19:20:09","slug":"260-mega-r10600-5","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/ouro-preto\/fibra\/260-mega-r10600-5","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[406],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. \r\n ","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22461"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22461"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22461"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22461"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22461"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22461"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22461"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22461"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22458,"date":"2021-12-03T17:03:01","date_gmt":"2021-12-03T20:03:01","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22458"},"modified":"2022-06-28T10:35:22","modified_gmt":"2022-06-28T13:35:22","slug":"260-mega-r10600-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/divinopolis\/fibra\/260-mega-r10600-4","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[38],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. \r\n ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22458"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22458"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22458"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22458"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22458"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22458"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22458"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22458"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22456,"date":"2021-12-03T16:47:48","date_gmt":"2021-12-03T19:47:48","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22456"},"modified":"2022-06-08T16:57:06","modified_gmt":"2022-06-08T19:57:06","slug":"260-mega-r10600-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/santaluzia\/fibra\/260-mega-r10600-3","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[106],"sva":[337,197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com telefonia fixa local inclusa.  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. \r\n ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":337,"name":"Telefonia Fixa Local Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-local","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22456"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22456"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22456"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22456"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22456"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22456"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22456"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22456"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22454,"date":"2021-12-03T16:17:32","date_gmt":"2021-12-03T19:17:32","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22454"},"modified":"2022-06-28T10:34:19","modified_gmt":"2022-06-28T13:34:19","slug":"260-mega-r10600-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/conselheiro-lafaiete\/fibra\/260-mega-r10600-2","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[44],"sva":[337,197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. \r\n ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":337,"name":"Telefonia Fixa Local Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-local","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22454"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22454"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22454"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22454"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22454"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22454"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22454"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22454"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22449,"date":"2021-12-03T15:31:38","date_gmt":"2021-12-03T18:31:38","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22449"},"modified":"2022-06-28T10:35:17","modified_gmt":"2022-06-28T13:35:17","slug":"260-mega-r10100-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/juiz-de-fora\/fibra\/260-mega-r10100-2","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[11],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. \r\n ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22449"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22449"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22449"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22449"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22449"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22449"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22449"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22449"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22435,"date":"2021-12-03T10:03:57","date_gmt":"2021-12-03T13:03:57","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22435"},"modified":"2022-06-28T10:35:12","modified_gmt":"2022-06-28T13:35:12","slug":"260-mega-r10100","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barao-de-cocais\/fibra\/260-mega-r10100","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[237],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22435"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22435"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22435"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22435"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22435"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22435"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22435"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22435"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22287,"date":"2021-11-11T14:28:28","date_gmt":"2021-11-11T17:28:28","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22287"},"modified":"2022-01-04T13:20:37","modified_gmt":"2022-01-04T16:20:37","slug":"380-mega-ipv4-v6-fixo","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/380-mega-ipv4-v6-fixo","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[496,472,477,481,432,482,536,486,491,637,39,492,532,501,471,467,457,531,541,507,511,521,512,636,421,517,526],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22287"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22287"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22287"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22287"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22287"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22287"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22287"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22287"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22279,"date":"2021-11-11T11:55:16","date_gmt":"2021-11-11T14:55:16","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22279"},"modified":"2022-03-21T18:14:11","modified_gmt":"2022-03-21T21:14:11","slug":"1-giga-r34000","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/1-giga-r34000","title":{"rendered":"1.0 Giga"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":5,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,436,231,27,427,29,43,44,38,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,19,242,42,20,101,9,37,48,406,40,96,121,232,32,26,116,49,33,106,50,61,28,217,226,442,222,91],"sva":[644,552,146,346],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"O mais r\u00e1pido","planos_fibra_title":"1.0 Giga","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"340.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","semvalor_no_lugar_do_preco":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"sva_detail":[{"id":644,"name":"Office 365","slug":"vero_office_365","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/01\/sva_office_365_empresas.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22279"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22279"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22279"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22279"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22279"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22279"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22279"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22279"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22276,"date":"2021-11-11T11:23:58","date_gmt":"2021-11-11T14:23:58","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22276"},"modified":"2022-03-21T18:13:57","modified_gmt":"2022-03-21T21:13:57","slug":"650-mega-ipv4-v6-fixo","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/650-mega-ipv4-v6-fixo","title":{"rendered":"650 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,436,231,27,427,29,43,44,38,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,19,242,42,20,101,9,37,48,406,40,96,121,232,32,26,116,49,33,106,50,61,28,217,226,442,222,91],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"650 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22276"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22276"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22276"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22276"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22276"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22276"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22276"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22276"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22275,"date":"2021-11-11T11:21:50","date_gmt":"2021-11-11T14:21:50","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22275"},"modified":"2022-03-21T18:13:36","modified_gmt":"2022-03-21T21:13:36","slug":"550-mega-ipv4-v6-fixo-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/550-mega-ipv4-v6-fixo-3","title":{"rendered":"550 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,436,231,27,427,29,43,44,38,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,19,242,42,20,101,9,37,48,406,40,96,121,232,32,26,116,49,33,106,50,61,28,217,226,442,222,91],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"550 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22275"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22275"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22275"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22275"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22275"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22275"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22275"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22275"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22274,"date":"2021-11-11T11:19:24","date_gmt":"2021-11-11T14:19:24","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22274"},"modified":"2022-03-21T18:13:23","modified_gmt":"2022-03-21T21:13:23","slug":"460-mega-ipv4-v6-fixo-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/460-mega-ipv4-v6-fixo-2","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,436,231,27,427,29,43,44,38,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,19,242,42,20,101,9,37,48,406,40,96,121,232,32,26,116,49,33,106,50,61,28,217,226,442,222,91],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22274"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22274"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22274"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22274"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22274"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22274"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22274"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22274"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22257,"date":"2021-11-10T15:48:17","date_gmt":"2021-11-10T18:48:17","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22257"},"modified":"2022-03-21T18:12:56","modified_gmt":"2022-03-21T21:12:56","slug":"380-mega-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/380-mega-2","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,436,231,27,427,29,43,44,38,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,19,242,42,20,101,9,37,48,406,40,96,121,232,32,26,116,49,33,106,50,61,28,217,226,442,222,91],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22257"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22257"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22257"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22257"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22257"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22257"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22257"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22257"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22256,"date":"2021-11-10T15:06:21","date_gmt":"2021-11-10T18:06:21","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22256"},"modified":"2022-03-21T18:14:06","modified_gmt":"2022-03-21T21:14:06","slug":"800-mega","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/800-mega","title":{"rendered":"800 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,436,231,27,427,29,43,44,38,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,19,242,42,20,101,9,37,48,406,40,96,121,232,32,26,116,49,33,106,50,61,28,217,226,442,222,91],"sva":[644,632,552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Com Office ","planos_fibra_title":"800 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium em 6h+UP 80% + Seguran\u00e7a+2 Mesh\u2019s","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":644,"name":"Office 365","slug":"vero_office_365","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/01\/sva_office_365_empresas.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22256"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22256"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22256"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22256"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22256"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22256"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22256"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22256"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22255,"date":"2021-11-10T15:01:15","date_gmt":"2021-11-10T18:01:15","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22255"},"modified":"2022-03-21T18:13:43","modified_gmt":"2022-03-21T21:13:43","slug":"620-mega","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/620-mega","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,436,231,27,427,29,43,44,38,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,19,242,42,20,101,9,37,48,406,40,96,121,232,32,26,116,49,33,106,50,61,28,217,226,442,222,91],"sva":[632,552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Melhor Oferta","planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium em 6h + UP 80% + Seguran\u00e7a + Mesh","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22255"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22255"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22255"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22255"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22255"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22255"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22255"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22255"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22254,"date":"2021-11-10T14:59:42","date_gmt":"2021-11-10T17:59:42","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22254"},"modified":"2022-03-21T18:13:15","modified_gmt":"2022-03-21T21:13:15","slug":"460-mega","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/460-mega","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,436,231,27,427,29,43,44,38,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,19,242,42,20,101,9,37,48,406,40,96,121,232,32,26,116,49,33,106,50,61,28,217,226,442,222,91],"sva":[632,552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Essencial","planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium em 8h + Upload 80% + Seguran\u00e7a","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22254"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22254"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22254"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22254"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22254"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22254"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22254"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22254"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22253,"date":"2021-11-10T14:44:06","date_gmt":"2021-11-10T17:44:06","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22253"},"modified":"2022-03-21T18:12:47","modified_gmt":"2022-03-21T21:12:47","slug":"380-mega","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/380-mega","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,436,231,27,427,29,43,44,38,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,19,242,42,20,101,9,37,48,406,40,96,121,232,32,26,116,49,33,106,50,61,28,217,226,442,222,91],"sva":[552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"B\u00e1sico","planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium em 8h + Upload 80%","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22253"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22253"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22253"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22253"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22253"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22253"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22253"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22253"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22251,"date":"2021-11-10T14:30:22","date_gmt":"2021-11-10T17:30:22","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22251"},"modified":"2022-03-21T18:13:49","modified_gmt":"2022-03-21T21:13:49","slug":"620-mega-r21500-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/620-mega-r21500-2","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,436,231,27,427,29,43,44,38,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,19,242,42,20,101,9,37,48,406,40,96,121,232,32,26,116,49,33,106,50,61,28,217,226,442,222,91],"sva":[644,207,146,346],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"IPv6 Fixo","planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"215.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":644,"name":"Office 365","slug":"vero_office_365","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/01\/sva_office_365_empresas.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22251"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22251"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22251"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22251"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22251"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22251"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22251"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22251"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22248,"date":"2021-11-10T14:07:38","date_gmt":"2021-11-10T17:07:38","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22248"},"modified":"2022-03-21T18:13:30","modified_gmt":"2022-03-21T21:13:30","slug":"460-mega-r14500","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/460-mega-r14500","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,436,231,27,427,29,43,44,38,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,19,242,42,20,101,9,37,48,406,40,96,121,232,32,26,116,49,33,106,50,61,28,217,226,442,222,91],"sva":[202,146,346],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"IPv6 Fixo","planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"145.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22248"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22248"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22248"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22248"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22248"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22248"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22248"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22248"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22247,"date":"2021-11-10T14:03:27","date_gmt":"2021-11-10T17:03:27","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22247"},"modified":"2022-03-21T18:13:05","modified_gmt":"2022-03-21T21:13:05","slug":"380-mega-r12500","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/380-mega-r12500","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,436,231,27,427,29,43,44,38,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,19,242,42,20,101,9,37,48,406,40,96,121,232,32,26,116,49,33,106,50,61,28,217,226,442,222,91],"sva":[197,146,346],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"IPv6 Fixo","planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"125.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22247"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22247"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22247"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22247"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22247"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22247"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22247"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22247"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22246,"date":"2021-11-10T13:23:15","date_gmt":"2021-11-10T16:23:15","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22246"},"modified":"2022-03-21T18:11:56","modified_gmt":"2022-03-21T21:11:56","slug":"260-mega-r11500","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/260-mega-r11500","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[24,25,237,23,638,651,17,36,436,231,27,427,29,43,44,38,46,18,216,86,41,39,47,111,11,557,81,19,242,42,20,101,37,48,406,40,96,121,232,32,26,116,49,33,106,50,61,28,217,226,442,222,91],"sva":[197,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Sem IP Fixo ","planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"115.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22246"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22246"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22246"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22246"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22246"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22246"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22246"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22246"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22096,"date":"2021-11-01T14:28:29","date_gmt":"2021-11-01T17:28:29","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22096"},"modified":"2022-06-28T11:54:06","modified_gmt":"2022-06-28T14:54:06","slug":"500-mega-hbo-max","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/uba\/fibra\/500-mega-hbo-max","title":{"rendered":"500 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[451],"sva":[649,141],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"500 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Telefone fixo "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega "}],"planos_fibra_value":"142.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 500 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"500","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22096"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22096"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22096"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22096"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22096"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22096"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22096"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22096"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22095,"date":"2021-11-01T14:26:51","date_gmt":"2021-11-01T17:26:51","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22095"},"modified":"2022-06-28T14:01:10","modified_gmt":"2022-06-28T17:01:10","slug":"400-mega-hbo-max","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/uba\/fibra\/400-mega-hbo-max","title":{"rendered":"400 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[451],"sva":[649,141],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"400 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Telefone fixo "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega "}],"planos_fibra_value":"122.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 400 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"400","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22095"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22095"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22095"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22095"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22095"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22095"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22095"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22095"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}]