
[{"id":23516,"date":"2022-05-05T08:50:54","date_gmt":"2022-05-05T11:50:54","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23516"},"modified":"2022-05-05T08:50:54","modified_gmt":"2022-05-05T11:50:54","slug":"460mb-r13600","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/jupia\/fibra\/460mb-r13600","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":5,"template":"","regiao":[611],"sva":[202,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Com equipamento adicional para turbinar seu Wi-Fi.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 220 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"136.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Repetidor ","planos_fibra_bandeirola":"Novo Plano","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23516"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23516"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23516"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23516"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23516"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23516"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23516"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23516"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23344,"date":"2022-04-06T08:40:04","date_gmt":"2022-04-06T11:40:04","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23344"},"modified":"2022-06-08T09:22:42","modified_gmt":"2022-06-08T12:22:42","slug":"260mb-r10300","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/charqueadas\/fibra\/260mb-r10300","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[432,532,257,531,402],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23344"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23344"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23344"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23344"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23344"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23344"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23344"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23344"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23334,"date":"2022-04-05T10:23:32","date_gmt":"2022-04-05T13:23:32","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23334"},"modified":"2022-06-08T17:38:28","modified_gmt":"2022-06-08T20:38:28","slug":"260-mega-r10300-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/sao-jose-do-cedro\/fibra\/260-mega-r10300-2","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[311],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico ","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23334"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23334"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23334"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23334"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23334"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23334"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23334"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23334"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23333,"date":"2022-04-05T10:16:39","date_gmt":"2022-04-05T13:16:39","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23333"},"modified":"2022-06-08T16:39:10","modified_gmt":"2022-06-08T19:39:10","slug":"260-mega-r10300","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/princesa\/fibra\/260-mega-r10300","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[306],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico ","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23333"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23333"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23333"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23333"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23333"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23333"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23333"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23333"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23253,"date":"2022-03-18T19:23:38","date_gmt":"2022-03-18T22:23:38","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23253"},"modified":"2022-06-08T16:22:41","modified_gmt":"2022-06-08T19:22:41","slug":"260mb-r10100-5","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/panambi\/fibra\/260mb-r10100-5","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[246],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23253"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23253"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23253"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23253"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23253"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23253"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23253"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23253"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23237,"date":"2022-03-17T18:16:14","date_gmt":"2022-03-17T21:16:14","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23237"},"modified":"2022-06-08T17:02:27","modified_gmt":"2022-06-08T20:02:27","slug":"260mb-r10100-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/viamao\/fibra\/260mb-r10100-4","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[517],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23237"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23237"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23237"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23237"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23237"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23237"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23237"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23237"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23223,"date":"2022-03-16T11:03:32","date_gmt":"2022-03-16T14:03:32","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23223"},"modified":"2022-04-29T11:41:52","modified_gmt":"2022-04-29T14:41:52","slug":"380-mega-hbo-max-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/ijui\/fibra\/380-mega-hbo-max-4","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[262],"sva":[649,141,166,146],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-F Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "},{"planos_fibra_informacoes_text":"380 Mega download | 190 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"125.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 380 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"380","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23223"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23223"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23223"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23223"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23223"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23223"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23223"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23223"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23222,"date":"2022-03-16T11:01:29","date_gmt":"2022-03-16T14:01:29","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23222"},"modified":"2022-06-02T11:26:25","modified_gmt":"2022-06-02T14:26:25","slug":"260-mega-hbo-max-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/ijui\/fibra\/260-mega-hbo-max-3","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[262],"sva":[649,141,166,146],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-F Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a"},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"121.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 260 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"260","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23222"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23222"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23222"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23222"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23222"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23222"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23222"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23222"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23221,"date":"2022-03-16T10:57:18","date_gmt":"2022-03-16T13:57:18","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23221"},"modified":"2022-06-08T15:14:35","modified_gmt":"2022-06-08T18:14:35","slug":"260mb-r10100-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/ijui\/fibra\/260mb-r10100-3","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[262],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23221"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23221"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23221"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23221"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23221"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23221"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23221"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23221"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23157,"date":"2022-03-07T17:07:09","date_gmt":"2022-03-07T20:07:09","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23157"},"modified":"2022-03-18T17:20:04","modified_gmt":"2022-03-18T20:20:04","slug":"1gb-r32400","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/novo-hamburgo\/fibra\/1gb-r32400","title":{"rendered":"1.0 Giga"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":6,"template":"","regiao":[532,531],"sva":[552,412,156,416,166,146,161],"pessoas":[606],"funcionarios":[],"dispositivos":[586],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"1.0 Giga","planos_fibra_subtitle":"Oferta v\u00e1lida para fatura digital","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"324","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Ultravelocidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":412,"name":"Telecine","slug":"telecine","description":"S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"},{"id":156,"name":"Vero Esporte","slug":"vero-esporte","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/esporte.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/esporte.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/esporte\/"},{"id":416,"name":"Vero V\u00eddeo +","slug":"vero-video-2","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-videomais1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-videomais1.jpg","sva_url":""},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23157"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23157"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23157"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23157"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23157"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23157"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23157"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23157"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23128,"date":"2022-02-14T14:49:20","date_gmt":"2022-02-14T17:49:20","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23128"},"modified":"2022-06-08T09:32:14","modified_gmt":"2022-06-08T12:32:14","slug":"260mb-r10600-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/cidreira\/fibra\/260mb-r10600-2","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[482,647,292,637,297,467,507,636],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23128"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23128"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23128"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23128"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23128"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23128"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23128"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23128"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23124,"date":"2022-02-14T14:30:12","date_gmt":"2022-02-14T17:30:12","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23124"},"modified":"2022-06-08T08:26:35","modified_gmt":"2022-06-08T11:26:35","slug":"260mb-r10100","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/260mb-r10100","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[496,481,251,282,536,407,437,471,457,316],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23124"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23124"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23124"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23124"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23124"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23124"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23124"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23124"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":23029,"date":"2022-02-02T09:39:58","date_gmt":"2022-02-02T12:39:58","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=23029"},"modified":"2022-06-08T17:07:56","modified_gmt":"2022-06-08T20:07:56","slug":"260mb-r9600","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/venancio-aires\/fibra\/260mb-r9600","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[421],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: roteador de alto desempenho\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 mega\u200b  \u200b"}],"planos_fibra_value":"96.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es: Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Promo\u00e7\u00e3o velocidade adicional v\u00e1lida para \r\npagamento em d\u00e9bito autom\u00e1tico nos \r\nbancos CAIXA ECON\u00d4MICA, BANCO DO BRASIL, SANTANDER, SICREDI e BANRISUL. \r\nOferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/23029"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23029"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=23029"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=23029"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=23029"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=23029"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=23029"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=23029"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22473,"date":"2021-12-06T09:42:21","date_gmt":"2021-12-06T12:42:21","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22473"},"modified":"2022-04-05T11:30:07","modified_gmt":"2022-04-05T14:30:07","slug":"260-mega-r10100-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/xanxere\/fibra\/260-mega-r10100-3","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[607],"sva":[141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais que banda larga","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"107.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Novo Plano","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Promo\u00e7\u00e3o velocidade adicional v\u00e1lida para pagamento em d\u00e9bito autom\u00e1tico. \r\nOferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. \r\n ","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22473"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22473"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22473"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22473"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22473"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22473"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22473"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22473"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22317,"date":"2021-11-11T16:53:49","date_gmt":"2021-11-11T19:53:49","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22317"},"modified":"2021-11-25T09:03:48","modified_gmt":"2021-11-25T12:03:48","slug":"650-mega-ipv4-v6-fixo-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/650-mega-ipv4-v6-fixo-2","title":{"rendered":"650 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"650 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22317"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22317"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22317"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22317"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22317"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22317"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22317"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22317"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22316,"date":"2021-11-11T16:52:38","date_gmt":"2021-11-11T19:52:38","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22316"},"modified":"2021-11-25T09:03:41","modified_gmt":"2021-11-25T12:03:41","slug":"550-mega-ipv4-v6-fixo-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/550-mega-ipv4-v6-fixo-4","title":{"rendered":"550 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"550 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22316"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22316"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22316"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22316"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22316"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22316"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22316"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22316"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22314,"date":"2021-11-11T16:50:15","date_gmt":"2021-11-11T19:50:15","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22314"},"modified":"2021-11-25T09:03:34","modified_gmt":"2021-11-25T12:03:34","slug":"460-mega-ipv4-v6-fixo-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/460-mega-ipv4-v6-fixo-3","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22314"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22314"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22314"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22314"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22314"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22314"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22314"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22314"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22313,"date":"2021-11-11T16:44:37","date_gmt":"2021-11-11T19:44:37","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22313"},"modified":"2021-11-25T09:03:26","modified_gmt":"2021-11-25T12:03:26","slug":"380-mega-ipv4-v6-fixo-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/380-mega-ipv4-v6-fixo-2","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22313"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22313"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22313"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22313"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22313"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22313"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22313"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22313"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22311,"date":"2021-11-11T16:41:54","date_gmt":"2021-11-11T19:41:54","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22311"},"modified":"2021-11-25T09:23:01","modified_gmt":"2021-11-25T12:23:01","slug":"800-mega-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/800-mega-3","title":{"rendered":"800 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632,552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Com Office","planos_fibra_title":"800 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium 6h + UP 80% + Seguran\u00e7a + 2 Mesh\u2019s","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22311"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22311"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22311"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22311"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22311"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22311"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22311"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22311"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22310,"date":"2021-11-11T16:39:41","date_gmt":"2021-11-11T19:39:41","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22310"},"modified":"2021-11-25T09:22:37","modified_gmt":"2021-11-25T12:22:37","slug":"620-mega-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/620-mega-3","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632,552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Melhor Oferta","planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium em 6h + UP 80% + Seguran\u00e7a + Mesh","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22310"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22310"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22310"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22310"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22310"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22310"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22310"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22310"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22309,"date":"2021-11-11T16:38:19","date_gmt":"2021-11-11T19:38:19","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22309"},"modified":"2021-11-25T09:23:22","modified_gmt":"2021-11-25T12:23:22","slug":"460-mega-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/460-mega-3","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632,552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Essencial","planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium em 8h + Upload 80% + Seguran\u00e7a","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22309"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22309"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22309"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22309"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22309"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22309"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22309"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22309"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22308,"date":"2021-11-11T16:30:04","date_gmt":"2021-11-11T19:30:04","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22308"},"modified":"2021-11-25T09:23:31","modified_gmt":"2021-11-25T12:23:31","slug":"380-mega-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/380-mega-4","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"B\u00e1sico","planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium em 8h + Upload 80%","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22308"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22308"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22308"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22308"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22308"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22308"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22308"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22308"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22307,"date":"2021-11-11T16:05:01","date_gmt":"2021-11-11T19:05:01","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22307"},"modified":"2021-11-11T16:05:01","modified_gmt":"2021-11-11T19:05:01","slug":"1-0-giga-r34000-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/1-0-giga-r34000-2","title":{"rendered":"1.0 Giga"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[632,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"O mais r\u00e1pido","planos_fibra_title":"1.0 Giga","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"340.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22307"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22307"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22307"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22307"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22307"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22307"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22307"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22307"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22306,"date":"2021-11-11T15:58:57","date_gmt":"2021-11-11T18:58:57","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22306"},"modified":"2022-01-04T13:25:48","modified_gmt":"2022-01-04T16:25:48","slug":"1-0-giga-r34000","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/1-0-giga-r34000","title":{"rendered":"1.0 Giga"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":5,"template":"","regiao":[496,472,477,481,432,482,536,486,491,637,492,532,501,471,467,457,531,541,507,511,521,512,636,421,517,526],"sva":[644,552,146,346],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"O mais r\u00e1pido","planos_fibra_title":"1.0 Giga","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"340.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":644,"name":"Office 365","slug":"vero_office_365","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/01\/sva_office_365_empresas.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22306"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22306"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22306"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22306"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22306"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22306"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22306"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22306"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22304,"date":"2021-11-11T15:52:13","date_gmt":"2021-11-11T18:52:13","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22304"},"modified":"2021-11-11T15:52:13","modified_gmt":"2021-11-11T18:52:13","slug":"460-mega-r14500-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/460-mega-r14500-4","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[202,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"IPv6 Fixo","planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"145.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22304"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22304"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22304"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22304"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22304"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22304"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22304"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22304"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22303,"date":"2021-11-11T15:47:25","date_gmt":"2021-11-11T18:47:25","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22303"},"modified":"2021-11-11T15:53:31","modified_gmt":"2021-11-11T18:53:31","slug":"460-mega-r14500-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/460-mega-r14500-3","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"IPv6 Fixo","planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"215.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22303"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22303"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22303"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22303"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22303"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22303"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22303"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22303"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22302,"date":"2021-11-11T15:44:14","date_gmt":"2021-11-11T18:44:14","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22302"},"modified":"2021-11-11T15:44:14","modified_gmt":"2021-11-11T18:44:14","slug":"380-mega-r12500-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/380-mega-r12500-3","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[197,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"IPv6 Fixo","planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"125.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22302"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22302"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22302"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22302"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22302"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22302"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22302"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22302"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22301,"date":"2021-11-11T15:37:39","date_gmt":"2021-11-11T18:37:39","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22301"},"modified":"2021-11-11T15:37:39","modified_gmt":"2021-11-11T18:37:39","slug":"260-mega-r11500-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/anchieta\/fibra\/260-mega-r11500-3","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[267,271,317,251,282,287,327,407,291,262,246,306,437,257,311,402,316],"sva":[197,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Sem IP Fixo ","planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"115.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22301"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22301"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22301"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22301"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22301"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22301"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22301"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22301"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22300,"date":"2021-11-11T15:10:56","date_gmt":"2021-11-11T18:10:56","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22300"},"modified":"2022-01-04T13:27:36","modified_gmt":"2022-01-04T16:27:36","slug":"800-mega-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/800-mega-2","title":{"rendered":"800 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[496,472,477,481,432,482,536,486,491,637,492,532,501,471,467,457,531,541,507,511,521,512,636,421,517,526],"sva":[644,632,552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Com Office","planos_fibra_title":"800 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium 6h + UP 80% + Seguran\u00e7a + 2 Mesh\u2019s","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":644,"name":"Office 365","slug":"vero_office_365","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/01\/sva_office_365_empresas.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22300"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22300"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22300"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22300"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22300"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22300"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22300"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22300"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22299,"date":"2021-11-11T15:09:22","date_gmt":"2021-11-11T18:09:22","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22299"},"modified":"2022-01-04T13:24:52","modified_gmt":"2022-01-04T16:24:52","slug":"620-mega-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/620-mega-2","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[496,472,477,481,432,482,536,486,491,637,492,532,501,471,467,457,531,541,507,511,521,512,636,421,517,526],"sva":[632,552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Melhor Oferta","planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium em 6h + UP 80% + Seguran\u00e7a + Mesh","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22299"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22299"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22299"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22299"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22299"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22299"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22299"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22299"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22298,"date":"2021-11-11T15:07:39","date_gmt":"2021-11-11T18:07:39","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22298"},"modified":"2022-01-04T13:23:47","modified_gmt":"2022-01-04T16:23:47","slug":"460-mega-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/460-mega-2","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[496,472,477,481,432,482,536,486,491,637,492,532,501,471,467,457,531,541,507,511,521,512,636,421,517,526],"sva":[632,552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Essencial","planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium em 8h + Upload 80% + Seguran\u00e7a","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22298"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22298"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22298"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22298"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22298"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22298"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22298"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22298"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22292,"date":"2021-11-11T14:53:09","date_gmt":"2021-11-11T17:53:09","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22292"},"modified":"2022-01-04T13:20:19","modified_gmt":"2022-01-04T16:20:19","slug":"380-mega-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/380-mega-3","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[496,472,477,481,432,482,536,486,491,637,492,532,501,471,467,457,531,541,507,511,521,512,636,421,517,526],"sva":[552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":true,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"B\u00e1sico","planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Atendimento Premium em 8h + Upload 80%","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22292"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22292"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22292"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22292"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22292"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22292"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22292"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22292"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22290,"date":"2021-11-11T14:47:35","date_gmt":"2021-11-11T17:47:35","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22290"},"modified":"2022-01-04T13:24:22","modified_gmt":"2022-01-04T16:24:22","slug":"550-mega-ipv4-v6-fixo-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/550-mega-ipv4-v6-fixo-2","title":{"rendered":"550 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[496,472,477,481,432,482,536,486,491,637,492,532,501,471,467,457,531,541,507,511,521,512,636,421,517,526],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"550 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22290"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22290"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22290"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22290"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22290"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22290"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22290"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22290"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22289,"date":"2021-11-11T14:44:16","date_gmt":"2021-11-11T17:44:16","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22289"},"modified":"2022-01-04T13:25:05","modified_gmt":"2022-01-04T16:25:05","slug":"550-mega-ipv4-v6-fixo","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/550-mega-ipv4-v6-fixo","title":{"rendered":"650 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[496,472,477,481,432,482,536,486,491,637,492,532,501,471,467,457,531,541,507,511,521,512,636,421,517,526],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"650 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22289"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22289"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22289"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22289"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22289"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22289"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22289"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22289"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22288,"date":"2021-11-11T14:41:38","date_gmt":"2021-11-11T17:41:38","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22288"},"modified":"2022-01-04T13:24:07","modified_gmt":"2022-01-04T16:24:07","slug":"460-mega-ipv4-v6-fixo","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/460-mega-ipv4-v6-fixo","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[496,472,477,481,432,482,536,486,491,637,492,532,501,471,467,457,531,541,507,511,521,512,636,421,517,526],"sva":[632],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":false,"pequenas-empresas":false,"corporativos":true,"planos_fibra_header":"IPv4 + v6 FIXO","planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Link corporativo de alta capacidade e alto SLA","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte Condi\u00e7\u00f5es","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":632,"name":"Vero Navega\u00e7\u00e3o Segura","slug":"vero-navegacao-segura","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/globo-amarelo.png","sva_icone2":"","sva_url":""}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22288"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22288"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22288"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22288"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22288"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22288"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22288"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22288"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22286,"date":"2021-11-11T14:20:18","date_gmt":"2021-11-11T17:20:18","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22286"},"modified":"2022-01-04T13:31:33","modified_gmt":"2022-01-04T16:31:33","slug":"620-mega-r21500","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/620-mega-r21500","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[496,472,477,481,432,482,536,486,491,637,492,532,501,471,467,457,531,541,507,511,521,512,636,421,517,526],"sva":[644,552,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"IPv6 Fixo ","planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"215.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":644,"name":"Office 365","slug":"vero_office_365","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/01\/sva_office_365_empresas.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22286"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22286"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22286"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22286"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22286"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22286"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22286"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22286"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22285,"date":"2021-11-11T14:18:06","date_gmt":"2021-11-11T17:18:06","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22285"},"modified":"2022-01-04T13:22:55","modified_gmt":"2022-01-04T16:22:55","slug":"460-mega-r14500-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/460-mega-r14500-2","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[496,472,477,481,432,482,536,486,491,637,492,532,501,471,467,457,531,541,507,511,521,512,636,421,517,526],"sva":[202,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"IPv6 Fixo ","planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"145.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22285"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22285"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22285"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22285"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22285"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22285"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22285"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22285"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22284,"date":"2021-11-11T14:06:39","date_gmt":"2021-11-11T17:06:39","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22284"},"modified":"2022-01-04T13:19:52","modified_gmt":"2022-01-04T16:19:52","slug":"380-mega-r12500-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/380-mega-r12500-2","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[496,472,477,481,432,482,536,486,491,637,492,532,501,471,467,457,531,541,507,511,521,512,636,421,517,526],"sva":[197,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"IPv6 Fixo ","planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"125.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22284"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22284"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22284"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22284"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22284"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22284"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22284"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22284"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22283,"date":"2021-11-11T13:56:37","date_gmt":"2021-11-11T16:56:37","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22283"},"modified":"2022-01-04T13:20:53","modified_gmt":"2022-01-04T16:20:53","slug":"260-mega-r11500-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/260-mega-r11500-2","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[496,472,477,481,432,482,536,486,491,637,492,532,501,471,467,457,531,541,507,511,521,512,636,421,517,526],"sva":[197,146],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"globoplay_check":false,"telecine_check":false,"hbo_max":false,"plano_empresarial":true,"micro_empreendedor":true,"pequenas-empresas":false,"corporativos":false,"planos_fibra_header":"Sem IP Fixo","planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga para pequenos neg\u00f3cios","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_value":"115.00","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Pre\u00e7os apresentados para compromisso \r\nde fideliza\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses;\u200b\r\nConsulte a disponibilidade de servi\u00e7os de telefonia e\/ou de ultravelocidades para a sua localidade;\u200b\r\nVelocidade m\u00e1xima do acesso pode sofrer varia\u00e7\u00f5es decorrentes de fatores externos;\u200bContrata\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise de cr\u00e9dito;\r\n\u200bAcesse o contrato de servi\u00e7os B2B em: (colocar o contrato B2B v1 no site);\u200b\r\nValores passiveis de reajuste de acordo com \u00edndices de seus respectivos contratos em prazo n\u00e3o inferior a 12 meses;\r\n\u200bConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o;\u200b\r\nA garantia de velocidade, conforme resolu\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Reguladora \u2013 ANATEL \u2013 se aplica a dispositivos conectados via cabo.\r\nPerformance na rede Wi-Fi sujeita a varia\u00e7\u00f5es;\r\n ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","empresa_especial":false,"profissional_ti":false,"upload_50porcento":false,"ip_fixo":false,"receber_clientes":false,"extensor_wifi_interno":false,"extensor_wifi_externo":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22283"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22283"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22283"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22283"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22283"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22283"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22283"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22283"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22094,"date":"2021-11-01T14:24:56","date_gmt":"2021-11-01T17:24:56","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22094"},"modified":"2022-06-28T11:53:49","modified_gmt":"2022-06-28T14:53:49","slug":"200-mega-hbo-max","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/uba\/fibra\/200-mega-hbo-max","title":{"rendered":"200 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[451],"sva":[649,141],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"200 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Telefone fixo "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega "}],"planos_fibra_value":"117.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 200 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"200","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22094"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22094"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22094"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22094"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22094"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22094"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22094"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22094"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22091,"date":"2021-11-01T09:30:32","date_gmt":"2021-11-01T12:30:32","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22091"},"modified":"2022-06-22T11:41:27","modified_gmt":"2022-06-22T14:41:27","slug":"620-mega-hbo-max-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/620-mega-hbo-max-2","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,276,317,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,30,46,327,609,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,37,614,626,501,48,297,246,40,301,615,96,121,306,616,26,116,628,49,645,33,106,257,471,629,50,467,61,617,457,28,217,226,311,618,402,316,656,507,34,511,521,512,636,222,517,91,657,619,526],"sva":[552,649,141,166,146],"pessoas":[606],"funcionarios":[],"dispositivos":[586],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: repetidor mesh incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "},{"planos_fibra_informacoes_text":"620 Mega download | 310 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"189.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 620 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"620","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22091"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22091"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22091"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22091"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22091"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22091"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22091"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22091"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22090,"date":"2021-11-01T09:15:36","date_gmt":"2021-11-01T12:15:36","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22090"},"modified":"2022-06-22T11:41:20","modified_gmt":"2022-06-22T14:41:20","slug":"460-mega-hbo-max-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/460-mega-hbo-max-2","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,276,317,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,30,46,327,609,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,37,614,626,501,48,297,246,40,301,615,96,121,306,616,26,116,628,49,645,33,106,257,471,629,50,467,61,617,457,28,217,226,311,618,402,316,656,507,34,511,521,512,636,222,517,91,657,619,526],"sva":[202,649,141,166,146],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: repetidor incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "},{"planos_fibra_informacoes_text":"460 Mega download | 230 Mega upload    "}],"planos_fibra_value":"144.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 460 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"460","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22090"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22090"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22090"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22090"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22090"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22090"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22090"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22090"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22089,"date":"2021-11-01T09:08:10","date_gmt":"2021-11-01T12:08:10","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22089"},"modified":"2022-06-22T11:41:15","modified_gmt":"2022-06-22T14:41:15","slug":"380-mega-hbo-max-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/380-mega-hbo-max-2","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,276,317,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,30,46,327,609,610,486,647,291,18,292,216,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,37,614,626,501,48,297,246,40,301,615,96,121,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,457,28,217,226,311,618,402,316,656,507,34,511,521,512,636,222,517,91,657,619,526],"sva":[649,141,166,146],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-F Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "},{"planos_fibra_informacoes_text":"380 Mega download | 190 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"125.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 380 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"380","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22089"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22089"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22089"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22089"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22089"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22089"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22089"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22089"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22087,"date":"2021-11-01T08:07:57","date_gmt":"2021-11-01T11:07:57","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22087"},"modified":"2022-04-29T11:43:31","modified_gmt":"2022-04-29T14:43:31","slug":"620-mega-hbo-max","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barbacena\/fibra\/620-mega-hbo-max","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[23,638],"sva":[552,649,141,166,146],"pessoas":[606],"funcionarios":[],"dispositivos":[586],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Telefone fixo "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega "}],"planos_fibra_value":"189.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 620 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"620","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22087"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22087"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22087"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22087"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22087"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22087"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22087"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22087"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22086,"date":"2021-11-01T08:02:37","date_gmt":"2021-11-01T11:02:37","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22086"},"modified":"2022-04-29T11:42:33","modified_gmt":"2022-04-29T14:42:33","slug":"460-mega-hbo-max","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barbacena\/fibra\/460-mega-hbo-max","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[23,638],"sva":[202,649,141,166,146],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: repetidor incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a "},{"planos_fibra_informacoes_text":"460 Mega download | 230 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"144.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 460 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"460","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22086"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22086"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22086"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22086"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22086"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22086"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22086"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22086"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22085,"date":"2021-11-01T08:00:02","date_gmt":"2021-11-01T11:00:02","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22085"},"modified":"2022-04-29T11:41:00","modified_gmt":"2022-04-29T14:41:00","slug":"380-mega-hbo-max","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barbacena\/fibra\/380-mega-hbo-max","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[23,638],"sva":[649,141,166,146],"pessoas":[601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-F Turbinado: roteador incluso"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a"},{"planos_fibra_informacoes_text":"380 Mega download | 190 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"125.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 380 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"380","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22085"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22085"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22085"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22085"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22085"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22085"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22085"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22085"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22084,"date":"2021-11-01T07:53:29","date_gmt":"2021-11-01T10:53:29","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22084"},"modified":"2022-06-22T11:41:08","modified_gmt":"2022-06-22T14:41:08","slug":"260-mega-hbo-max","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/260-mega-hbo-max","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,30,46,327,609,610,486,647,291,18,292,216,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,37,614,626,501,48,297,246,40,301,615,96,121,306,616,26,116,628,49,645,33,106,257,471,629,50,467,61,617,457,28,217,226,311,618,402,316,656,507,34,511,521,512,636,222,517,91,657,619,526],"sva":[649,141,166,146],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com streaming no m\u00e1ximo ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura HBO Max\u2122 inclusa  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-F Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo e Vero Crian\u00e7a"},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"121.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Oportunidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 260 Mega + HBO Max\u2122","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"260","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":true,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":649,"name":"HBO Max","slug":"hbomax","description":"","sva_subtitulo":[""],"sva_como_usar":[""],"sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_hbo.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22084"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22084"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22084"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22084"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22084"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22084"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22084"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22084"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22051,"date":"2021-10-21T17:36:15","date_gmt":"2021-10-21T20:36:15","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22051"},"modified":"2022-06-09T11:43:11","modified_gmt":"2022-06-09T14:43:11","slug":"1gb-r32900-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barbacena\/fibra\/1gb-r32900-2","title":{"rendered":"1.0 Giga"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":6,"template":"","regiao":[23,638,17,436,653,27,44,11,19,37,121,106,50,226,222],"sva":[552,412,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[606],"funcionarios":[],"dispositivos":[586],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"1.0 Giga","planos_fibra_subtitle":"Oferta v\u00e1lida para fatura digital","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"324.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Ultravelocidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":412,"name":"Telecine","slug":"telecine","description":"S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22051"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22051"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22051"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22051"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22051"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22051"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22051"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22051"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":22048,"date":"2021-10-21T14:43:50","date_gmt":"2021-10-21T17:43:50","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=22048"},"modified":"2022-06-14T14:37:37","modified_gmt":"2022-06-14T17:37:37","slug":"1gb-r32900","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/1gb-r32900","title":{"rendered":"1.0 Giga"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":6,"template":"","regiao":[496,267,472,477,317,608,481,482,251,287,38,536,291,262,491,39,492,501,297,40,629,311,316,541,521,517,526],"sva":[552,412,634,166,146,635,161],"pessoas":[606],"funcionarios":[],"dispositivos":[586],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"1.0 Giga","planos_fibra_subtitle":"Oferta v\u00e1lida para fatura digital","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"324.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Ultravelocidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":412,"name":"Telecine","slug":"telecine","description":"S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/22048"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22048"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=22048"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=22048"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=22048"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=22048"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=22048"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=22048"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21997,"date":"2021-10-08T14:29:51","date_gmt":"2021-10-08T17:29:51","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21997"},"modified":"2022-05-02T10:29:20","modified_gmt":"2022-05-02T13:29:20","slug":"360mb-12500-telecine","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/alvorada\/fibra\/360mb-12500-telecine","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[496,267,472,477,271,276,317,638,277,621,653,608,481,622,623,432,482,624,251,282,287,536,327,609,407,610,486,647,291,292,262,491,637,41,39,611,492,612,613,9,532,614,626,501,51,297,246,301,326,615,627,306,616,628,247,266,437,257,471,629,467,617,457,311,531,618,402,316,541,507,511,521,512,636,421,517,619,526,607],"sva":[412,634,635],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Mais velocidade e mais conte\u00fado","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"127.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte ","globoplay_check":false,"telecine_check":true,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"O Melhor do Cinema","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","planos_taxa_instalacao_check":true,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":412,"name":"Telecine","slug":"telecine","description":"S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21997"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21997"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21997"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21997"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21997"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21997"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21997"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21997"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21776,"date":"2021-09-08T10:24:28","date_gmt":"2021-09-08T13:24:28","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21776"},"modified":"2021-09-08T14:23:29","modified_gmt":"2021-09-08T17:23:29","slug":"140mb-r11300","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/fibra\/140mb-r11300\/","title":{"rendered":"140 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[],"sva":[197,156,141,191,146],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"140 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda Larga Fibra com conte\u00fado digital ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":" Valor promocional: tenha 220Mb por 12 meses"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de Upload - 110Mb"}],"planos_fibra_value":"113.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: Consulte condi\u00e7\u00f5es. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":156,"name":"Vero Esporte","slug":"vero-esporte","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/esporte.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/esporte.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/esporte\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":191,"name":"Vero Crian\u00e7a+","slug":"vero-crianca-mais","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-criancamais.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-criancamais.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21776"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21776"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21776"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21776"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21776"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21776"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21776"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21776"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21731,"date":"2021-08-30T18:44:24","date_gmt":"2021-08-30T21:44:24","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21731"},"modified":"2022-03-18T18:05:13","modified_gmt":"2022-03-18T21:05:13","slug":"20-mega-r6990","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sao-francisco-de-paula\/fibra\/20-mega-r6990","title":{"rendered":"20 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[630],"sva":[141],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"20 Mega","planos_fibra_subtitle":"Oferta v\u00e1lida para d\u00e9bito autom\u00e1tico","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"69.90","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"Compre 20","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"20","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21731"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21731"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21731"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21731"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21731"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21731"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21731"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21731"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21730,"date":"2021-08-30T18:43:18","date_gmt":"2021-08-30T21:43:18","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21730"},"modified":"2022-03-18T18:05:15","modified_gmt":"2022-03-18T21:05:15","slug":"40-mega-r7490","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sao-francisco-de-paula\/fibra\/40-mega-r7490","title":{"rendered":"40 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[630],"sva":[141],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"40 Mega","planos_fibra_subtitle":"Oferta v\u00e1lida para d\u00e9bito autom\u00e1tico","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"74.90","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"Compre 40","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"40","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21730"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21730"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21730"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21730"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21730"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21730"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21730"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21730"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21729,"date":"2021-08-30T18:41:54","date_gmt":"2021-08-30T21:41:54","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21729"},"modified":"2022-03-18T18:05:25","modified_gmt":"2022-03-18T21:05:25","slug":"80-mega-r8490","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sao-francisco-de-paula\/fibra\/80-mega-r8490","title":{"rendered":"80 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[630],"sva":[141],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"80 Mega","planos_fibra_subtitle":"Oferta v\u00e1lida para d\u00e9bito autom\u00e1tico","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"84.90","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"Compre 80","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"80","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21729"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21729"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21729"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21729"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21729"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21729"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21729"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21729"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21728,"date":"2021-08-30T18:38:17","date_gmt":"2021-08-30T21:38:17","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21728"},"modified":"2022-03-18T18:05:10","modified_gmt":"2022-03-18T21:05:10","slug":"140-mega-r9990","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sao-francisco-de-paula\/fibra\/140-mega-r9990","title":{"rendered":"140 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[630],"sva":[141],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"140 Mega","planos_fibra_subtitle":"Oferta v\u00e1lida para d\u00e9bito autom\u00e1tico","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"99.90","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"Compre 140","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"140","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21728"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21728"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21728"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21728"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21728"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21728"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21728"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21728"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21727,"date":"2021-08-30T18:35:26","date_gmt":"2021-08-30T21:35:26","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21727"},"modified":"2022-06-08T14:06:50","modified_gmt":"2022-06-08T17:06:50","slug":"600mb-r25000-9","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/bom-sucesso\/fibra\/600mb-r25000-9","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[621,623,624,626,627,628,629],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21727"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21727"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21727"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21727"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21727"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21727"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21727"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21727"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21726,"date":"2021-08-30T18:34:11","date_gmt":"2021-08-30T21:34:11","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21726"},"modified":"2022-06-28T10:35:06","modified_gmt":"2022-06-28T13:35:06","slug":"220-mega-r10500-44","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/bom-sucesso\/fibra\/220-mega-r10500-44","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[621,623,624,626,627,628,629],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21726"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21726"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21726"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21726"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21726"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21726"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21726"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21726"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21722,"date":"2021-08-30T18:04:58","date_gmt":"2021-08-30T21:04:58","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21722"},"modified":"2022-04-06T09:27:43","modified_gmt":"2022-04-06T12:27:43","slug":"220-mega-r10500-43","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/campo-ere\/fibra\/220-mega-r10500-43","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[608,609,610,612,614,615,617,618,619],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"Novo Plano","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21722"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21722"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21722"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21722"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21722"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21722"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21722"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21722"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21719,"date":"2021-08-30T15:54:58","date_gmt":"2021-08-30T18:54:58","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21719"},"modified":"2021-12-09T10:42:59","modified_gmt":"2021-12-09T13:42:59","slug":"600mb-r25000-8","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/campo-ere\/fibra\/600mb-r25000-8","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":6,"template":"","regiao":[608,609,610,611,612,613,614,615,616,617,618,619],"sva":[207,634,141,166,146,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"Novo Plano","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21719"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21719"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21719"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21719"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21719"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21719"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21719"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21719"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21718,"date":"2021-08-30T15:53:23","date_gmt":"2021-08-30T18:53:23","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21718"},"modified":"2022-05-05T08:50:58","modified_gmt":"2022-05-05T11:50:58","slug":"440mb-r13500-8","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/campo-ere\/fibra\/440mb-r13500-8","title":{"rendered":"460 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":5,"template":"","regiao":[608,609,610,612,613,614,615,616,617,618,619],"sva":[202,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"460 Mega","planos_fibra_subtitle":"Com equipamento adicional para turbinar seu Wi-Fi.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 220 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"126.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Repetidor ","planos_fibra_bandeirola":"Novo Plano","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21718"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21718"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21718"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21718"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21718"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21718"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21718"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21718"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21716,"date":"2021-08-30T15:48:53","date_gmt":"2021-08-30T18:48:53","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21716"},"modified":"2021-12-09T10:39:19","modified_gmt":"2021-12-09T13:39:19","slug":"360mb-r11500-19","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/campo-ere\/fibra\/360mb-r11500-19","title":{"rendered":"380 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[608,609,610,611,612,613,614,615,616,617,618,619],"sva":[197,634,141,166,146,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"380 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais internet e muito mais conte\u00fado.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+ e Vero Seguran\u00e7a.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: roteador de alto desempenho\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: roteador de alto desempenho\u200b"}],"planos_fibra_value":"111.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Vendido","planos_fibra_bandeirola":"Novo Plano","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses.\r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade\r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21716"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21716"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21716"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21716"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21716"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21716"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21716"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21716"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21715,"date":"2021-08-30T15:33:08","date_gmt":"2021-08-30T18:33:08","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21715"},"modified":"2022-04-06T09:33:04","modified_gmt":"2022-04-06T12:33:04","slug":"220mb-r10500-10","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/jupia\/fibra\/220mb-r10500-10","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[611,613,616],"sva":[141,166,146],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Oferta v\u00e1lida para d\u00e9bito autom\u00e1tico","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: roteador de alto desempenho\u200b"}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"Compre 260 ","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"260","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Promo\u00e7\u00e3o velocidade adicional v\u00e1lida para pagamento em d\u00e9bito autom\u00e1tico. \r\nOferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21715"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21715"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21715"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21715"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21715"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21715"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21715"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21715"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21707,"date":"2021-08-30T14:52:59","date_gmt":"2021-08-30T17:52:59","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21707"},"modified":"2021-08-30T14:54:10","modified_gmt":"2021-08-30T17:54:10","slug":"220-mega-r10500-42","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/fibra\/220-mega-r10500-42\/","title":{"rendered":"220 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[],"sva":[197,141,166,146],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"220 Mega","planos_fibra_subtitle":"Oferta v\u00e1lida para d\u00e9bito autom\u00e1tico","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega"}],"planos_fibra_value":"105.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"Leve 360 Mega","planos_fibra_extra_title":"Compre 220 leve 360","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"220","planos_fibra_speed":"360","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Promo\u00e7\u00e3o velocidade adicional v\u00e1lida para pagamento em d\u00e9bito autom\u00e1tico. \r\nOferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21707"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21707"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21707"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21707"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21707"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21707"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21707"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21707"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21698,"date":"2021-08-26T08:26:09","date_gmt":"2021-08-26T11:26:09","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21698"},"modified":"2022-03-15T14:57:21","modified_gmt":"2022-03-15T17:57:21","slug":"600-mega-r18000-12","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/sc\/xanxere\/fibra\/600-mega-r18000-12","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":6,"template":"","regiao":[607],"sva":[552,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Roteador Mesh incluso","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21698"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21698"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21698"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21698"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21698"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21698"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21698"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21698"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21327,"date":"2021-08-03T08:48:16","date_gmt":"2021-08-03T11:48:16","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21327"},"modified":"2022-06-08T15:44:20","modified_gmt":"2022-06-08T18:44:20","slug":"600-mega-r18000-11","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/lavras\/fibra\/600-mega-r18000-11","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[557],"sva":[552,207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":" Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":552,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh-wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/ptM1YmCV-mesh.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21327"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21327"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21327"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21327"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21327"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21327"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21327"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21327"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":21137,"date":"2021-07-29T11:18:26","date_gmt":"2021-07-29T14:18:26","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=21137"},"modified":"2022-06-22T11:51:59","modified_gmt":"2022-06-22T14:51:59","slug":"1-2gb","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/1-2gb","title":{"rendered":"1 Giga"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":7,"template":"","regiao":[24,25,271,237,276,277,651,36,621,231,622,623,427,432,624,29,43,282,46,327,609,407,610,486,18,292,216,86,637,41,47,111,611,557,81,242,612,613,42,20,101,614,626,48,406,51,246,301,326,615,96,627,232,306,616,26,116,628,247,49,266,33,437,257,471,467,61,617,457,28,217,442,618,402,656,507,34,511,512,636,421,91,657,619,607],"sva":[207,412,634,166,146,346,635,161],"pessoas":[],"funcionarios":[],"dispositivos":[],"finalidade":[],"acf":[],"planos_fibra_title":"1 Giga","planos_fibra_subtitle":"Consulte viabilidade t\u00e9cnica.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""},{"planos_fibra_informacoes_text":""}],"planos_fibra_value":"324.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"Consulte ","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Ultravelocidade","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","planos_taxa_instalacao_check":true,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":412,"name":"Telecine","slug":"telecine","description":"S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/21137"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21137"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=21137"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=21137"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=21137"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=21137"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=21137"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=21137"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":20052,"date":"2021-07-06T08:55:33","date_gmt":"2021-07-06T11:55:33","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=20052"},"modified":"2022-06-09T08:51:34","modified_gmt":"2022-06-09T11:51:34","slug":"600-mega-r18000-10","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/antonio-carlos\/fibra\/600-mega-r18000-10","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[25],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Telefone fixo"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador Mesh"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Vero Especialista"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 Mega "}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/20052"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20052"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=20052"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=20052"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=20052"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=20052"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=20052"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=20052"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":20032,"date":"2021-07-06T08:53:42","date_gmt":"2021-07-06T11:53:42","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=20032"},"modified":"2022-06-28T10:35:00","modified_gmt":"2022-06-28T13:35:00","slug":"220-mega-r10000-12","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/antonio-carlos\/fibra\/220-mega-r10000-12","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[25],"sva":[197,141,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Telefone fixo"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 110 Mega "}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"260 Mega","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e \r\nviabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/20032"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20032"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=20032"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=20032"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=20032"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=20032"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=20032"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=20032"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":19651,"date":"2021-06-11T16:46:47","date_gmt":"2021-06-11T19:46:47","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=19651"},"modified":"2022-06-08T15:46:48","modified_gmt":"2022-06-08T18:46:48","slug":"600-mega-r18000-9","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/leopoldina\/fibra\/600-mega-r18000-9","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[81],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 Mega "}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. \u200b","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/19651"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19651"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=19651"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=19651"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=19651"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=19651"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=19651"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=19651"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":19606,"date":"2021-06-11T16:14:56","date_gmt":"2021-06-11T19:14:56","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=19606"},"modified":"2022-06-08T14:10:45","modified_gmt":"2022-06-08T17:10:45","slug":"600-mega-r18000-8","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/brumadinho\/fibra\/600-mega-r18000-8","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[436],"sva":[207,634,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/19606"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19606"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=19606"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=19606"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=19606"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=19606"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=19606"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=19606"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":19566,"date":"2021-06-11T15:56:00","date_gmt":"2021-06-11T18:56:00","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=19566"},"modified":"2022-06-08T17:40:02","modified_gmt":"2022-06-08T20:40:02","slug":"600-mega-r18000-7","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sao-lourenco\/fibra\/600-mega-r18000-7","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[442],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 Mega "}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/19566"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19566"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=19566"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=19566"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=19566"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=19566"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=19566"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=19566"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":19341,"date":"2021-06-11T11:58:25","date_gmt":"2021-06-11T14:58:25","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=19341"},"modified":"2022-06-08T15:13:19","modified_gmt":"2022-06-08T18:13:19","slug":"600-mega-r18000-6","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/igarape\/fibra\/600-mega-r18000-6","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[216],"sva":[207,341,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":341,"name":"Telefonia Fixa Brasil Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-brasil","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/19341"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19341"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=19341"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=19341"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=19341"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=19341"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=19341"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=19341"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":19271,"date":"2021-06-11T10:51:02","date_gmt":"2021-06-11T13:51:02","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=19271"},"modified":"2022-06-08T16:06:10","modified_gmt":"2022-06-08T19:06:10","slug":"600-mega-r18000-5","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/martinho-campos\/fibra\/600-mega-r18000-5","title":{"rendered":"620 mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[42],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/19271"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19271"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=19271"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=19271"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=19271"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=19271"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=19271"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=19271"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":19256,"date":"2021-06-11T10:32:42","date_gmt":"2021-06-11T13:32:42","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=19256"},"modified":"2022-06-14T10:13:34","modified_gmt":"2022-06-14T13:13:34","slug":"600-mega-r18000-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/bom-despacho\/fibra\/600-mega-r18000-4","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[36,656],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/19256"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19256"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=19256"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=19256"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=19256"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=19256"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=19256"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=19256"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":19197,"date":"2021-06-11T09:26:48","date_gmt":"2021-06-11T12:26:48","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=19197"},"modified":"2022-06-08T16:13:29","modified_gmt":"2022-06-08T19:13:29","slug":"600-mega-r18000-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/nova-serrana\/fibra\/600-mega-r18000-3","title":{"rendered":"620 mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[37],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 mega","planos_fibra_subtitle":"Com equipamento adicional para turbinar seu wi-fiMuito ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b  \u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/19197"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19197"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=19197"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=19197"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=19197"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=19197"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=19197"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=19197"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":19156,"date":"2021-06-10T17:44:51","date_gmt":"2021-06-10T20:44:51","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=19156"},"modified":"2022-06-08T16:26:11","modified_gmt":"2022-06-08T19:26:11","slug":"600-mega-r18000-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/para-de-minas\/fibra\/600-mega-r18000-2","title":{"rendered":"620 mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[40],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b  \u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/19156"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19156"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=19156"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=19156"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=19156"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=19156"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=19156"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=19156"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":19086,"date":"2021-06-10T16:15:34","date_gmt":"2021-06-10T19:15:34","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=19086"},"modified":"2022-06-08T16:33:52","modified_gmt":"2022-06-08T19:33:52","slug":"600-mega-r25000-34","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/pequeri\/fibra\/600-mega-r25000-34","title":{"rendered":"620 mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[121],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 Mega "}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de Instala\u00e7\u00e3o: Consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/19086"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19086"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=19086"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=19086"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=19086"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=19086"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=19086"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=19086"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":19072,"date":"2021-06-10T15:58:06","date_gmt":"2021-06-10T18:58:06","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=19072"},"modified":"2022-06-08T15:11:03","modified_gmt":"2022-06-08T18:11:03","slug":"600-mega-r25000-33","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/guarara\/fibra\/600-mega-r25000-33","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[18],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 Mega "}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de Instala\u00e7\u00e3o: Consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo ","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/19072"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19072"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=19072"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=19072"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=19072"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=19072"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=19072"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=19072"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":19057,"date":"2021-06-10T15:23:46","date_gmt":"2021-06-10T18:23:46","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=19057"},"modified":"2022-06-08T15:54:24","modified_gmt":"2022-06-08T18:54:24","slug":"600-mega-r25000-32","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/mar-de-espanha\/fibra\/600-mega-r25000-32","title":{"rendered":"620 mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[19],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 Mega "}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de Instala\u00e7\u00e3o: Consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/19057"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19057"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=19057"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=19057"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=19057"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=19057"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=19057"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=19057"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":19042,"date":"2021-06-10T15:09:38","date_gmt":"2021-06-10T18:09:38","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=19042"},"modified":"2022-06-08T13:59:58","modified_gmt":"2022-06-08T16:59:58","slug":"600-mega-r25000-31","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/bicas\/fibra\/600-mega-r25000-31","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":6,"template":"","regiao":[17],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 Mega "}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de Instala\u00e7\u00e3o: Consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/19042"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19042"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=19042"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=19042"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=19042"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=19042"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=19042"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=19042"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":18947,"date":"2021-06-10T10:02:50","date_gmt":"2021-06-10T13:02:50","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=18947"},"modified":"2022-06-08T15:04:59","modified_gmt":"2022-06-08T18:04:59","slug":"600-mega-r18000","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/divinopolis\/fibra\/600-mega-r18000","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[38],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/18947"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18947"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=18947"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=18947"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=18947"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=18947"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=18947"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=18947"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":18926,"date":"2021-06-10T09:28:47","date_gmt":"2021-06-10T12:28:47","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=18926"},"modified":"2022-06-08T15:41:29","modified_gmt":"2022-06-08T18:41:29","slug":"600-mega-r25000-30","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/juiz-de-fora\/fibra\/600-mega-r25000-30","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[11,21],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 Mega "}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de Instala\u00e7\u00e3o: Consulte condi\u00e7\u00f5es. Assinatura com desconto para fatura digital.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/18926"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18926"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=18926"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=18926"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=18926"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=18926"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=18926"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=18926"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":18831,"date":"2021-06-09T16:42:34","date_gmt":"2021-06-09T19:42:34","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=18831"},"modified":"2022-06-08T10:41:17","modified_gmt":"2022-06-08T13:41:17","slug":"220mb-r10000","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/imbe\/fibra\/220mb-r10000","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[491,501,541,511,521,526],"sva":[197,141,166,635],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga com filmes desenhos e livros.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"103.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital e d\u00e9bito autom\u00e1tico.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o. ","taxa_instalacao_parcela":"12","taxa_instalacao_preco":"6,25","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/18831"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18831"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=18831"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=18831"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=18831"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=18831"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=18831"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=18831"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":18006,"date":"2021-05-03T10:34:42","date_gmt":"2021-05-03T13:34:42","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=18006"},"modified":"2022-06-08T17:53:13","modified_gmt":"2022-06-08T20:53:13","slug":"600-mega-r25000-29","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/vespasiano\/fibra\/600-mega-r25000-29","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[222],"sva":[207,341,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com telefonia fixa Brasil inclusa.  "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: repetidor mesh incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Fam\u00edlia, Vero Crian\u00e7a, Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo, Vero Banca, Vero Especialista e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"620 Mega download | 310 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":341,"name":"Telefonia Fixa Brasil Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-brasil","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/18006"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18006"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=18006"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=18006"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=18006"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=18006"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=18006"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=18006"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17987,"date":"2021-05-03T10:34:04","date_gmt":"2021-05-03T13:34:04","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17987"},"modified":"2022-06-08T16:21:06","modified_gmt":"2022-06-08T19:21:06","slug":"600-mega-r25000-28","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/ouro-preto\/fibra\/600-mega-r25000-28","title":{"rendered":"620 mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[406],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17987"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17987"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17987"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17987"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17987"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17987"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17987"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17987"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17982,"date":"2021-05-03T10:33:38","date_gmt":"2021-05-03T13:33:38","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17982"},"modified":"2022-06-08T16:20:57","modified_gmt":"2022-06-08T19:20:57","slug":"440-mega-r13500-28","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/ouro-preto\/fibra\/440-mega-r13500-28","title":{"rendered":"460 mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[406],"sva":[202,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"460 mega","planos_fibra_subtitle":"Com equipamento adicional para turbinar seu Wi-Fi.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 220 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"131.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"+ Repetidor ","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":202,"name":"Wi-Fi Turbinado com Repetidor","slug":"wifi-com-repetidor","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/wj6M3PF5-repetidor.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17982"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17982"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17982"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17982"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17982"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17982"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17982"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17982"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17972,"date":"2021-05-03T10:33:00","date_gmt":"2021-05-03T13:33:00","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17972"},"modified":"2022-06-08T17:35:08","modified_gmt":"2022-06-08T20:35:08","slug":"600-mega-r25000-27","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sao-jose-da-lapa\/fibra\/600-mega-r25000-27","title":{"rendered":"620 mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[226],"sva":[207,341,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com telefonia fixa Brasil inclusa.\u00a0"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: repetidor mesh incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Fam\u00edlia, Vero Crian\u00e7a, Vero Seguran\u00e7a, Vero V\u00eddeo, Vero Banca, Vero Especialista e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"620 Mega download | 310 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":341,"name":"Telefonia Fixa Brasil Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-brasil","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17972"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17972"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17972"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17972"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17972"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17972"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17972"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17972"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17956,"date":"2021-05-03T10:31:25","date_gmt":"2021-05-03T13:31:25","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17956"},"modified":"2022-06-08T16:03:17","modified_gmt":"2022-06-08T19:03:17","slug":"600-mega-r25000-26","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/mariana\/fibra\/600-mega-r25000-26","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[242],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17956"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17956"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17956"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17956"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17956"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17956"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17956"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17956"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17941,"date":"2021-05-03T10:30:21","date_gmt":"2021-05-03T13:30:21","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17941"},"modified":"2022-06-08T14:13:58","modified_gmt":"2022-06-08T17:13:58","slug":"600-mega-r25000-25","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/caete\/fibra\/600-mega-r25000-25","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[231],"sva":[207,341,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Especialista, Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca e Vero Crian\u00e7a+."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 Mega"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":341,"name":"Telefonia Fixa Brasil Inclusa","slug":"telefonia-ilimitada-brasil","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/telefonfixo.png","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/telefone-fixo\/"},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17941"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17941"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17941"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17941"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17941"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17941"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17941"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17941"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17911,"date":"2021-05-03T10:26:36","date_gmt":"2021-05-03T13:26:36","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17911"},"modified":"2022-06-09T08:53:55","modified_gmt":"2022-06-09T11:53:55","slug":"600-mega-r25000-24","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/barao-de-cocais\/fibra\/600-mega-r25000-24","title":{"rendered":"620 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[237],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Especialista, Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca e Vero Crian\u00e7a+."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300Mega"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17911"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17911"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17911"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17911"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17911"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17911"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17911"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17911"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17922,"date":"2021-05-03T10:24:46","date_gmt":"2021-05-03T13:24:46","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17922"},"modified":"2022-06-08T16:37:44","modified_gmt":"2022-06-08T19:37:44","slug":"600-mega-r25000-23","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/ponte_nova\/fibra\/600-mega-r25000-23","title":{"rendered":"620 mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":4,"template":"","regiao":[232],"sva":[207,634,141,166,146,346,635,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"620 mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais Wi-Fi na casa toda.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os digitais: Vero V\u00eddeo, Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a, Vero Esporte, Vero Banca, Vero Crian\u00e7a+, Vero Seguran\u00e7a, Vero Especialista.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-fi Turbinado: com roteador e repetidor inclusos.\u200b"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 300 mega\u200b"}],"planos_fibra_value":"181.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. Assinatura com desconto para fatura digital. ","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Completo","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":true,"planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. \r\nSujeito a fidelidade de 12 meses. \r\nConsulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade \r\nt\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":207,"name":"Wi-Fi Turbinado com Mesh","slug":"wifi-com-mesh","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/07\/mesh-1.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":346,"name":"Vero Especialista","slug":"vero-especialista","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/especialista_icon.png","sva_url":""},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17922"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17922"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17922"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17922"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17922"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17922"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17922"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17922"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17866,"date":"2021-05-03T07:03:31","date_gmt":"2021-05-03T10:03:31","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17866"},"modified":"2021-08-21T11:10:12","modified_gmt":"2021-08-21T14:10:12","slug":"3mb-r6990-2","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/lagoa-dourada\/fibra\/3mb-r6990-2","title":{"rendered":"3 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[31],"sva":[],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"3 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda Larga R\u00e1dio ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fibra_value":"69.90","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","sva_detail":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17866"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17866"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17866"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17866"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17866"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17866"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17866"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17866"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17861,"date":"2021-05-03T07:02:08","date_gmt":"2021-05-03T10:02:08","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17861"},"modified":"2021-08-20T14:08:31","modified_gmt":"2021-08-20T17:08:31","slug":"5mb-r9990","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/rs\/caraa\/fibra\/5mb-r9990","title":{"rendered":"5 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[527],"sva":[],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"5 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda Larga R\u00e1dio ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":false,"planos_fibra_value":"99.90","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"sva_detail":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17861"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17861"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17861"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17861"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17861"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17861"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17861"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17861"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17552,"date":"2021-04-14T08:51:00","date_gmt":"2021-04-14T11:51:00","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17552"},"modified":"2022-06-28T11:48:05","modified_gmt":"2022-06-28T14:48:05","slug":"220mb-r13000-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/uba\/fibra\/220mb-r13000-4","title":{"rendered":"500Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[451],"sva":[197,141,146,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"500Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade e conte\u00fado de verdade.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado - Roteador de Alto Desempenho."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a+, Vero Banca, Vero Esporte e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 250 Mega."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Oferta v\u00e1lida para fatura digital. Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o."}],"planos_fibra_value":"120.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de Instala\u00e7\u00e3o: isenta. Assinatura com desconto para fatura digital. ","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Experi\u00eancia Completa","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"","premiere_check":false,"hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17552"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17552"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17552"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17552"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17552"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17552"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17552"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17552"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17551,"date":"2021-04-14T08:35:25","date_gmt":"2021-04-14T11:35:25","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17551"},"modified":"2022-06-28T11:47:28","modified_gmt":"2022-06-28T14:47:28","slug":"140mb-r12000-3","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/uba\/fibra\/140mb-r12000-3","title":{"rendered":"400 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"template":"","regiao":[451],"sva":[197,141,146,161],"pessoas":[591,606,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[586,577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"400 Mega","planos_fibra_subtitle":"Muito mais divers\u00e3o e velocidade.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado - Roteador de alto desempenho."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a+, Vero Esporte, Vero Banca e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de Upload - 200Mb"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Oferta v\u00e1lida para fatura digital. Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o."}],"planos_fibra_value":"110.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de Instala\u00e7\u00e3o: isenta. Assinatura com desconto para fatura digital. ","globoplay_check":false,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Mais Vendido.","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"","premiere_check":false,"hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17551"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17551"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17551"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17551"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17551"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17551"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17551"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17551"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17281,"date":"2021-04-07T18:16:38","date_gmt":"2021-04-07T21:16:38","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17281"},"modified":"2021-08-20T13:16:22","modified_gmt":"2021-08-20T16:16:22","slug":"220mb-r16200","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/fibra\/220mb-r16200\/","title":{"rendered":"220Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[],"sva":[412,156,141,416,166,191,146,161],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"220Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga fibra com o App TeleCine","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de Upload - 100Mb por 12 meses"}],"planos_fibra_value":"162","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de Instal\u00e7\u00e3o: isenta. Assinatura com desconto para fatura digital. ","sva_detail":[{"id":412,"name":"Telecine","slug":"telecine","description":"S\u00e3o + de 2.000 sucessos no cat\u00e1logo e dezenas de estreias todo m\u00eas, escolhidas por uma curadoria especializada e apaixonada por cinema.","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/thumbnail_image002-150x150.png","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/telecine\/"},{"id":156,"name":"Vero Esporte","slug":"vero-esporte","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/esporte.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/esporte.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/esporte\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":416,"name":"Vero V\u00eddeo +","slug":"vero-video-2","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-videomais1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-videomais1.jpg","sva_url":""},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":191,"name":"Vero Crian\u00e7a+","slug":"vero-crianca-mais","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-criancamais.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-criancamais.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17281"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17281"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17281"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17281"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17281"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17281"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17281"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17281"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17276,"date":"2021-04-07T18:03:03","date_gmt":"2021-04-07T21:03:03","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17276"},"modified":"2021-08-20T13:16:23","modified_gmt":"2021-08-20T16:16:23","slug":"220mb-r130","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/fibra\/220mb-r130\/","title":{"rendered":"220Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[],"sva":[156,141,416,166,191,146,161],"pessoas":[591],"funcionarios":[],"dispositivos":[577],"finalidade":[562],"acf":[],"planos_fibra_title":"220Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga fibra com conte\u00fado digital","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho"},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de Upload - 100Mb por 12 meses."}],"planos_fibra_value":"130","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de Instala\u00e7\u00e3o: isenta. Assinatura com desconto para fatura digital. ","sva_detail":[{"id":156,"name":"Vero Esporte","slug":"vero-esporte","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/esporte.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/esporte.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/esporte\/"},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":416,"name":"Vero V\u00eddeo +","slug":"vero-video-2","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-videomais1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-videomais1.jpg","sva_url":""},{"id":166,"name":"Vero Crian\u00e7a","slug":"vero-crianca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-crianca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":191,"name":"Vero Crian\u00e7a+","slug":"vero-crianca-mais","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-criancamais.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-criancamais.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/crianca\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17276"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17276"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17276"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17276"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17276"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17276"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17276"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17276"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17267,"date":"2021-04-07T17:36:20","date_gmt":"2021-04-07T20:36:20","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17267"},"modified":"2022-06-22T11:47:41","modified_gmt":"2022-06-22T14:47:41","slug":"140mb-r12000","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/alfredo-vasconcelos\/fibra\/140mb-r12000","title":{"rendered":"260 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"template":"","regiao":[24,496,267,25,472,477,271,237,23,276,317,638,277,651,17,36,621,436,231,653,608,481,27,622,623,71,427,432,482,624,29,43,44,251,282,287,38,30,46,536,327,609,407,610,486,647,291,18,292,216,262,491,86,637,41,39,47,111,11,611,557,81,21,492,19,242,612,613,42,20,101,9,37,532,614,626,501,48,406,297,246,40,301,615,96,121,627,232,306,616,26,116,628,49,645,33,106,437,257,471,629,50,467,61,617,630,457,28,217,226,311,531,442,618,402,316,541,656,507,34,511,521,512,636,421,222,517,91,657,619,526,607],"sva":[197,648,634,635],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"260 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade com Globoplay","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Plano de internet com assinatura Globoplay inclusa (plano b\u00e1sico) "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado: roteador incluso "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero Fam\u00edlia e Vero Livros "},{"planos_fibra_informacoes_text":"260 Mega download | 130 Mega upload "}],"planos_fibra_value":"121.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"","globoplay_check":true,"planos_fibra_old_value":"","telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Super Oferta","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_extra_title":"ASSINE - 260 Mega + Globoplay","forma_pagamento_debito_check":true,"planos_fibra_old_speed":"260","planos_fibra_speed":"260","planos_taxa_instalacao_check":true,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"Oferta v\u00e1lida para ades\u00e3o na fatura digital. Sujeito \u00e0 fidelidade de 12 meses. O valor da assinatura ap\u00f3s 12 meses ser\u00e1 ajustado em R$5,00. Consulte taxa de instala\u00e7\u00e3o e viabilidade t\u00e9cnica em seu endere\u00e7o.","hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","premiere_check":false,"sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":648,"name":"Globoplay","slug":"globoplay","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2022\/03\/logo_globoplay.png","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":634,"name":"Vero Fam\u00edlia","slug":"vero-familia","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_livros.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/familia\/"},{"id":635,"name":"Vero Livros","slug":"vero-livros","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/11\/vero_familia.jpg","sva_icone2":"","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/livros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17267"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17267"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17267"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17267"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17267"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17267"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17267"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17267"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17252,"date":"2021-04-07T16:58:57","date_gmt":"2021-04-07T19:58:57","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17252"},"modified":"2022-06-28T14:05:53","modified_gmt":"2022-06-28T17:05:53","slug":"70mb-r9900-4","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/uba\/fibra\/70mb-r9900-4","title":{"rendered":"200 Mega"},"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"template":"","regiao":[451],"sva":[197,141,146],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"200 Mega","planos_fibra_subtitle":"Banda larga fibra com filmes, s\u00e9ries e desenhos. ","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Roteador de Alto Desempenho "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo, Vero Crian\u00e7a e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de Upload - 100Mb por 12 meses "},{"planos_fibra_informacoes_text":"Oferta v\u00e1lida para fatura digital. Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o. "}],"planos_fibra_value":"99.00","planos_fixo_semvalor":"","planos_fixo_contrato":false,"planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de Instala\u00e7\u00e3o: isenta. Assinatura com desconto para fatura digital. ","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Econ\u00f4mico","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","hbo_max":false,"planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"","premiere_check":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17252"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17252"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17252"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17252"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17252"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17252"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17252"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17252"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":17232,"date":"2021-04-07T15:26:28","date_gmt":"2021-04-07T18:26:28","guid":{"rendered":"https:\/\/verointernet.com.br\/?post_type=planos_fibra&#038;p=17232"},"modified":"2022-06-28T14:08:02","modified_gmt":"2022-06-28T17:08:02","slug":"220-mega-r12000","status":"publish","type":"planos_fibra","link":"https:\/\/verointernet.com.br\/mg\/sete-lagoas\/fibra\/220-mega-r12000","title":{"rendered":"500 Mega"},"featured_media":309,"parent":0,"menu_order":2,"template":"","regiao":[446],"sva":[197,141,146,161],"pessoas":[591,601],"funcionarios":[],"dispositivos":[577,581],"finalidade":[572,562,567],"acf":[],"planos_fibra_title":"500 Mega","planos_fibra_subtitle":"Ultravelocidade e Conte\u00fado de verdade.","planos_fibra_items":false,"planos_fibra_informacoes_plano":[{"planos_fibra_informacoes_text":"Wi-Fi Turbinado - Roteador de Alto Desempenho."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Servi\u00e7os Digitais: Vero V\u00eddeo+, Vero Crian\u00e7a+, Vero Banca, Vero Esporte e Vero Seguran\u00e7a."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Velocidade de upload de 250 Mega."},{"planos_fibra_informacoes_text":"Oferta v\u00e1lida para fatura digital. Sem taxa de instala\u00e7\u00e3o."}],"planos_fibra_value":"120.00","planos_fibra_regulamento":false,"planos_fibra_observacao":"Taxa de instala\u00e7\u00e3o: isenta. Assinatura com desconto para fatura digital.","planos_fixo_contrato":false,"planos_fixo_semvalor":"","globoplay_check":false,"telecine_check":false,"plano_empresarial":false,"planos_fibra_header":"Experi\u00eancia Completa","planos_fibra_bandeirola":"","planos_fibra_old_value":"","planos_fibra_extra_title":"","forma_pagamento_debito_check":false,"planos_fibra_old_speed":"","planos_fibra_speed":"","planos_taxa_instalacao_check":false,"taxa_instalacao_parcela":"","taxa_instalacao_preco":"","planos_fibra_condicoes_legais":"","premiere_check":false,"hbo_max":false,"semvalor_no_lugar_do_preco":"","sva_detail":[{"id":197,"name":"Wi-Fi Turbinado","slug":"wifi-turbinado","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/wifi.jpg","sva_icone2":"","sva_url":""},{"id":141,"name":"Vero V\u00eddeo","slug":"vero-video","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-video1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/video\/"},{"id":146,"name":"Vero Seguran\u00e7a","slug":"vero-seguranca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/vero-seguranca1.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/seguranca\/"},{"id":161,"name":"Vero Banca","slug":"vero-banca","description":"","sva_subtitulo":"","sva_como_usar":"","sva_icone":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_icone2":"https:\/\/img.imageboss.me\/vero\/cdn\/2021\/09\/banca-vero.jpg","sva_url":"https:\/\/verointernet.com.br\/servicos\/banca\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra\/17232"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/planos_fibra"}],"about":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/planos_fibra"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17232"}],"wp:term":[{"taxonomy":"regiao","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/regiao?post=17232"},{"taxonomy":"sva","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/sva?post=17232"},{"taxonomy":"pessoas","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pessoas?post=17232"},{"taxonomy":"funcionarios","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/funcionarios?post=17232"},{"taxonomy":"dispositivos","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/dispositivos?post=17232"},{"taxonomy":"finalidade","embeddable":true,"href":"https:\/\/verointernet.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/finalidade?post=17232"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}]